# Translation of TortoiseGit
# Copyright (C) 2008-2015 the TortoiseGit team
# 
# This file is distributed under the same license as TortoiseGit
# 
# Translators:
# ch cooli <ch3cooli@gmail.com>, 2014
# lznuaa <lznuaa@gmail.com>, 2012
# Freeman Ke <guang810828@gmail.com>, 2012
# Gong Gong <gongong83@gmail.com>, 2013
# lznuaa <lznuaa@gmail.com>, 2013-2014
# lznuaa <lznuaa@gmail.com>, 2012-2013
# lznuaa <lznuaa@gmail.com>, 2012-2013
# RAMBOO <ramboooo@126.com>, 2013
# RAMBOO <ramboooo@126.com>, 2013
# Sven Strickroth <sstrickroth@googlemail.com>, 2012-2013
# weicong <weicong@live.cn>, 2013
# YF <yfdyh000@gmail.com>, 2013
# YF <yfdyh000@gmail.com>, 2013-2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TortoiseGit\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://code.google.com/p/tortoisegit/issues\n"
"POT-Creation-Date: 1900-01-01 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-02 19:43+0000\n"
"Last-Translator: YF <yfdyh000@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/tortoisegit/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Resource IDs: (188)
# msgid/msgstr fields for Accelerator keys
# Format is: "ID:xxxxxx:VACS+X" where:
#    ID:xxxxx = the menu ID corresponding to the accelerator
#    V = Virtual key (or blank if not used) - nearly always set!
#    A = Alt key     (or blank if not used)
#    C = Ctrl key    (or blank if not used)
#    S = Shift key   (or blank if not used)
#    X = upper case character
# e.g. "V CS+Q" == Ctrl + Shift + 'Q'
# ONLY Accelerator Keys with corresponding alphanumeric characters can be
# updated i.e. function keys (F2), special keys (Delete, HoMe) etc. will not.
# ONLY change the msgstr field. Do NOT change any other.
# If you do not want to change an Accelerator Key, copy msgid to msgstr
#, c-format
msgid "! %d"
msgstr "! %d"

#. Resource IDs: (1262)
msgid "# authors shown individually:"
msgstr "# 作者单独显示:"

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "%.2f MiB transferred"
msgstr "已传输 %.2f MiB"

#. Resource IDs: (3868)
#, c-format
msgid "%1 contained an unexpected object."
msgstr "%1 包含有未预期的对象。"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "%1 contains an incorrect path."
msgstr "%1 包含有错误的路径。"

#. Resource IDs: (3868)
#, c-format
msgid "%1 contains an incorrect schema."
msgstr "%1 包含有错误的结构。"

#. Resource IDs: (3868)
#, c-format
msgid "%1 has a bad format."
msgstr "%1 存在格式错误。"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "%1 was not found."
msgstr "未找到 %1。"

#. Resource IDs: (601)
#, c-format
msgid "%1!d! Day ago"
msgstr "%1!d!天前"

#. Resource IDs: (601)
#, c-format
msgid "%1!d! Days ago"
msgstr "%1!d!天前"

#. Resource IDs: (601)
#, c-format
msgid "%1!d! Hour ago"
msgstr "%1!d!小时前"

#. Resource IDs: (601)
#, c-format
msgid "%1!d! Hours ago"
msgstr "%1!d!小时前"

#. Resource IDs: (601)
#, c-format
msgid "%1!d! Minute ago"
msgstr "%1!d!分钟前"

#. Resource IDs: (601)
#, c-format
msgid "%1!d! Month ago"
msgstr "%1!d!月前"

#. Resource IDs: (601)
#, c-format
msgid "%1!d! Months ago"
msgstr "%1!d!月前"

#. Resource IDs: (602)
#, c-format
msgid "%1!d! Second ago"
msgstr "%1!d!秒前"

#. Resource IDs: (602)
#, c-format
msgid "%1!d! Seconds ago"
msgstr "%1!d!秒前"

#. Resource IDs: (601)
#, c-format
msgid "%1!d! Week ago"
msgstr "%1!d!周前"

#. Resource IDs: (601)
#, c-format
msgid "%1!d! Weeks ago"
msgstr "%1!d!周前"

#. Resource IDs: (601)
#, c-format
msgid "%1!d! Year ago"
msgstr "%1!d!年前"

#. Resource IDs: (601)
#, c-format
msgid "%1!d! Years ago"
msgstr "%1!d!年前"

#. Resource IDs: (90)
#, c-format
msgid "%1!d! items selected"
msgstr "已选择 %1!d! 个项目"

#. Resource IDs: (602)
#, c-format
msgid "%1!d! minutes ago"
msgstr "%1!d!分钟前"

#. Resource IDs: (90)
#, c-format
msgid "%1!s!"
msgstr "%1!s!"

#. Resource IDs: (90)
#, c-format
msgid ""
"%1!s!\r\n"
"Showing %2!d! files, %3!d! submodules and %4!d! folders, %5!d! items in total"
msgstr "%1!s!\n总计显示 %2!d! 个文件, %3!d! 个子模块和 %4!d! 个文件夹, %5!d! 个项目"

#. Resource IDs: (90)
#, c-format
msgid ""
"%1!s!\r\n"
"Size %2!s!"
msgstr "%1!s!\n大小 %2!s!"

#. Resource IDs: (3860)
#, c-format
msgid ""
"%1: %2\n"
"Continue running script?"
msgstr "%1: %2\n要继续执行脚本吗？"

#. Resource IDs: (3859)
#, c-format
msgid ""
"%1\n"
"Cannot find this file.\n"
"Verify that the correct path and file name are given."
msgstr "%1\n无法找到该文件，\n请检查输入的路径和文件名是否正确。"

#. Resource IDs: (91)
#, c-format
msgid "%HOME%/.gitconfig or %XDGHOME%/git/config"
msgstr "%HOME%/.gitconfig 或 %XDGHOME%/git/config"

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "%I64d Bytes transferred"
msgstr "已传输 %I64d 字节"

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "%I64d KiB transferred"
msgstr "已传输 %I64d KiB"

#. Resource IDs: (75)
#, c-format
msgid "%d commits ahead \"%s\""
msgstr "%d 个提交领先于 \"%s\""

#. Resource IDs: (1256)
#, c-format
msgid "%d files changed"
msgstr "%d个文件已更改"

#. Resource IDs: (65)
#, c-format
msgid "%d files removed."
msgstr "%d个文件已删除。"

#. Resource IDs: (69)
#, c-format
msgid "%d files reverted to %s."
msgstr "%d个文件已还原到 %s。"

#. Resource IDs: (169)
#, c-format
msgid "%d files selected, %d files total"
msgstr "选择了 %d 个文件，共有 %d 个文件"

#. Resource IDs: (246)
#, c-format
msgid "%d most active author(s) with at least %d commits each (%d %%)"
msgstr "%d 个最活跃的作者各自至少提交 %d 次 (%d %%)"

#. Resource IDs: (8)
#, c-format
msgid ""
"%i%% alpha\n"
"click to toggle alpha\n"
"double click to automatically toggle alpha"
msgstr "%i%% alpha\n单击以切换 alpha\n双击以自动切换 alpha"

#. Resource IDs: (226)
#, c-format
msgid "%ld minute(s) and %ld second(s)"
msgstr "%ld 分 %ld 秒"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid "%ld of %ld"
msgstr "%ld / %ld"

#. Resource IDs: (226)
#, c-format
msgid "%s - at revision: %d"
msgstr "%s - 于版本: %d"

#. Resource IDs: (3887)
#, c-format
msgid "%s [Recovered]"
msgstr "%s [已恢复的]"

#. Resource IDs: (226)
#, c-format
msgid "%s in %s"
msgstr "%s，耗用 %s"

#. Resource IDs: (87)
#, c-format
msgid "%s requires Git >= %s"
msgstr "%s 要求 Git >= %s"

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "%s, at %s"
msgstr "%s，传输速度 %s"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "%s: Working Tree"
msgstr "%s: 工作副本"

#. Resource IDs: (145)
#, c-format
msgid "%s\\Export (%d) of %s"
msgstr "%s\\导出 （%d 个） %s"

#. Resource IDs: (145)
#, c-format
msgid "%s\\Export of %s"
msgstr "%s\\导出 %s"

#. Resource IDs: (3850)
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"%s"
msgstr "%s\n%s"

#. Resource IDs: (376)
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Could not be cleanly patched."
msgstr "%s\n无法顺利地应用补丁。"

#. Resource IDs: (145)
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Do you want to remove it anyway?"
msgstr "%s\n您确定要删除它吗？"

#. Resource IDs: (69)
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"is a directory, not a file!\n"
"TortoiseGitMerge can't diff directories."
msgstr "%s\n是一个目录，而不是文件！\nTortoiseGitMerge 不能对目录进行差异比较。"

#. Resource IDs: (16923)
msgid "&..."
msgstr "&..."

#. Resource IDs: (1656)
msgid "&3 way merge"
msgstr "三路合并(&3)"

#. Resource IDs: (57664)
msgid "&About TortoiseGitBlame..."
msgstr "关于 TortoiseGitBlame(&A)..."

#. Resource IDs: (57664)
msgid "&About TortoiseGitMerge..."
msgstr "关于 TortoiseGitMerge(&A)..."

#. Resource IDs: (16920)
msgid "&Activate"
msgstr "激活(&A)"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "&Add"
msgstr "添加(&A)"

#. Resource IDs: (17075)
msgid "&Add >>"
msgstr "增加(&A) >>"

#. Resource IDs: (1505)
msgid "&Add Filter"
msgstr "添加过滤器(&A)"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "&Add New/Save"
msgstr "添加/保存(&A)"

#. Resource IDs: (68)
msgid "&Add it"
msgstr "添加(&A)"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "&Add or Remove Buttons"
msgstr "增加或删除按钮(&A)"

#. Resource IDs: (8, 1098)
msgid "&Add..."
msgstr "增加(&A)..."

#. Resource IDs: (1090, 1093)
msgid "&Advanced..."
msgstr "高级设置(&A)..."

#. Resource IDs: (1701)
msgid "&All"
msgstr "全部(&A)"

#. Resource IDs: (3936)
msgid "&All Branches"
msgstr "所有分支(&A)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Application Look"
msgstr "皮肤(&A)"

#. Resource IDs: (1613)
msgid "&Apply Patch"
msgstr "应用补丁(&A)"

#. Resource IDs: (1013)
msgid "&Apply unified diff"
msgstr "应用标准差异文件(&A)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Arguments:"
msgstr "参数(&A):"

#. Resource IDs: (16645)
msgid "&Assign"
msgstr "分配(&A)"

#. Resource IDs: (16633)
msgid "&Associate double-click event with:"
msgstr "关联双击事件与(&A):"

#. Resource IDs: (1066)
msgid "&Auto Hide"
msgstr "自动隐藏(&A)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Autoclose Git.exe dialog:"
msgstr "自动关闭 Git.exe 对话框(&A)："

#. Resource IDs: (1505)
msgid "&Autoload Putty Key"
msgstr "自动加载 Putty 密钥(&A)"

#. Resource IDs: (1015)
msgid "&Backup original file"
msgstr "备份原文件(&B)"

#. Resource IDs: (13)
msgid "&Blame"
msgstr "追溯(&B)"

#. Resource IDs: (1254)
msgid "&Blame changes"
msgstr "追溯变更(&B)"

#. Resource IDs: (322, 1252)
msgid "&Blame revisions"
msgstr "追溯版本(&B)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Blue:"
msgstr "蓝色(&B):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Border:"
msgstr "边框(&B):"

#. Resource IDs: (1512)
msgid "&Branch"
msgstr "分支(&B)"

#. Resource IDs: (4566)
msgid "&Branch:"
msgstr "分支(&B):"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "&Browse Dir"
msgstr "浏览目录(&B)"

#. Resource IDs: (1251)
msgid "&Browse repository"
msgstr "浏览版本库(&B)"

#. Resource IDs: (1001, 1009)
msgid "&Browse..."
msgstr "浏览(&B)..."

#. Resource IDs: (16913)
msgid "&Button Appearance..."
msgstr "按钮外观(&B)..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Button text:"
msgstr "按钮文本(&B):"

#. Resource IDs: (1051)
msgid "&CD-ROM"
msgstr "光驱(&C)"

#. Resource IDs: (2)
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Categories:"
msgstr "分类(&C):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Category:"
msgstr "分类(&C)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Choose commands from:"
msgstr "选择命令(&C):"

#. Resource IDs: (8)
msgid "&Clean up..."
msgstr "清理(&C)..."

#. Resource IDs: (57632)
msgid "&Clear"
msgstr "清除(&C)"

#. Resource IDs: (1686)
msgid "&Clear stash"
msgstr "清除暂存区(&C)"

#. Resource IDs: (1, 58112)
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

#. Resource IDs: (16922)
msgid "&Close Window(s)"
msgstr "关闭窗口(&C)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Command:"
msgstr "命令(&C):"

#. Resource IDs: (1625)
msgid "&Commit"
msgstr "提交(&C)"

#. Resource IDs: (355)
msgid "&Commit submodule..."
msgstr "提交子模块(&C)..."

#. Resource IDs: (68)
msgid "&Commit w/o"
msgstr "提交(&C)"

#. Resource IDs: (8)
msgid "&Commit..."
msgstr "提交(&C)..."

#. Resource IDs: (1252)
msgid "&Compare revisions"
msgstr "比较版本差异(&C)"

#. Resource IDs: (92)
msgid "&Compressed Graph"
msgstr "紧缩版本树(&C)"

#. Resource IDs: (501, 1367, 1471, 57634)
msgid "&Copy"
msgstr "复制(&C)"

#. Resource IDs: (16911)
msgid "&Copy Button Image"
msgstr "复制按钮图片(&C)"

#. Resource IDs: (57634)
msgid "&Copy\tCtrl+C"
msgstr "复制(&C)\tCtrl+C"

#. Resource IDs: (1662)
msgid "&Custom"
msgstr "定制(&C)"

#. Resource IDs: (1269)
msgid "&Default"
msgstr "默认(&D)"

#. Resource IDs: (11, 70, 16617, 16912)
msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

#. Resource IDs: (17)
msgid "&Delete (keep local)"
msgstr "删除并保留本地副本(&D)"

#. Resource IDs: (1507)
msgid "&Delete Filter"
msgstr "删除过滤器(&D)"

#. Resource IDs: (70)
msgid "&Delete remote && local"
msgstr "删除远端和本地(&D)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Detect moved or copied lines"
msgstr "检测已移动或已复制的行(&D)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Detect moved or copied lines:"
msgstr "检测已移动或已复制的行(&D)："

#. Resource IDs: (12)
msgid "&Diff"
msgstr "比较差异(&D)"

#. Resource IDs: (14)
msgid "&Diff with previous version"
msgstr "与上一版本比较差异(&D)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Directory:"
msgstr "目录(&D)"

#. Resource IDs: (32789)
msgid "&Disabled"
msgstr "已禁用(&D)"

#. Resource IDs: (71)
msgid "&Discard"
msgstr "放弃(&D)"

#. Resource IDs: (1412)
msgid "&Do the same for the rest"
msgstr "剩下的做同样操作(&D)"

#. Resource IDs: (1066)
msgid "&Docking"
msgstr "钉住(&D)"

#. Resource IDs: (1032)
msgid "&Don't ask me again"
msgstr "不再询问(&D)"

#. Resource IDs: (1384)
msgid "&Down"
msgstr "向下(&D)"

#. Resource IDs: (78, 1710)
msgid "&Download"
msgstr "下载(&D)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

#. Resource IDs: (84)
msgid "&Edit .git/config"
msgstr "编辑.git/config(&E)"

#. Resource IDs: (1559)
msgid "&Edit ALL"
msgstr "编辑全部(&E)"

#. Resource IDs: (1506)
msgid "&Edit Filter"
msgstr "编辑过滤器(&E)"

#. Resource IDs: (12)
msgid "&Edit conflicts"
msgstr "编辑冲突(&E)"

#. Resource IDs: (1099, 16510)
msgid "&Edit..."
msgstr "编辑(&E)..."

#. Resource IDs: (1614)
msgid "&Email Patch"
msgstr "&Email补丁"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Email:"
msgstr "Email(&E):"

#. Resource IDs: (1023)
msgid "&Enable Proxy Server"
msgstr "使用代理服务器(&E)"

#. Resource IDs: (32976)
msgid "&Enable edit"
msgstr "启用编辑(&E)"

#. Resource IDs: (32771)
msgid "&Exit"
msgstr "退出(&E)"

#. Resource IDs: (323)
msgid "&Export selection to..."
msgstr "导出选择项(&E)..."

#. Resource IDs: (1092, 1095)
msgid "&External"
msgstr "外部(&E)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#. Resource IDs: (1, 57636)
msgid "&Find"
msgstr "查找(&F)"

#. Resource IDs: (57636)
msgid "&Find\tCtrl+F"
msgstr "查找(&F)\tCtrl+F"

#. Resource IDs: (32778)
msgid "&Fit images in window"
msgstr "缩放图像以适应窗口(&F)"

#. Resource IDs: (1050)
msgid "&Fixed drives"
msgstr "本地硬盘(&F)"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "&Floating"
msgstr "浮动(&F)"

#. Resource IDs: (1638, 32782)
msgid "&Follow renames"
msgstr "跟踪重命名(&F)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Font for log messages:"
msgstr "日志信息字体(&F): "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Font:"
msgstr "字体(&F): "

#. Resource IDs: (1521)
msgid "&Force"
msgstr "强制(&F)"

#. Resource IDs: (1607)
msgid "&Force Rebase"
msgstr "强制变基(rebase)(&F)"

#. Resource IDs: (1608)
msgid "&From:"
msgstr "从(&F):"

#. Resource IDs: (2153)
msgid "&Git Style Commit (--rmdir)"
msgstr "Git风格提交 (--rmdir)(&G)"

#. Resource IDs: (220)
msgid "&Go to\tCtrl+G"
msgstr "跳转(&G)\tCtrl+G"

#. Resource IDs: (91)
msgid "&Gray Unrelated Changed Paths"
msgstr "灰化无关的修改路径(&G)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Green:"
msgstr "绿色(&G):"

#. Resource IDs: (1511)
msgid "&HEAD"
msgstr "HEAD(&H)"

#. Resource IDs: (12, 57670, 65535)
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#. Resource IDs: (57667, 57670)
msgid "&Help Topics"
msgstr "帮助主题(&H)"

#. Resource IDs: (149, 1066, 3842)
msgid "&Hide"
msgstr "隐藏 (&H)"

#. Resource IDs: (1170)
msgid "&Icon Set:"
msgstr "图标集(&I): "

#. Resource IDs: (72)
msgid "&Ignore"
msgstr "忽略(&I)"

#. Resource IDs: (15)
#, c-format
msgid "&Ignore %d items by name"
msgstr "按照名称忽略 %d 项(&I)"

#. Resource IDs: (32786)
msgid "&Ignore whitespace"
msgstr "忽略空白(&I)"

#. Resource IDs: (16914)
msgid "&Image"
msgstr "图片(&I)"

#. Resource IDs: (32790)
msgid "&Image info"
msgstr "图片信息(&I)"

#. Resource IDs: (16505)
msgid "&Image only"
msgstr "仅图片(&I)"

#. Resource IDs: (9)
msgid "&Import..."
msgstr "导入(&I)..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Initial directory:"
msgstr "初始目录(&I):"

#. Resource IDs: (1693)
msgid "&Initialize submodules (--init)"
msgstr "初始化子模块(&I)(--init)"

#. Resource IDs: (81)
msgid "&Install"
msgstr "安装(&I)"

#. Resource IDs: (1016)
msgid "&Jump to first difference when loading"
msgstr "加载时跳转到第一个差异处(&J)"

#. Resource IDs: (1483)
msgid "&Keep CR"
msgstr "保持换行符(&K)"

#. Resource IDs: (68)
msgid "&Keep current state"
msgstr "保持当前状态(&K)"

#. Resource IDs: (92)
msgid "&Labels"
msgstr "块状标签(&L)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Language:"
msgstr "语言(&L)"

#. Resource IDs: (16653)
msgid "&Large Icons"
msgstr "大图标(&L)"

#. Resource IDs: (1602)
msgid "&Launch Rebase After Fetch"
msgstr "下载后运行变基(&L)"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "&Limit search to modified lines"
msgstr "仅在已修改的行中搜索(&L)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Limit:"
msgstr "限制(&L):"

#. Resource IDs: (1078)
msgid "&Line number"
msgstr "行号(&L)"

#. Resource IDs: (88)
#, c-format
msgid "&Line number (%d - %d)"
msgstr "行号(%d - %d)(&L)"

#. Resource IDs: (32797)
msgid "&Link image positions"
msgstr "链接图片位置(&L)"

#. Resource IDs: (1172)
msgid "&List View"
msgstr "列表视图(&L)"

#. Resource IDs: (1616)
msgid "&Local Branch:"
msgstr "本地分支(&L)"

#. Resource IDs: (92)
msgid "&Local branches"
msgstr "本地分支(&L)"

#. Resource IDs: (1504)
msgid "&Local:"
msgstr "本地(&L)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Luminence:"
msgstr "亮度(&L)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Max line length for inline diffs"
msgstr "内嵌差异比较的最大行长度(&M)"

#. Resource IDs: (16543)
msgid "&Menu animations:"
msgstr "菜单动画(&M):"

#. Resource IDs: (16921)
msgid "&Menu contents:"
msgstr "菜单内容(&M):"

#. Resource IDs: (1735)
msgid "&Merge"
msgstr "合并(&M)"

#. Resource IDs: (9)
msgid "&Merge..."
msgstr "合并(&M)..."

#. Resource IDs: (1012)
msgid "&Merging"
msgstr "分子合并(&M)"

#. Resource IDs: (1648)
msgid "&Message"
msgstr "日志信息(&M)"

#. Resource IDs: (1241)
msgid "&Message:"
msgstr "日志信息(&M):"

#. Resource IDs: (16925)
msgid "&Minimize"
msgstr "最小化(&M)"

#. Resource IDs: (32880)
msgid "&Moved blocks"
msgstr "移动块(&M)"

#. Resource IDs: (1515)
msgid "&Name"
msgstr "名称(&N)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Name:"
msgstr "名称(&N):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Navigate"
msgstr "导航(&N)"

#. Resource IDs: (1049)
msgid "&Network drives"
msgstr "网络磁盘(&N)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&New "
msgstr "新建(&N)"

#. Resource IDs: (16509, 16615)
msgid "&New..."
msgstr "新建(&N)..."

#. Resource IDs: (1014)
msgid "&Next >"
msgstr "下一个(&N) >"

#. Resource IDs: (58114)
msgid "&Next Page"
msgstr "下页(&N)"

#. Resource IDs: (16632)
msgid "&No double-click event"
msgstr "无双击事件(&N)"

#. Resource IDs: (1734)
msgid "&No fetch"
msgstr "不获取(&N)"

#. Resource IDs: (1702)
msgid "&None"
msgstr "无(&N)"

#. Resource IDs: (1661)
msgid "&Notepad2"
msgstr "Notepad2(&N)"

#. Resource IDs: (1, 66)
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

#. Resource IDs: (3845)
msgid "&One Page"
msgstr "单页(&O)"

#. Resource IDs: (1828)
msgid "&Onto"
msgstr "到(&O)"

#. Resource IDs: (101, 1251, 32773, 57601)
msgid "&Open"
msgstr "打开(&O)"

#. Resource IDs: (84)
msgid "&Open Git for Windows WebSite"
msgstr "打开 Git for Windows 网站(&O)"

#. Resource IDs: (32774)
msgid "&Open..."
msgstr "打开(&O)..."

#. Resource IDs: (57601)
msgid "&Open...\tCtrl+O"
msgstr "打开(&O)...\tCtrl+O"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "&Options"
msgstr "选项(&O)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Overlay Icon:"
msgstr "叠加图标(&O)"

#. Resource IDs: (32772)
msgid "&Overlay images"
msgstr "叠加图像(&O)"

#. Resource IDs: (1411, 65535)
msgid "&Password:"
msgstr "密码(&P): "

#. Resource IDs: (15, 501, 1253)
msgid "&Paste"
msgstr "粘贴(&P)"

#. Resource IDs: (1560)
msgid "&Pick ALL"
msgstr "选取全部(&P)"

#. Resource IDs: (1414)
msgid "&Port:"
msgstr "端口(&P): "

#. Resource IDs: (1069)
msgid "&Print Preview"
msgstr "打印预览(&P)"

#. Resource IDs: (58116)
msgid "&Print..."
msgstr "打印(&P)..."

#. Resource IDs: (66)
msgid "&Proceed"
msgstr "继续(&P)"

#. Resource IDs: (76)
msgid "&Pull"
msgstr "拉取(&P)"

#. Resource IDs: (1481)
msgid "&Push all branches"
msgstr "推送所有分支(&P)"

#. Resource IDs: (72)
msgid "&ReCommit"
msgstr "重新提交(&R)"

#. Resource IDs: (1246)
msgid "&Recent messages"
msgstr "最近信息(&R)"

#. Resource IDs: (1694)
msgid "&Recursive"
msgstr "递归(&R)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Red:"
msgstr "红色(&R):"

#. Resource IDs: (1253)
msgid "&Redo"
msgstr "重做(&R)"

#. Resource IDs: (1579)
msgid "&Ref:"
msgstr "引用(&R):"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "&Refresh"
msgstr "刷新(&R)"

#. Resource IDs: (20093)
msgid "&Regular Expression"
msgstr "正则表达式(&R)"

#. Resource IDs: (97)
msgid "&Remind me later"
msgstr "稍后提醒我(&R)"

#. Resource IDs: (1617)
msgid "&Remote Branch:"
msgstr "远端分支(&R)"

#. Resource IDs: (92)
msgid "&Remote branches"
msgstr "远端分支(&R)"

#. Resource IDs: (1490, 1503)
msgid "&Remote:"
msgstr "远端(&R)"

#. Resource IDs: (1100, 1385, 16646)
msgid "&Remove"
msgstr "删除(&R)"

#. Resource IDs: (1411)
msgid "&Remove this file from index"
msgstr "从索引中去掉这个文件(&R)"

#. Resource IDs: (1511)
msgid "&Replace"
msgstr "替换(&R)"

#. Resource IDs: (15)
msgid "&Repo-browser"
msgstr "版本库浏览器(&R)"

#. Resource IDs: (16613, 16624)
msgid "&Reset"
msgstr "重置(&R)"

#. Resource IDs: (1019)
msgid "&Reset Toolbar"
msgstr "重置工具栏(&R)"

#. Resource IDs: (1355)
msgid "&Reset filter"
msgstr "重置过滤器(&R)"

#. Resource IDs: (16657)
msgid "&Reset my usage data"
msgstr "重置我的使用信息(&R)"

#. Resource IDs: (16910)
msgid "&Reset to Default"
msgstr "恢复到默认值(&R)"

#. Resource IDs: (66)
msgid "&Resolved"
msgstr "解决冲突(&R)"

#. Resource IDs: (69)
msgid "&Restore"
msgstr "恢复(&R)"

#. Resource IDs: (68)
msgid "&Restore old state"
msgstr "恢复到旧状态(&R)"

#. Resource IDs: (1252)
msgid "&Revert change by this commit"
msgstr "还原此版本做出的变更(&R)"

#. Resource IDs: (1252)
msgid "&Revert changes by these commits"
msgstr "还原这些版本的变更(&R)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&SSH client:"
msgstr "SSH 客户端(&S): "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Saturation:"
msgstr "饱和度(&S):"

#. Resource IDs: (71, 16921, 57603)
msgid "&Save"
msgstr "保存(&S)"

#. Resource IDs: (1023)
msgid "&Save authentication"
msgstr "保存认证(&S)"

#. Resource IDs: (272, 32806)
msgid "&Save graph as..."
msgstr "图片另存为(&S)..."

#. Resource IDs: (322)
msgid "&Save list of selected files to..."
msgstr "保存选中文件的列表到(&S)..."

#. Resource IDs: (84)
msgid "&Set Git path"
msgstr "设置 Git 路径(&S)"

#. Resource IDs: (1486)
msgid "&Set upstream/track remote branch"
msgstr "设置上游/跟踪远端分支(&S)"

#. Resource IDs: (9)
msgid "&Settings"
msgstr "设置(&S)"

#. Resource IDs: (32783)
msgid "&Settings..."
msgstr "设置(&S)..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Show Menus for:"
msgstr "显示菜单(&S):"

#. Resource IDs: (16612)
msgid "&Show text labels"
msgstr "显示文本标签(&S)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Signing key ID:"
msgstr "签名密钥ID(&S):"

#. Resource IDs: (66)
msgid "&Skip"
msgstr "跳过(&S)"

#. Resource IDs: (1524)
msgid "&Squash"
msgstr "并合(&S)"

#. Resource IDs: (1561)
msgid "&Squash ALL"
msgstr "并合全部(&S)"

#. Resource IDs: (1616)
msgid "&Start"
msgstr "开始(&S)"

#. Resource IDs: (16917)
msgid "&Start Group"
msgstr "启动组(&S)"

#. Resource IDs: (86)
msgid "&Stash"
msgstr "贮藏(Stash)(&S)"

#. Resource IDs: (59393)
msgid "&Status Bar"
msgstr "状态栏(&S)"

#. Resource IDs: (1525)
msgid "&Switch to new branch"
msgstr "切换到新分支(&S)"

#. Resource IDs: (1173)
msgid "&Symbol View"
msgstr "符号视图(&S)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Tab size:"
msgstr "Tab 宽度(&T):"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "&Tabbed Document"
msgstr "标签显示文档(&T)"

#. Resource IDs: (1513)
msgid "&Tag"
msgstr "标签(&T)"

#. Resource IDs: (91)
msgid "&Tags"
msgstr "标签(&T)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Tags:"
msgstr "标签(&T):"

#. Resource IDs: (16915)
msgid "&Text"
msgstr "文本(&T)"

#. Resource IDs: (16506)
msgid "&Text only"
msgstr "仅文本(&T)"

#. Resource IDs: (1222)
msgid "&Timeout in seconds to stop the auto-completion parsing"
msgstr "停止“自动完成”分析工作的超时时间(秒)(&T)"

#. Resource IDs: (59392)
msgid "&Toolbar"
msgstr "工具栏(&T)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Toolbar Name:"
msgstr "工具栏名称(&T):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Toolbars and Docking Windows"
msgstr "工具栏和停靠窗口(&T)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Toolbars:"
msgstr "工具栏(&T):"

#. Resource IDs: (9)
msgid "&TortoiseGit"
msgstr "TortoiseGit(&T)"

#. Resource IDs: (1091, 1094)
msgid "&TortoiseGitMerge"
msgstr "TortoiseGitMerge(&T)"

#. Resource IDs: (1605)
msgid "&Trunk:"
msgstr "主干(&T):"

#. Resource IDs: (3845)
msgid "&Two Page"
msgstr "双页(&T)"

#. Resource IDs: (1076, 65535)
msgid "&URL:"
msgstr "&URL:"

#. Resource IDs: (1253, 57643)
msgid "&Undo"
msgstr "撤销(&U)"

#. Resource IDs: (110)
msgid "&Unified diff"
msgstr "标准差异(&U)"

#. Resource IDs: (1256)
msgid "&Unified diff with"
msgstr "比较标准差异(&U)"

#. Resource IDs: (1061)
msgid "&Unknown drives"
msgstr "未知磁盘(&U)"

#. Resource IDs: (1383)
msgid "&Up"
msgstr "向上(&U)"

#. Resource IDs: (1253)
msgid "&Update item to revision"
msgstr "更新项目至版本(&U)"

#. Resource IDs: (4567)
msgid "&Upstream:"
msgstr "上游(&U):"

#. Resource IDs: (1184)
msgid "&Use auto-completion of file paths and keywords"
msgstr "自动完成文件路径和关键词(&U)"

#. Resource IDs: (1005, 1410, 65535)
msgid "&Username:"
msgstr "用户名(&U): "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&View"
msgstr "查看(&V)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&View:"
msgstr "查看(&V):"

#. Resource IDs: (1568)
msgid "&Warn on missing Signed-Off-By on commit"
msgstr "在提交缺少Signed-off-by时给出警告(&W)"

#. Resource IDs: (1203)
msgid "&Whole Project"
msgstr "整个工程(&W)"

#. Resource IDs: (1066, 20085)
msgid "&Whole word"
msgstr "全字匹配(&W)"

#. Resource IDs: (32790)
msgid "&Within file"
msgstr "在文件中(&W)"

#. Resource IDs: (1657)
msgid "&ignore space change"
msgstr "忽略空格变更(&I)"

#. Resource IDs: (1498)
msgid "&known changes"
msgstr "已知变更(&K)"

#. Resource IDs: (88)
msgid "(TortoiseGit default)"
msgstr "(TortoiseGit默认)"

#. Resource IDs: (85)
#, c-format
msgid "(from %s)"
msgstr "(从 %s)"

#. Resource IDs: (213)
msgid "(no changelist)"
msgstr "(无修改列表)"

#. Resource IDs: (314)
msgid "(no line number)"
msgstr "(没有行号)"

#. Resource IDs: (214)
msgid "(no value)"
msgstr "(无值)"

#. Resource IDs: (314)
msgid "(not found)"
msgstr "(没找到)"

#. Resource IDs: (245)
msgid "(unknown)"
msgstr "(未知)"

#. Resource IDs: (188)
#, c-format
msgid "+ %d"
msgstr "+ %d"

#. Resource IDs: (188)
#, c-format
msgid "- %d"
msgstr "- %d"

#. Resource IDs: (86)
msgid "- all -"
msgstr "-全部-"

#. Resource IDs: (1131)
msgid "--&all"
msgstr "--all(&A)"

#. Resource IDs: (1007)
msgid ""
"-------------------------------------------------------------------------------------------"
msgstr "-------------------------------------------------------------------------------------------"

#. Resource IDs: (1002, 1003, 1021, 1022, 1036, 1089, 1104, 1324, 1333, 1382,
#. 1383, 1384, 1474, 1483, 1484, 1541, 1542, 1551, 1583, 1584, 1664, 1672)
msgid "..."
msgstr "..."

#. Resource IDs: (16527)
msgid "....."
msgstr "....."

#. Resource IDs: (91)
msgid ".git/config in the repository root"
msgstr "版本库根目录中的 .git/config"

#. Resource IDs: (1691)
msgid ".git/info/exclude"
msgstr ".git/info/exclude"

#. Resource IDs: (1690)
msgid ".gitignore in the containing directories of the items"
msgstr ".gitignore 放在文件/文件夹所在的目录"

#. Resource IDs: (1689)
msgid ".gitignore in the repository root"
msgstr ".gitignore 放在版本库的根目录"

#. Resource IDs: (91)
msgid ".tgitconfig in the repository root"
msgstr "版本库根目录中的 .tgitconfig"

#. Resource IDs: (1020)
msgid "< &Previous"
msgstr "< 上一个(&P)"

#. Resource IDs: (16506)
msgid "<.....>"
msgstr "<.....>"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "<<"
msgstr "<<"

#. Resource IDs: (76)
msgid "<All Branches>"
msgstr "<所有分支>"

#. Resource IDs: (65)
msgid "<Auto Generated by Git>"
msgstr "<Auto Generated by Git>"

#. Resource IDs: (93)
msgid "<Local Branches>"
msgstr "<本地分支>"

#. Resource IDs: (76)
msgid "<No branch>"
msgstr "<匿名分支>"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "<Separator>"
msgstr "<分隔符>"

#. Resource IDs: (1007)
msgid "<Untitled>"
msgstr "<未命名>"

#. Resource IDs: (145)
msgid ""
"<b>TortoiseGit</b> is a shell extension.\n"
"That means it is integrated into the Windows explorer.\n"
"To use <b>TortoiseGit</b> please open the explorer and right-click on any folder you like\n"
"to bring up the context menu where you will find all <b>TortoiseGit</b> commands.\n"
"And <u>read the manual!</u>"
msgstr "<b>TortoiseGit</b> 是一个 Windows 外壳扩展。\n这意味着本程序会集成在 Windows 资源管理器中。\n要使用 <b>TortoiseGit</b>，请打开资源管理器，在任意文件夹中单击鼠标右键，\n在弹出的右键菜单中您可以找到所有的 <b>TortoiseGit</b> 命令。\n更详细的操作方法请阅读手册。"

#. Resource IDs: (84)
msgid ""
"<b>Warning:</b> It has not been checked if these branches have been fully "
"merged into HEAD."
msgstr "<b>警告：</b>如果这些分支已经完全并入 HEAD，它将不被选中。"

#. Resource IDs: (84)
msgid "<b>Warning:</b> This action will remove the branches on the remote."
msgstr "<b>警告：</b>此操作将删除远端服务器上的所有分支。"

#. Resource IDs: (84)
msgid "<b>Warning:</b> This branch is not fully merged into HEAD."
msgstr "<b>警告：</b>这个分支被没有完全并入 HEAD。"

#. Resource IDs: (68)
msgid ""
"<ct=0x0000FF>Current HEAD Detached</ct>, you are working on (no branch).\n"
"Do you want to create a branch now?"
msgstr "<ct=0x0000FF>当前的 HEAD 已分离</ct>，您将工作在 (无分支)。\n您要现在就创建一个分支吗？"

#. Resource IDs: (70)
msgid "<ct=0x0000FF>Do you really want to delete <b>ALL</b> stash?</ct>"
msgstr "<ct=0x0000FF>您确定要删除<b>全部</b>储藏(stash)吗？</ct>"

#. Resource IDs: (72)
msgid "<ct=0x0000FF>Stash Apply failed!!!</ct>"
msgstr "<ct=0x0000FF>应用储藏(stash)失败!!!</ct>"

#. Resource IDs: (85)
msgid "<ct=0x0000FF>Stash POP failed!!!</ct>"
msgstr "<ct=0x0000FF>弹出储藏(stash)失败!!!</ct>"

#. Resource IDs: (72)
msgid "<ct=0x0000FF>Stash failed!!!</ct>"
msgstr "<ct=0x0000FF>储藏(stash)失败!!!</ct>"

#. Resource IDs: (66)
msgid ""
"<ct=0x0000FF>previous rebase directory rebase-apply still exists but mbox given</ct>\n"
"\n"
"Do you want to"
msgstr "<ct=0x0000FF>先前变基目录的 rebase-apply 仍然存在，但是 mbox 提供了</ct>\n\n您是否想要"

#. Resource IDs: (85)
msgid "<ct=0x0000ff>Stash Apply failed, there are conflicts</ct>"
msgstr "<ct=0x0000ff>应用储藏(stash)失败，有冲突存在</ct>"

#. Resource IDs: (85)
msgid "<ct=0x0000ff>Stash POP failed, there are conflicts</ct>"
msgstr "<ct=0x0000ff>弹出储藏(stash)失败，有冲突存在</ct>"

#. Resource IDs: (84)
msgid "<ct=0xff0000>Stash Apply successful</ct>"
msgstr "<ct=0xff0000>应用储藏(stash)成功</ct>"

#. Resource IDs: (84)
msgid "<ct=0xff0000>Stash POP successful</ct>"
msgstr "<ct=0xff0000>弹出储藏(stash)成功</ct>"

#. Resource IDs: (72)
msgid "<ct=0xff0000>Stash Success</ct>"
msgstr "<ct=0xff0000>储藏(stash)成功</ct>"

#. Resource IDs: (16603)
msgid "<descr>"
msgstr "<描述>"

#. Resource IDs: (209)
msgid "<new changelist>"
msgstr "(新修改列表)"

#. Resource IDs: (59392)
msgid "<placeholder>"
msgstr "<placeholder>"

#. Resource IDs: (32814)
msgid "?"
msgstr "?"

#. Resource IDs: (85)
msgid ""
"A branch with the same name as your entered tag name already exists (so the short ref is ambiguous).\n"
"This can cause problems so you should avoid it."
msgstr "您输入的标签名称与另一个分支的名称相同。\n这可能引起问题，您应该避免这种情况。"

#. Resource IDs: (85)
msgid "A branch with this name already exists."
msgstr "此名称的分支已存在。"

#. Resource IDs: (69)
msgid ""
"A merge process is active, so this commit will be a merge commit. In order "
"to abort a merge, you have to perform a reset or forced checkout."
msgstr "合并过程正在进行，因此此提交将变成一个合并提交。若要中止合并，您必须进行一次重置或者强制检出。"

#. Resource IDs: (201)
msgid "A newer version is available. Please download the current version!"
msgstr "有新版本可用。请下载最新版本！"

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"A newline separated list of paths for which icon overlays are shown.\r\n"
"If you add an '*' char at the end of a path, then all files and subdirs inside that path are included too."
msgstr "以换行分隔的列表，包含要显示图标覆盖的目录。\n如果您在路径后面加上字符“*”，此路径下的所有文件及子目录也都会显示。"

#. Resource IDs: (197)
msgid ""
"A newline separated list of paths for which no context menu is shown.\r\n"
"If you add an '*' char at the end of a path, then all files and subdirs inside that path are excluded too.\r\n"
"An empty list will allow the context menu on all paths."
msgstr "以换行分隔的列表，列出的目录不显示上下文菜单。\n如果您在路径后面加上字符“*”， 此路径下的所有文件及子目录也都不会显示。\n列表为空时表示所有路径都显示上下文菜单。"

#. Resource IDs: (194)
msgid ""
"A newline separated list of paths for which no icon overlays are shown.\r\n"
"If you add an '*' char at the end of a path, then all files and subdirs inside that path are excluded too.\r\n"
"An empty list will allow overlays on all paths."
msgstr "以换行分隔的列表，列出的目录不显示图标覆盖。\n如果您在路径后面加上字符“*”， 此路径下的所有文件及子目录也都不会显示。\n列表为空时表示所有路径都显示图标覆盖。"

#. Resource IDs: (3843)
msgid "A required resource was unavailable."
msgstr "找不到需要的资源。"

#. Resource IDs: (85)
msgid ""
"A tag with the same name as your entered branch name already exists (so the short ref is ambiguous).\n"
"This can cause problems so you should avoid it."
msgstr "您输入的分支名称与另一个标签的名称相同。\n这可能引起问题，您应该避免这种情况。"

#. Resource IDs: (85)
msgid "A tag with this name already exists."
msgstr "此名称的标签已存在。"

#. Resource IDs: (79)
msgid ""
"A viewer program for GNU diff files (patch files).\r\n"
"If you don't have one use NotePad."
msgstr "用来查看 GNU 差异文件（即补丁文件）的查看器程序。\n如果您没有，也可以使用记事本程序。"

#. Resource IDs: (66)
msgid "A&bort"
msgstr "放弃(&A)"

#. Resource IDs: (9)
msgid "A&bout"
msgstr "关于(&B)"

#. Resource IDs: (1)
msgid "A&pply"
msgstr "应用(&P)"

#. Resource IDs: (1128)
msgid "Abbreviate renamings"
msgstr "缩短重命名"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Abbreviated size"
msgstr "缩写大小"

#. Resource IDs: (2, 73, 1565)
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#. Resource IDs: (15)
msgid "Abort &Merge"
msgstr "中止合并(&M)"

#. Resource IDs: (4592)
msgid "Abort Merge"
msgstr "中止合并"

#. Resource IDs: (15)
msgid "Aborts a running merge."
msgstr "中止进行中的合并。"

#. Resource IDs: (156)
msgid "About"
msgstr "关于"

#. Resource IDs: (129)
msgid "About TortoiseGit"
msgstr "关于TortoiseGit"

#. Resource IDs: (100)
msgid "About TortoiseGitBlame"
msgstr "关于TortoiseGitBlame"

#. Resource IDs: (136)
msgid "About TortoiseGitMerge"
msgstr "关于 TortoiseGitMerge"

#. Resource IDs: (1)
msgid "Accept certificate"
msgstr "接受证书"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Access to %1 was denied."
msgstr "存取 %1 被拒绝。"

#. Resource IDs: (77, 319, 604)
msgid "Action"
msgstr "操作"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Action log"
msgstr "动作记录"

#. Resource IDs: (1251)
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. Resource IDs: (3826)
msgid "Activate Task List"
msgstr "当前任务列表"

#. Resource IDs: (1066)
msgid "Active Files"
msgstr "活动文件"

#. Resource IDs: (3865)
#, c-format
msgid ""
"ActiveX objects cannot be saved while exiting Windows!\n"
"Discard all changes to %1?"
msgstr "当窗口存在时不能保存 ActiveX 对象！\n丢弃对 %1 的全部修改?"

#. Resource IDs: (77, 155, 209, 229)
msgid "Add"
msgstr "加入"

#. Resource IDs: (1482)
msgid "Add &Signed-off-by"
msgstr "添加“Signed-off-by”(&S)"

#. Resource IDs: (1253)
#, c-format
msgid "Add '%s' to dictionary"
msgstr "增加“%s”到目录"

#. Resource IDs: (323)
msgid "Add Remote"
msgstr "添加远端"

#. Resource IDs: (1482)
msgid "Add \"&Signed-off-by\""
msgstr "添加“Signed-off-by”(&S)"

#. Resource IDs: (98)
msgid "Add another commit?"
msgstr "再添加一个提交？"

#. Resource IDs: (110)
msgid "Add extension specific diff program"
msgstr "根据扩展名指定差异比较程序"

#. Resource IDs: (110)
msgid "Add extension specific merge program"
msgstr "根据扩展名指定合并程序"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Add new files automatically to Git"
msgstr "自动添加新文件到 Git"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Add to &ignore list"
msgstr "增加到忽略列表(&I)"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Add to Quick Access Toolbar"
msgstr "添加到快速访问工具栏"

#. Resource IDs: (209, 1279)
msgid "Add..."
msgstr "增加..."

#. Resource IDs: (171)
msgid "Add/Edit Extension Specific Diff/Merge Program"
msgstr "增加/编辑针对扩展名的差异比较/合并工具"

#. Resource IDs: (73, 264, 1257, 1549, 65535)
msgid "Added"
msgstr "已增加"

#. Resource IDs: (145)
#, c-format
msgid ""
"Added the file pattern(s)\n"
"%s\n"
"to the ignore list."
msgstr "将选定的文件类型\n%s\n增加到忽略列表。"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Adding"
msgstr "正在增加"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Adds file(s) to Git control"
msgstr "添加文件到Git版本控制"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Adds the selected file(s) or the filemask to the 'ignore' list"
msgstr "将选定的文件或文件匹配列表加入忽略列表"

#. Resource IDs: (2049)
msgid ""
"Adjust the settings\n"
"Settings"
msgstr "调整系统设置\n设置"

#. Resource IDs: (340)
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#. Resource IDs: (170)
msgid "Advanced Diff/Merge Settings"
msgstr "高级差异比较/合并设置"

#. Resource IDs: (110)
msgid "Advanced diff settings"
msgstr "高级差异比较设置"

#. Resource IDs: (110)
msgid "Advanced merge settings"
msgstr "高级合并设置"

#. Resource IDs: (606)
msgid "All"
msgstr "全部"

#. Resource IDs: (1007)
msgid "All Commands"
msgstr "所有命令"

#. Resource IDs: (3841)
msgid "All Files (*.*)"
msgstr "所有文件 (*.*)"

#. Resource IDs: (157)
msgid "All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "所有文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (1256)
msgid "All Parents"
msgstr "所有父"

#. Resource IDs: (93)
msgid "All local branches"
msgstr "所有本地分支"

#. Resource IDs: (96)
msgid "All refs"
msgstr "所有引用"

#. Resource IDs: (96)
msgid "All tags"
msgstr "所有标签"

#. Resource IDs: (9690)
msgid "All tags only"
msgstr "仅全部标签"

#. Resource IDs: (1008)
msgid ""
"All your changes will be lost! Do you really want to reset all toolbars and "
"menus?"
msgstr "这将会丢弃您的全部更改！您确定要重置所有工具栏和菜单吗？"

#. Resource IDs: (1008)
msgid ""
"All your changes will be lost! Do you really want to reset the keyboard "
"assignments?"
msgstr "这将会丢弃您的全部更改！您确定要重置键盘分配吗？"

#. Resource IDs: (1008)
#, c-format
msgid ""
"All your changes will be lost! Do you really want to reset the menu '%s'?"
msgstr "这将会丢弃您的全部更改！您确定要重置菜单“%s”吗？"

#. Resource IDs: (1007)
#, c-format
msgid ""
"All your changes will be lost! Do you really want to reset the toolbar '%s'?"
msgstr "这将会丢弃您的全部更改！您确定要重置工具栏“%s”吗？"

#. Resource IDs: (2062)
msgid ""
"Allow Editing for this view\n"
"Allow Edit"
msgstr "允许编辑这个视窗\n允许编辑"

#. Resource IDs: (90)
msgid "Allow to use custom Gravatar URL"
msgstr "允许使用自定义的 Gravatar 网址"

#. Resource IDs: (97)
msgid ""
"Allows to create an empty commit which only has a commit message and no "
"files (cf. git commit --allow-empty)."
msgstr "允许创建只有提交信息而没有文件的空提交（即 git commit --allow-empty）。"

#. Resource IDs: (66)
msgid "Already up to date."
msgstr "已经最新"

#. Resource IDs: (1482)
msgid "Always push to the selected remote archive for this local branch"
msgstr "总是推送这个本地分支到选择的远端归档"

#. Resource IDs: (1485)
msgid "Always push to the selected remote branch for this local branch"
msgstr "总是推送这个本地分支到选择的远端分支"

#. Resource IDs: (1805)
msgid "Always show long format"
msgstr "始终显示长格式"

#. Resource IDs: (197)
msgid "Always use the system locale settings to show times and dates"
msgstr "始终使用系统区域设置显示时间和日期"

#. Resource IDs: (67)
msgid "Amend"
msgstr "修改"

#. Resource IDs: (1555)
msgid "Amend &Last Commit"
msgstr "修改上次提交(&L)"

#. Resource IDs: (80)
msgid ""
"An alternative editor. Which should preferably support *nix line endings."
msgstr "一个替代编辑器，它最好能够支持 *nix 行尾符号。"

#. Resource IDs: (78)
#, c-format
msgid ""
"An external diff program used\r\n"
"for comparing different revisions of files\r\n"
"\r\n"
"You can specify the following parameters to the path:\r\n"
"%base: the base file\r\n"
"%mine: the modified file"
msgstr "用来比较不同版本间文件差异的外部程序。\n\n您可以指定以下的参数至路径中: \n%base : 基础文件名称\n%mine : 修改过的文件。"

#. Resource IDs: (79)
#, c-format
msgid ""
"An external merge program used\r\n"
"to resolve conflicted files.\r\n"
"\r\n"
"You can specify the following parameters to the path:\r\n"
"%merged: the conflicted file, where to save\r\n"
"%theirs: the file as it is in the repository\r\n"
"%mine: your own file, with your changes\r\n"
"%base: the original file without your changes"
msgstr "用来解决冲突文件的外部合并程序。\n\n您可以在程序路径中指定以下参数: \n%merged : 发生冲突的文件存放位置\n%theirs : 版本库中存放的文件\n%mine : 您现有的修改过的文件\n%base : 不包含您所做修改的原始文件"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "An incorrect file handle was associated with %1."
msgstr "%1 关联到了一个错误的文件句柄。"

#. Resource IDs: (3843)
msgid "An unknown error has occurred."
msgstr "发生未知错误。"

#. Resource IDs: (3867, 3868)
#, c-format
msgid "An unknown error occurred while accessing %1."
msgstr "存取 %1 时发生未知错误。"

#. Resource IDs: (63)
#, c-format
msgid "An unknown line type was found in line %d !"
msgstr "在第 %d 行发现不明型态数据！"

#. Resource IDs: (96)
msgid "Annotated tags"
msgstr "缩写标签"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Append right block"
msgstr "添加右侧内容"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Append this block to left"
msgstr "追加这个块到左边"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Application Frame Menus: "
msgstr "应用程序框架菜单:"

#. Resource IDs: (32780)
msgid "Apply &Patch..."
msgstr "应用补丁(&P)..."

#. Resource IDs: (20)
msgid "Apply Patch Serial..."
msgstr "应用补丁序列..."

#. Resource IDs: (603)
msgid "Apply Patch..."
msgstr "应用补丁..."

#. Resource IDs: (311)
msgid "Apply Patches"
msgstr "应用补丁"

#. Resource IDs: (22)
msgid "Apply a series of patches from a mailbox"
msgstr "从邮箱应用补丁序列"

#. Resource IDs: (1072)
msgid "Apply unified diff"
msgstr "应用标准差异文件"

#. Resource IDs: (156, 626)
msgid "Aqua Style"
msgstr "水绿风格"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#. Resource IDs: (1495)
msgid "Arbitrary &URL:"
msgstr "其他URL(&U):"

#. Resource IDs: (1258)
msgid "Are you sure to reset columns?"
msgstr "您确定要重置列吗？"

#. Resource IDs: (68)
msgid "Are you sure you want to abort the rebase process?"
msgstr "您确定要中止变基过程吗？"

#. Resource IDs: (145)
msgid "Are you sure you want to mark the conflicted file(s) as resolved?"
msgstr "确定要将有冲突的文件标识为已解决吗？"

#. Resource IDs: (79)
#, c-format
msgid ""
"Are you sure you want to revert %d item(s)? You will lose <b>all</b> changes"
" since the last update!"
msgstr "您确定要还原 %d 个项目? 您将丢失上次更新之后的<b>所有</b>变更！"

#. Resource IDs: (91)
#, c-format
msgid "Are you sure you want to save to \"%s\"?"
msgstr "您确定要保存至 \"%s\" 吗？"

#. Resource IDs: (32793)
msgid "Arrange &vertical"
msgstr "垂直排列(&V)"

#. Resource IDs: (264)
#, c-format
msgid "Assigned to changelist '%s'"
msgstr "指派到修改列表“%s”"

#. Resource IDs: (16528)
msgid "Assigned to:"
msgstr "分配到:"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Assume Unchanged"
msgstr "假定未变更"

#. Resource IDs: (1550)
msgid "Assume valid/unchanged"
msgstr "假定有效/未变更"

#. Resource IDs: (1550)
msgid "Assume valid/unchanged (\"Needs-lock\" in TortoiseSVN)"
msgstr "假定有效/未变更(TortotiseSVN中的\"Needs-lock\")"

#. Resource IDs: (32792)
msgid "At file &creation"
msgstr "在文件创建(&C)"

#. Resource IDs: (2054)
msgid "At file creation"
msgstr "在文件创建"

#. Resource IDs: (77)
#, c-format
msgid "At revision: %d"
msgstr "于版本: %d"

#. Resource IDs: (84)
msgid "At the moment, you can only rename branches."
msgstr "这时您只能重命名分支。"

#. Resource IDs: (3843)
msgid "Attempted an unsupported operation."
msgstr "试图进行不支持的操作。"

#. Resource IDs: (3867, 3868)
#, c-format
msgid "Attempted to access %1 past its end."
msgstr "试图存取超过 %1 结尾的部分。"

#. Resource IDs: (3868)
#, c-format
msgid "Attempted to read from the writing %1."
msgstr "试图读取写入中的 %1。"

#. Resource IDs: (3868)
#, c-format
msgid "Attempted to write to the reading %1."
msgstr "试图写入读取中的 %1。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Attention: This command affects the whole working tree!"
msgstr "注意：此命令将影响整个工作副本！"

#. Resource IDs: (131, 160)
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#. Resource IDs: (1278)
msgid "Authentication data"
msgstr "认证数据"

#. Resource IDs: (207, 1251)
msgid "Author"
msgstr "作者"

#. Resource IDs: (605)
msgid "Author Email"
msgstr "作者邮件"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Author:\t\t\t\tStefan Kueng"
msgstr "作者:\t\t\t\tStefan Kueng"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#. Resource IDs: (1265)
msgid "Authors case sensitive"
msgstr "作者区分大小写"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"Authors:\tFrank Li (lznuaa@gmail.com),\n"
"\t\tSven Strickroth (email@cs-ware.de)"
msgstr "作者:\tFrank Li (lznuaa@gmail.com),\n\t\tSven Strickroth (email@cs-ware.de)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Auto CrLf convert"
msgstr "自动CrLf换行符转换"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Auto Crlf:"
msgstr "自动CrLf转换:"

#. Resource IDs: (1003)
msgid "Auto Hide"
msgstr "自动隐藏"

#. Resource IDs: (1003)
msgid "Auto Hide All"
msgstr "全部自动隐藏"

#. Resource IDs: (1631)
msgid "Auto&Crlf"
msgstr "自动换行符转化(&C)"

#. Resource IDs: (222)
msgid "Auto-close if no conflicts"
msgstr "无冲突时自动关闭窗口"

#. Resource IDs: (222)
msgid "Auto-close if no errors"
msgstr "如无错误，自动关闭"

#. Resource IDs: (222)
msgid "Auto-close if no further options are available"
msgstr "如果没有进一步的选项可用，自动关闭"

#. Resource IDs: (222)
msgid "Auto-close if no merges, adds or deletes"
msgstr "如无合并、增加、删除操作，自动关闭"

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"Auto-complete suggests words (usually class or member names)\r\n"
"from the files that you have changed as you type a log message."
msgstr "自动完成建议的字符（通常是类名或成员名）\n它来自于您已经更改的文件，作为您输入的日志信息。"

#. Resource IDs: (1505)
msgid "AutoLoad Putty &Key"
msgstr "自动加载 Putty 密钥(&K)"

#. Resource IDs: (1619)
msgid "Autoload Putty &Key"
msgstr "自动加载 Putty 密钥(&K)"

#. Resource IDs: (438)
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#. Resource IDs: (1073)
msgid "Automatically check for &newer versions every week"
msgstr "每周都自动检查新版本(&N)"

#. Resource IDs: (306)
msgid "Autotext Tester"
msgstr "自动文本测试器"

#. Resource IDs: (1157)
msgid "Average"
msgstr "平均"

#. Resource IDs: (1003, 1011)
msgid "B&rowse..."
msgstr "浏览(&B)..."

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Back"
msgstr "后退"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Background"
msgstr "背景色"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Baltic"
msgstr "Baltic"

#. Resource IDs: (246)
msgid "Bar Graph"
msgstr "柱状图"

#. Resource IDs: (1385)
msgid "Base"
msgstr "基础"

#. Resource IDs: (1522)
msgid "Base On"
msgstr "基于"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Base file:"
msgstr "基础文件:"

#. Resource IDs: (1005)
msgid "Based on TortoiseIDiff of TortoiseSVN"
msgstr "基于 TortoiseSVN 的 TortoiseIDiff "

#. Resource IDs: (1)
msgid "Basic Info"
msgstr "基本信息"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Between files:"
msgstr "文件之间:"

#. Resource IDs: (5060)
msgid "Big5 (Traditional)"
msgstr "Big5 (繁体)"

#. Resource IDs: (11)
msgid "Bisect bad"
msgstr "二分定位 - 问题"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Bisect good"
msgstr "二分定位 - 正常"

#. Resource IDs: (11)
msgid "Bisect reset"
msgstr "二分定位 - 重置"

#. Resource IDs: (9, 4574)
msgid "Bisect start"
msgstr "二分定位 - 开始"

#. Resource IDs: (3850)
msgid ""
"Bitmap\n"
"a bitmap"
msgstr "位图\n一种位图"

#. Resource IDs: (156, 626)
msgid "Black Style"
msgstr "黑色风格"

#. Resource IDs: (1252)
msgid "Blame"
msgstr "追溯"

#. Resource IDs: (1)
msgid "Blame error"
msgstr "追溯错误"

#. Resource IDs: (32776)
msgid "Blame previous revision"
msgstr "追溯以前的版本"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Blames each line of a file on an author"
msgstr "列出文件每一行的作者"

#. Resource IDs: (32812)
msgid "Blend alpha"
msgstr "Alpha 混合"

#. Resource IDs: (156, 626)
msgid "Blue Style"
msgstr "蓝色风格"

#. Resource IDs: (1)
msgid "Body"
msgstr "正文"

#. Resource IDs: (83)
msgid ""
"Both /logmsg and /logmsgfile were specified!\n"
"Only one of those can be specified."
msgstr "同时指定了 /logmsg 和 /logmsgfile！\n两者只能指定其中一个。"

#. Resource IDs: (70)
msgid ""
"Both the path to the patch file and the target path must be absolute paths!"
msgstr "补丁文件路径与目标路径都必须是绝对路径！"

#. Resource IDs: (188)
msgid "Bottom View:"
msgstr "底部视图："

#. Resource IDs: (1007)
msgid "Br&owse..."
msgstr "浏览(&O)..."

#. Resource IDs: (1510)
msgid "Branc&h:"
msgstr "分支(&H):"

#. Resource IDs: (82, 1500, 1512, 1579, 1586)
msgid "Branch"
msgstr "分支"

#. Resource IDs: (604)
#, c-format
msgid ""
"Branch %s behind %s\r\n"
"%s will fastforward to %s"
msgstr "分支 %s 落后于 %s\n%s 将快进到 %s"

#. Resource IDs: (93)
msgid "Branch (FF)"
msgstr "分支 (FF)"

#. Resource IDs: (68)
msgid "Branch Name"
msgstr "分支名称"

#. Resource IDs: (64)
msgid "Branch/Tag name is invalid."
msgstr "分支/标签名称不合规定。"

#. Resource IDs: (602)
msgid "Branch/Tag name must not be empty or is invalid."
msgstr "分支/标签名称必须非空且符合规定。"

#. Resource IDs: (1518)
msgid "Branch:"
msgstr "分支："

#. Resource IDs: (1383)
msgid "Bro&wse"
msgstr "浏览(&W)"

#. Resource IDs: (21)
msgid "Browse References"
msgstr "浏览引用"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Browse for the external diff program"
msgstr "查找外部比较差异工具"

#. Resource IDs: (322)
msgid "Browse references"
msgstr "浏览引用"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#. Resource IDs: (1251)
msgid "Bug-ID"
msgstr "Bug-ID"

#. Resource IDs: (1578)
msgid "Bug-ID e&xpression:"
msgstr "Bug-ID 表达式(&X):"

#. Resource IDs: (1119)
msgid "Bug-ID/Issue-Nr:"
msgstr "问题ID"

#. Resource IDs: (117)
msgid "Bug-IDs"
msgstr "Bug-ID"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "BugTraq"
msgstr "BugTraq"

#. Resource IDs: (327)
msgid "Bugtraq Regex Tester - TortoiseGit"
msgstr "Bugtraq 正则表达式测试器 - TortoiseGit"

#. Resource IDs: (16132)
msgid "Button Appearance"
msgstr "按钮外观"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "Button1"
msgstr "按钮一"

#. Resource IDs: (1383)
msgid "Button3"
msgstr "按钮 3"

#. Resource IDs: (1215, 1216)
msgid "C&heck now"
msgstr "立即检查(&H)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "C&ommands:"
msgstr "命令(&O):"

#. Resource IDs: (77)
msgid "C&reate branch/tag from revision"
msgstr "从版本创建分支/标签(&R)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "C&urrent Keys:"
msgstr "当前快捷键(&U):"

#. Resource IDs: (501)
msgid "C&ut"
msgstr "剪切(&C)"

#. Resource IDs: (3697)
msgid "CAP"
msgstr "CAP"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "CC:"
msgstr "抄送:"

#. Resource IDs: (1741)
msgid "Calculate"
msgstr "计算"

#. Resource IDs: (1127)
msgid "Can double-click in log list to compare with previous revision"
msgstr "可以在日志列表中的一个版本上双击，与上一个版本比较"

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Can not activate a static ActiveX object."
msgstr "不能激活静态 ActiveX 对象。"

#. Resource IDs: (82)
#, c-format
msgid ""
"Can't copy \n"
"%s\n"
"to\n"
"%s"
msgstr "无法复制 \n%s\n到\n%s"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Can't copy bitmap image into the clipboard!"
msgstr "不能复制位图图像到剪贴板！"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Can't create a new image!"
msgstr "不能创建新图像！"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Can't customize menus!"
msgstr "不能定制菜单！"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Can't paste bitmap image from the clipboard!"
msgstr "不能从剪贴板粘贴位图！"

#. Resource IDs: (2, 73, 1069)
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Cancel\n"
"Don't quit TortoiseGitMerge"
msgstr "取消\n不退出TortoiseGitMerge"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Cancel\n"
"Don't switch the views"
msgstr "取消\n不切换视图"

#. Resource IDs: (314)
msgid ""
"Cancel\n"
"Keep the empty file."
msgstr "取消\n保持空文件"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Cancel\n"
"Resolve the conflicts first."
msgstr "取消\n首先解决冲突"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Cancel\n"
"Stay with current files"
msgstr "取消\n保持当前文件"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Cancel\n"
"Stay with current settings"
msgstr "取消\n保持当前设置"

#. Resource IDs: (70)
msgid ""
"Cannot combine commits now.\r\n"
"Make sure you are viewing the log of your current branch and no filters are applied."
msgstr "现在不能结合提交。\n请确定您在查看您的当前分支的提交，并且没有应用过滤器。"

#. Resource IDs: (94)
msgid ""
"Cannot force updating current branch. Use reset command if you want to do "
"so."
msgstr "不能强制更新当前分支。如果您需要，请使用 reset 命令。"

#. Resource IDs: (1)
#, c-format
msgid "Cannot show blame. \"%s\" is not under version control by git."
msgstr "不能显示追溯。“%s”没有被 git 管理。"

#. Resource IDs: (68)
msgid "Cannot show diff because of inconsistent newlines in the file."
msgstr "由于文件中采用了不同的换行方式，不能显示其差异。"

#. Resource IDs: (16926)
msgid "Casca&de"
msgstr "层叠(&D)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Cascaded context menu"
msgstr "右键菜单"

#. Resource IDs: (117)
msgid "Case-sensitive"
msgstr "区分大小写"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Cate&gories:"
msgstr "分类(&G):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Celtic"
msgstr "凯尔特语"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Central European"
msgstr "中欧"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Certificate verification failed!"
msgstr "证书验证失败！"

#. Resource IDs: (1697)
msgid "Change log"
msgstr "改动日志"

#. Resource IDs: (3601)
msgid ""
"Change the printer and printing options\n"
"Print Setup"
msgstr "更改打印机和打印选项\n打印设置"

#. Resource IDs: (3601)
msgid ""
"Change the printing options\n"
"Page Setup"
msgstr "更改打印选项\n打印设置"

#. Resource IDs: (626)
msgid ""
"Change the style of the application\n"
"Change Style"
msgstr "更改应用程序的风格\n更改风格"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Change the window position"
msgstr "更改窗口位置"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Change the window size"
msgstr "更改窗口大小"

#. Resource IDs: (95)
msgid "Change type"
msgstr "更改类型"

#. Resource IDs: (199)
msgid "Changed Files"
msgstr "已变更的文件"

#. Resource IDs: (324)
#, c-format
msgid "Changed files between %s and %s"
msgstr "在 %s 和 %s之间已变更的文件"

#. Resource IDs: (324)
#, c-format
msgid "Changed files between %s, %s and %s, %s"
msgstr "从 %s，%s 到 %s，%s 所变更的文件"

#. Resource IDs: (163)
#, c-format
msgid "Changed files: %d"
msgstr "已变更文件: %d"

#. Resource IDs: (2054)
msgid "Changed lines including added/deleted files"
msgstr "包括添加/删除文件的修改行数"

#. Resource IDs: (2054)
msgid "Changed lines including added/deleted files by date"
msgstr "每日的修改行数（包括增加/删除的文件）"

#. Resource IDs: (2054)
msgid "Changed lines not including added/deleted files"
msgstr "不包括添加/删除文件的修改行数"

#. Resource IDs: (2054)
msgid "Changed lines not including added/deleted files by date"
msgstr "每日的修改行数（不包括增加/删除的文件）"

#. Resource IDs: (264)
#, c-format
msgid "Changelist %s moved"
msgstr "修改列表 %s 已移动"

#. Resource IDs: (1242)
msgid "Changes made (double-click on file for diff):"
msgstr "变更列表（双击文件查看差异）: "

#. Resource IDs: (2060)
msgid "Changes the style of the application"
msgstr "更改应用程序的风格"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Char position where to show a border line in commit text boxes:"
msgstr "在提交文本框中要显示边框线的字符位置:"

#. Resource IDs: (3887)
msgid "Check"
msgstr "检查"

#. Resource IDs: (174)
msgid "Check For Updates - TortoiseGit"
msgstr "检查新版本 - TortoiseGit"

#. Resource IDs: (1031)
msgid "Check For Updates..."
msgstr "检查更新..."

#. Resource IDs: (13)
msgid "Check for modi&fications"
msgstr "检查已修改(&F)"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Check the path and/or URL you've entered."
msgstr "请检查您输入的路径或 URL。"

#. Resource IDs: (194)
msgid ""
"Check those menu entries you want to appear in the top context menu instead "
"of the TortoiseGit submenu"
msgstr "选中您希望直接出现在右键菜单而不是 TortoiseGit 子菜单中的菜单项"

#. Resource IDs: (173)
msgid ""
"Check those menu entries you want to appear only in the extended context "
"menu (SHIFT + left click)"
msgstr "选择您想移到扩展右键菜单（按Shift键+左键单击）的项目"

#. Resource IDs: (81)
msgid "Check to show relative times in log messages"
msgstr "在日志信息中显示相对时间"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Check to use a less verbose date and time format in log messages"
msgstr "选中可在日志信息中使用较简短的日期及时间"

#. Resource IDs: (1700)
msgid "Check:"
msgstr "检查："

#. Resource IDs: (77)
msgid "Checkout"
msgstr "检出"

#. Resource IDs: (93)
msgid "Checkout with merge"
msgstr "检出合并"

#. Resource IDs: (67)
msgid "Cherry Pick"
msgstr "摘取"

#. Resource IDs: (70)
msgid "Cherry Pick failed"
msgstr "摘取失败"

#. Resource IDs: (1257)
msgid "Cherry Pick selected commits..."
msgstr "摘取选中的版本..."

#. Resource IDs: (1255)
msgid "Cherry Pick this commit..."
msgstr "摘取此提交..."

#. Resource IDs: (90)
msgid "Cherry-pick failed! Skip this commit?"
msgstr "摘取失败！跳过此提交？"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#. Resource IDs: (602)
msgid "Choose Repository"
msgstr "选择版本库"

#. Resource IDs: (88)
msgid "Chronological reversed (git default)"
msgstr "按时间顺序颠倒(Git默认)"

#. Resource IDs: (4572)
msgid "Clean"
msgstr "清除"

#. Resource IDs: (1630)
msgid "Clean Type"
msgstr "清除类型"

#. Resource IDs: (96)
msgid "Clean permanently"
msgstr "永久清除"

#. Resource IDs: (96)
msgid "Clean to recycle bin"
msgstr "清空回收站"

#. Resource IDs: (76)
msgid "Clean up stale remote branches"
msgstr "清理过时的远端分支"

#. Resource IDs: (145)
msgid "Cleaning up"
msgstr "清理"

#. Resource IDs: (146)
msgid "Cleaning up."
msgstr "正在清除。"

#. Resource IDs: (83)
#, c-format
msgid ""
"Cleanup failed to process the following paths:\n"
"%s"
msgstr "清理以下路径失败: \n%s"

#. Resource IDs: (79)
#, c-format
msgid ""
"Cleanup has successfully processed the following paths:\n"
"%s"
msgstr "清理以下路径成功: \n%s"

#. Resource IDs: (1273, 1275, 1276, 1279, 1281, 1427)
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Clear Tool\n"
"Clear"
msgstr "清理工具\n清理"

#. Resource IDs: (196)
#, c-format
msgid "Clears %ld URLs stored for %ld working trees"
msgstr "清除%ld个URL，它们存储在%ld个工作副本中"

#. Resource IDs: (196)
#, c-format
msgid "Clears %ld log messages stored for %ld working trees"
msgstr "清除%ld条日志，它们存储在%ld个工作副本中"

#. Resource IDs: (196)
#, c-format
msgid ""
"Clears %ld username/password pairs, %ld ssl certificates and %ld usernames"
msgstr "清除%ld个用户名/密码、%ld个SSL认证数据及%ld个用户名"

#. Resource IDs: (197)
#, c-format
msgid "Clears cached logs from %ld repositories"
msgstr "已经清空 %ld 个版本库中缓存的日志"

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"Clears the stored authentication.\r\n"
"You will have to enter your username/password again for all repositories."
msgstr "清除已保存的身份认证。\n您将需要为所有版本库重新输入用户名和密码。"

#. Resource IDs: (196)
#, c-format
msgid "Clears the stored sizes and positions of %ld dialogs"
msgstr "清除存储的 %ld 个对话框的大小和位置数据"

#. Resource IDs: (1466)
msgid "Click here to go to the website"
msgstr "点击这里进入网站"

#. Resource IDs: (170)
msgid "Click here to select a recently typed message"
msgstr "点击这里选择一条最近输入过的信息"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"Click on \"Advanced\" to specify alternate diff programs based on file "
"extension"
msgstr "点击“高级设置”可根据不同扩展名指定不同的差异比较程序"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"Click on \"Advanced\" to specify alternate merge programs based on file "
"extension"
msgstr "点击“高级设置”可根据不同扩展名指定不同的合并程序"

#. Resource IDs: (2058)
msgid ""
"Click to see commands to move blocks of text\n"
"Use text blocks"
msgstr "点击查看移动文本块的命令\n使用文本块"

#. Resource IDs: (257)
msgid "Clipboard"
msgstr "剪贴板"

#. Resource IDs: (606)
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#. Resource IDs: (1572)
msgid "Clone Existing Repository"
msgstr "克隆现存的版本库"

#. Resource IDs: (22)
msgid "Clone a repository"
msgstr "克隆版本库"

#. Resource IDs: (1653)
msgid "Clone into Bare Repo"
msgstr "克隆成纯版本库"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Clone..."
msgstr "克隆..."

#. Resource IDs: (2, 1003, 1007, 1064)
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Close Full Screen"
msgstr "关闭全屏"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Close Print Preview\n"
"&Close"
msgstr "关闭打印预览\n关闭(&C)"

#. Resource IDs: (222)
msgid "Close manually"
msgstr "手动关闭"

#. Resource IDs: (3841)
msgid ""
"Close print preview mode\n"
"Cancel Preview"
msgstr "关闭打印预览模式\n取消预览"

#. Resource IDs: (3601)
msgid ""
"Close the active document\n"
"Close"
msgstr "关闭当前文档\n关闭"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Close the active window and prompts to save the documents"
msgstr "关闭当前窗口并提示保存文件"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#. Resource IDs: (2055)
msgid ""
"Collapse unchanged sections\n"
"Collapse"
msgstr "折叠未变更的片段\n折叠"

#. Resource IDs: (16662)
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#. Resource IDs: (32785)
msgid "Color by age, &continuous"
msgstr "依据年龄标记颜色，连续的(&C)"

#. Resource IDs: (138, 16961, 65535)
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Colors:"
msgstr "颜色:"

#. Resource IDs: (1481)
msgid "Combine One Mail"
msgstr "合并成一个邮件"

#. Resource IDs: (1255)
msgid "Combine to one commit"
msgstr "合并到一个提交"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Comman&ds:"
msgstr "命令(&D):"

#. Resource IDs: (220, 1002)
msgid "Command"
msgstr "命令"

#. Resource IDs: (198)
msgid "Command Line"
msgstr "命令行"

#. Resource IDs: (1336)
msgid "Command Line To Execute:"
msgstr "要执行的命令行: "

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Command failed."
msgstr "命令失败。"

#. Resource IDs: (16104)
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#. Resource IDs: (67, 77, 135, 229, 1083, 1383, 1514)
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#. Resource IDs: (96)
#, c-format
msgid "Commit %s is NOT visible right now."
msgstr "提交 %s 目前不可见。"

#. Resource IDs: (94)
#, c-format
msgid "Commit %s not found in \"%s\". Update submodule now?"
msgstr "提交 %s 未在“%s”中找到。立即更新子模块？"

#. Resource IDs: (1255)
msgid "Commit Date"
msgstr "提交日期"

#. Resource IDs: (1255)
msgid "Commit Email"
msgstr "提交者邮件"

#. Resource IDs: (603)
msgid "Commit Finish"
msgstr "完成提交"

#. Resource IDs: (1260)
msgid "Commit Info"
msgstr "提交信息"

#. Resource IDs: (66)
msgid "Commit Message"
msgstr "提交消息"

#. Resource IDs: (1255)
msgid "Commit Name"
msgstr "提交者名称"

#. Resource IDs: (1750)
msgid "Commit Ordering:"
msgstr "对提交的排序方式："

#. Resource IDs: (96)
msgid "Commit super project"
msgstr "提交父工程"

#. Resource IDs: (1110)
msgid "Commit to:"
msgstr "提交至: "

#. Resource IDs: (209, 1255)
msgid "Commit..."
msgstr "提交..."

#. Resource IDs: (244)
msgid "Commits by author"
msgstr "作者提交次数"

#. Resource IDs: (244)
msgid "Commits by date"
msgstr "每日提交次数"

#. Resource IDs: (604)
#, c-format
msgid "Commits each %s"
msgstr "提交每%s"

#. Resource IDs: (1135)
msgid "Commits each week:"
msgstr "每周提交次数: "

#. Resource IDs: (9)
msgid "Commits your changes to the repository"
msgstr "将您所做的更改提交到该版本库"

#. Resource IDs: (605)
msgid "Committer Email"
msgstr "提交者邮件"

#. Resource IDs: (170)
msgid ""
"Committing an unversioned folder will not recursively add its child items!\n"
"You might want to add these folders recursively by using the 'Add...' context menu item.\n"
"\n"
"Are you sure that you want to continue the commit?"
msgstr "提交未版本控制的文件夹不会递归增加它的子项目！\n您可能需要用上下文菜单的“增加...”来递归增加这些文件夹。\n\n您确定要继续提交吗？"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Common Name:"
msgstr "通用名称："

#. Resource IDs: (2054)
msgid "Compare &HEAD revisions"
msgstr "比较HEAD版本(&H)"

#. Resource IDs: (79)
msgid "Compare selected refs"
msgstr "比较选定的引用"

#. Resource IDs: (64)
msgid "Compare two files"
msgstr "比较两个文件"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Compare whitespaces"
msgstr "比较空白字符"

#. Resource IDs: (1251)
msgid "Compare with &working tree"
msgstr "与工作副本比较(&W)"

#. Resource IDs: (138)
msgid "Compare with b&ase"
msgstr "与基础版本比较(&A)"

#. Resource IDs: (1251)
msgid "Compare with previous revision"
msgstr "与上一版本比较差异"

#. Resource IDs: (2055)
msgid ""
"Compares all whitespaces when diffing\n"
"Compare whitespaces"
msgstr "进行差异比较时比较空白字符\n比较空白字符"

#. Resource IDs: (12)
msgid ""
"Compares the file with the last committed revision to show you the changes "
"you made"
msgstr "比较此文件与上次提交的版本并列出您所做的更改"

#. Resource IDs: (120)
#, c-format
msgid "Comparing %s to %s"
msgstr "比较 %s 和 %s"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Completed"
msgstr "完毕"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Config"
msgstr "配置"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Config source"
msgstr "配置源"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Config type:"
msgstr "配置类型:"

#. Resource IDs: (7)
msgid "Configure Filter Regexes"
msgstr "配置正则过滤器"

#. Resource IDs: (236)
msgid "Configure Hook Scripts"
msgstr "设置 Hook 脚本"

#. Resource IDs: (284)
msgid "Configure Issue Tracker Integration"
msgstr "配置问题跟踪器集成"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"Configure alternative editor. Preferably one which can handle *nix line "
"endings."
msgstr "配置替代编辑器。建议使用一个能够处理 *nix 行尾符号的编辑器。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Configure the program used for comparing different revisions of files"
msgstr "设置用来比较不同版本文件的程序。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Configure the program used to resolve conflicted files."
msgstr "设置用来解决冲突的程序。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Configure viewer program for GNU diff files (patch files)"
msgstr "设置查看 GNU 差异文件（补丁文件）的程序"

#. Resource IDs: (1768)
msgid "Confirm to kill running git process"
msgstr "确认终止运行中的 git 进程"

#. Resource IDs: (1257, 4568)
msgid "Conflict"
msgstr "冲突"

#. Resource IDs: (67)
msgid "Conflict Files"
msgstr "冲突文件"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Conflict resolved"
msgstr "冲突已经解决"

#. Resource IDs: (263, 65535)
msgid "Conflicted"
msgstr "冲突"

#. Resource IDs: (86)
msgid "Conflicts"
msgstr "冲突"

#. Resource IDs: (188)
#, c-format
msgid "Conflicts: %d"
msgstr "冲突: %d"

#. Resource IDs: (16520)
msgid "Context Menus: "
msgstr "右键菜单: "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Context lines for patches"
msgstr "补丁的上下文行数"

#. Resource IDs: (67, 73, 1564)
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Contract docked window"
msgstr "收缩钉住的窗口"

#. Resource IDs: (501)
msgid "Convert spaces to tabs"
msgstr "转换空格到制表符"

#. Resource IDs: (501)
msgid "Convert tabs to spaces"
msgstr "转换制表符到空格"

#. Resource IDs: (1253)
msgid "Cop&y"
msgstr "复制(&Y)"

#. Resource IDs: (73)
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#. Resource IDs: (78, 1257, 16991)
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid "Copy %s to %s, Revision %s"
msgstr "复制 %s 到 %s，版本 %s"

#. Resource IDs: (1255, 32778)
msgid "Copy SHA-1 to clipboard"
msgstr "复制哈希值到剪切板"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Copy Tool\n"
"Copy"
msgstr "复制工具\n复制"

#. Resource IDs: (209)
msgid "Copy all information to clipboard"
msgstr "复制所有信息到剪贴板"

#. Resource IDs: (146)
msgid "Copy and rename"
msgstr "复制并更名"

#. Resource IDs: (1252)
msgid "Copy log messages to clipboard"
msgstr "复制日志信息到剪贴板"

#. Resource IDs: (32777)
msgid "Copy log to clipboard"
msgstr "复杂日志到剪贴板"

#. Resource IDs: (209)
msgid "Copy paths to clipboard"
msgstr "将路径复制到剪贴板"

#. Resource IDs: (90)
msgid "Copy ref names"
msgstr "复制引用名称"

#. Resource IDs: (323)
msgid "Copy selection to cli&pboard"
msgstr "复制到剪贴板(&P)"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Copy the selection and put it on the Clipboard\n"
"Copy"
msgstr "将选择的区块复制至剪贴板\n复制"

#. Resource IDs: (1252)
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#. Resource IDs: (98)
#, c-format
msgid "Copy: New name for %s"
msgstr "复制: %s 的新名称"

#. Resource IDs: (80)
#, c-format
msgid "Copying %s"
msgstr "正在复制 %s"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Copying..."
msgstr "正在复制..."

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Copyright (C) 2009-2015 TortoiseGit"
msgstr "版权所有 (C) 2009-2015 TortoiseGit"

#. Resource IDs: (1254)
msgid "Corrections"
msgstr "修正"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid "Could not add %s to the ignore list!"
msgstr "无法向忽略列表中加入 %s ！"

#. Resource IDs: (201)
msgid "Could not check for a newer version!"
msgstr "无法检查新版本！"

#. Resource IDs: (93)
#, c-format
msgid "Could not check for a newer version! %s (Error code: 0x%08X)"
msgstr "无法检查新版本！%s（错误码：0x%08X）"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid ""
"Could not copy the files!\n"
"\n"
"%s"
msgstr "不能复制文件！\n\n%s"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Could not create %1 because the directory is full."
msgstr "目录已满，无法创建 %1。"

#. Resource IDs: (83)
msgid "Could not determine the last committed revision!"
msgstr "无法确定最后提交的版本！"

#. Resource IDs: (565)
msgid "Could not find Super-project"
msgstr "不能找到父工程"

#. Resource IDs: (81)
msgid "Could not get the status!"
msgstr "无法获得状态！"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Could not open %1 because there are too many open files."
msgstr "由于已经打开过多的文件，无法打开 %1。"

#. Resource IDs: (69)
#, c-format
msgid ""
"Could not open the file\n"
"%s"
msgstr "无法打开文件\n%s"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Could not remove %1 because it is the current directory."
msgstr "%1 是当前目录，无法删除。"

#. Resource IDs: (82)
#, c-format
msgid "Could not remove %s from the ignore list"
msgstr "无法从忽略列表删除 %s！"

#. Resource IDs: (70)
msgid "Could not reset to first commit (first step). Aborting..."
msgstr "不能重置到第一个提交（第一步）。中止中..."

#. Resource IDs: (70)
msgid "Could not reset to last commit (second step). Aborting..."
msgstr "不能重置到最后一个提交（第二步）。中止中..."

#. Resource IDs: (70)
msgid "Could not reset to original HEAD."
msgstr "不能重置到原来的HEAD。"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid ""
"Could not retrieve URL of the file!\n"
"%s"
msgstr "无法获取文件的 URL！\n%s"

#. Resource IDs: (66)
#, c-format
msgid ""
"Could not retrieve revision %s of the file %s.\n"
"Patching is not possible!"
msgstr "无法获取 %s 版本的 %s 文件。\n无法进行补丁！"

#. Resource IDs: (64)
msgid "Could not start TortoiseGitBlame"
msgstr "不能打开TortoiseGitBlame"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid ""
"Could not start diff viewer!\n"
"\n"
"%s"
msgstr "不能开始比较程序！\n\n%s"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid ""
"Could not start external diff program!\n"
"\n"
"%s"
msgstr "不能启动外部比较程序！\n\n%s"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid ""
"Could not start external merge program!\n"
"\n"
"%s"
msgstr "不能启动外部合并程序!\n\n%s"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Could not start print job."
msgstr "无法启动打印任务。"

#. Resource IDs: (83)
#, c-format
msgid ""
"Could not start text viewer!\n"
"\n"
"%s"
msgstr "不能启动文本查看器！\n\n%s"

#. Resource IDs: (603)
msgid "Could not start the Putty Agent (pageant)."
msgstr "无法启动 Putty 助手 (pageant)。"

#. Resource IDs: (1253)
msgid "Could not start thread!"
msgstr "无法启动线程！"

#. Resource IDs: (1501)
msgid "Coun&t"
msgstr "计数(&T)"

#. Resource IDs: (94)
#, c-format
msgid "Count: %u matches."
msgstr "计数：%u个匹配。"

#. Resource IDs: (1683)
msgid "Create &Library"
msgstr "创建库(Library)(&L)"

#. Resource IDs: (1641)
msgid "Create .gitignore file"
msgstr "创建 .gitignore 文件"

#. Resource IDs: (82)
msgid "Create Branch"
msgstr "创建分支"

#. Resource IDs: (1254)
msgid "Create Branch at this version..."
msgstr "在这个版本上创建分支..."

#. Resource IDs: (9)
msgid "Create Branch..."
msgstr "创建分支..."

#. Resource IDs: (243)
msgid "Create Changelist"
msgstr "创建修改列表"

#. Resource IDs: (1527)
msgid "Create New Branch"
msgstr "创建新分支"

#. Resource IDs: (20)
msgid "Create Patch Serial..."
msgstr "创建补丁序列..."

#. Resource IDs: (81)
msgid "Create Tag"
msgstr "创建标签"

#. Resource IDs: (1254)
msgid "Create Tag at this version..."
msgstr "在这个版本上创建标签..."

#. Resource IDs: (20)
msgid "Create Tag..."
msgstr "创建标签..."

#. Resource IDs: (3601)
msgid ""
"Create a new document\n"
"New"
msgstr "创建一个新文档\n新建"

#. Resource IDs: (604)
msgid ""
"Create a shallow clone with a history truncated to the specified number of "
"revisions. A shallow repository has a number of limitations (you cannot "
"clone or fetch from it, nor push from nor into it), but is adequate if you "
"are only interested in the recent history of a large project with a long "
"history, and would want to send in fixes as patches."
msgstr "创建一个历史记录被截断到指定数量的浅克隆（shallow clone）版本库。浅克隆的版本库有许多的限制（您不能“克隆”或“获取”它，也不能为它“获取”或“推送”）。但如果您只是对一个具有着庞大历史记录的大型项目的最近的记录感兴趣，并且只想以补丁文件形式发送修复补丁，它已是足够的。"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Create patch file"
msgstr "创建补丁文件"

#. Resource IDs: (72)
msgid "Create pull &request"
msgstr "创建拉取请求(&R)"

#. Resource IDs: (8)
msgid "Create repositor&y here..."
msgstr "在这里创建版本库(&Y)..."

#. Resource IDs: (85)
msgid "Created"
msgstr "创建"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Creates a branch or tag"
msgstr "创建分支/标签"

#. Resource IDs: (76)
msgid "Creates a library folder with special settings for Git working trees"
msgstr "创建一个用于 Git 工作区的“库”文件夹"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Creates a patch file from the differences of the two files\n"
"Create patch file"
msgstr "从两个文件的差异创建补丁文件\n创建补丁文件"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Creates a repository database at the current location"
msgstr "在当前地址创建文件数据库"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Creates a unified diff file with all changes you made"
msgstr "创建包含有您做出的所有更改的标准差异文件"

#. Resource IDs: (605)
msgid "Creating pull-request..."
msgstr "正在创建拉取请求..."

#. Resource IDs: (89)
msgid "Credential helper must not be empty."
msgstr "凭证助手不能为空。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Credential helper:"
msgstr "凭证助手:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Credentials"
msgstr "凭证"

#. Resource IDs: (1253)
msgid "Cu&t"
msgstr "剪切(&T)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Current"
msgstr "当前"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Current Branch"
msgstr "当前分支"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Current Branch:"
msgstr "当前分支:"

#. Resource IDs: (603)
#, c-format
msgid ""
"Current branch %s is up to date\r\n"
"\r\n"
" If you want to force the rebase even if the current branch is a descendant of the commit you are rebasing onto, please check below \"Force Rebase\" checkbox."
msgstr "当前分支 %s 已经最新\n\n如果您想强制变基（即使当前分支已是您变基目标的后代），请选择下面“强制变基”选项。"

#. Resource IDs: (1113)
msgid "Current version is:"
msgstr "当前版本是: "

#. Resource IDs: (201)
#, c-format
msgid "Current version is: %s"
msgstr "当前版本是: %s"

#. Resource IDs: (17079)
msgid "Cus&tomize..."
msgstr "定制(&T)..."

#. Resource IDs: (16963)
msgid "Custom"
msgstr "定制"

#. Resource IDs: (1007, 17074)
msgid "Customize"
msgstr "定制"

#. Resource IDs: (17076)
msgid "Customize Keyboard"
msgstr "定制键盘"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Customize Quick Access Toolbar"
msgstr "自定义快速访问工具栏"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Customize Quick Access Toolbar..."
msgstr "自定义快速访问工具栏..."

#. Resource IDs: (1258)
msgid "Customize..."
msgstr "定制..."

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Cut the selection and put it on the Clipboard\n"
"Cut"
msgstr "剪切选择的区块并放到剪贴板\n剪切"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Cyrillic"
msgstr "Cyrillic"

#. Resource IDs: (1624)
msgid "DCommit Type"
msgstr "DCommit 类型"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Daemon"
msgstr "后台服务进程"

#. Resource IDs: (208, 1251)
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. Resource IDs: (68)
msgid "Date Last Commit"
msgstr "最后提交日期"

#. Resource IDs: (1008)
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. Resource IDs: (1007)
msgid "Default Menu"
msgstr "默认菜单"

#. Resource IDs: (1007)
msgid "Default application menu. Appears when no documents are open."
msgstr "默认应用程序菜单。在没有打开文档的时候显示。"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Default to UTF-8 encoding"
msgstr "默认为UTF-8编码"

#. Resource IDs: (1002, 1256, 4571)
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid "Delete %d branches"
msgstr "删除%d个分支"

#. Resource IDs: (80)
#, c-format
msgid "Delete %d remote branches"
msgstr "删除%d个远端分支"

#. Resource IDs: (84)
#, c-format
msgid "Delete %d tags"
msgstr "删除%d标签"

#. Resource IDs: (70)
msgid "Delete &local"
msgstr "删除本地(&L)"

#. Resource IDs: (21)
msgid "Delete Ref..."
msgstr "删除引用..."

#. Resource IDs: (87)
msgid "Delete all tags"
msgstr "删除全部标签"

#. Resource IDs: (22)
#, c-format
msgid "Delete and &ignore %d items by name"
msgstr "根据名称删除和忽略 %d 项(&I)"

#. Resource IDs: (23)
msgid "Delete and add to &ignore list"
msgstr "删除并添加到忽略列表(&I)"

#. Resource IDs: (23)
#, c-format
msgid "Delete and ignore %d items by &extension"
msgstr "根据扩展名删除和忽略 %d 项(&E)"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Delete branch"
msgstr "删除分支"

#. Resource IDs: (1255)
msgid "Delete branch/tag"
msgstr "删除分支/标签"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Delete remote branch"
msgstr "删除远端分支"

#. Resource IDs: (4579)
msgid "Delete remote tag - TortoiseGit"
msgstr "删除远端标签 - TortoiseGit"

#. Resource IDs: (95)
#, c-format
msgid "Delete remote tags on \"%s\"..."
msgstr "删除在“%s”的远端标签..."

#. Resource IDs: (86)
msgid "Delete remote tags..."
msgstr "删除远端标签..."

#. Resource IDs: (605)
msgid "Delete submodule"
msgstr "删除子模块"

#. Resource IDs: (83)
msgid "Delete tag"
msgstr "删除标签"

#. Resource IDs: (85)
msgid "Delete the existing branch or use a different name."
msgstr "删除现存的分支，或者使用其他名称。"

#. Resource IDs: (314)
msgid ""
"Delete\n"
"The file is removed."
msgstr "删除\n文件被删除"

#. Resource IDs: (73, 264, 1257, 1551)
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#. Resource IDs: (4570)
msgid "Deleted merge conflict"
msgstr "已删除合并冲突"

#. Resource IDs: (23)
msgid ""
"Deletes and adds the selected file(s) or the filemask to the 'ignore' list"
msgstr "将选定的文件或文件匹配列表删除，并且加入忽略列表"

#. Resource IDs: (11)
msgid "Deletes files/folders from version control"
msgstr "从版本控制树中删除文件/文件夹"

#. Resource IDs: (18)
msgid "Deletes files/folders from version control but keeps the file"
msgstr "只从版本控制树中删除文件/文件夹，保留本地文件"

#. Resource IDs: (198)
msgid "Deletes the action log file"
msgstr "删除操作记录文件"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Deleting"
msgstr "正在删除"

#. Resource IDs: (97)
msgid "Deleting cached data"
msgstr "正在删除缓存的数据"

#. Resource IDs: (97)
msgid "Deleting file"
msgstr "正在删除文件"

#. Resource IDs: (88)
msgid "Deleting remote refs..."
msgstr "删除远端引用..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Delivery:"
msgstr "投递:"

#. Resource IDs: (1646)
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Describe"
msgstr "描述"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Describe Strategy"
msgstr "描述策略"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Description:"
msgstr "描述: "

#. Resource IDs: (213)
msgid "Deselect changelist"
msgstr "取消选定修改列表"

#. Resource IDs: (1501)
msgid "Destination"
msgstr "目标"

#. Resource IDs: (3859)
msgid "Destination disk drive is full."
msgstr "目标磁盘已满。"

#. Resource IDs: (2056)
msgid "Detect and highlight moved blocks"
msgstr "检测并高光标记出移动过的块"

#. Resource IDs: (2050)
msgid "Detect moved and copied lines from existing files at any commit"
msgstr "检测已有文件在任何提交中已移动和复制的行"

#. Resource IDs: (2050)
msgid ""
"Detect moved and copied lines from existing files at the commit where the "
"destination file has been created"
msgstr "检测已有文件在涉及文件修改的提交中已移动和复制的行"

#. Resource IDs: (2050)
msgid "Detect moved and copied lines from files modified in the same commit"
msgstr "在同一个提交的修改文件中检测移动和复制的行"

#. Resource IDs: (2050)
msgid "Detect moved or copied lines within a file"
msgstr "检测文件内移动和复制的行"

#. Resource IDs: (3849)
msgid ""
"Device Independent Bitmap\n"
"a device independent bitmap"
msgstr "设备中立位图\n一种设备中立的位图"

#. Resource IDs: (1277)
msgid "Dialog sizes and positions"
msgstr "窗口大小及位置"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Dialogs"
msgstr "对话框"

#. Resource IDs: (1789)
msgid "Diff Options"
msgstr "差异选项"

#. Resource IDs: (22)
msgid "Diff Two Commits"
msgstr "比较两个版本差异"

#. Resource IDs: (192)
msgid "Diff Viewer"
msgstr "差异查看器"

#. Resource IDs: (193)
msgid "Diff Viewer::Merge Tool"
msgstr "差异查看器::合并工具"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Diff added lines"
msgstr "差异-添加的行"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Diff command"
msgstr "差异-命令"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Diff comment"
msgstr "差异-注释"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Diff file:"
msgstr "补丁文件:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Diff header"
msgstr "差异-头"

#. Resource IDs: (15)
msgid "Diff later"
msgstr "用于稍后比较差异"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Diff position"
msgstr "差异-位置"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Diff removed lines"
msgstr "差异-删除的行"

#. Resource IDs: (15)
#, c-format
msgid "Diff with \"%s\""
msgstr "与“%s”比较差异"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid "Diff with parent %d"
msgstr "与第%d个父节点比较差异"

#. Resource IDs: (1302)
msgid "Difference between"
msgstr "比较"

#. Resource IDs: (1022)
msgid "Diffing"
msgstr "比较差异"

#. Resource IDs: (2054)
msgid "Diffing commits"
msgstr "比较提交差异"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Diffs the working tree file with the one before the last commit"
msgstr "比较工作副本文件与上次提交之间的差异"

#. Resource IDs: (22)
msgid "Diffs two any commits"
msgstr "比较任意两个版本"

#. Resource IDs: (71)
msgid "Dir..."
msgstr "目录..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Directory:"
msgstr "目录: "

#. Resource IDs: (1796)
msgid "Disable sounds"
msgstr "禁用音效"

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"Disable this option if you have really big working trees and experience\r\n"
"too much disk access when browsing the working tree."
msgstr "如果您的工作副本非常大并且感觉到卡顿，请禁用此选项。\n浏览本地副本时它会带来较多的磁盘访问。"

#. Resource IDs: (97)
msgid "Disable update checks"
msgstr "停用检查更新"

#. Resource IDs: (2054)
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Disk full while accessing %1."
msgstr "存取 %1 时磁盘已满。"

#. Resource IDs: (3860)
#, c-format
msgid "Dispatch exception: %1"
msgstr "分派异常: %1"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Display &buttons in this order"
msgstr "按照此顺序显示按钮(&B)"

#. Resource IDs: (3601)
msgid ""
"Display full pages\n"
"Print Preview"
msgstr "显示完整的页面\n打印预览"

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"Display help for clicked on buttons, menus and windows\n"
"Help"
msgstr "显示被点选的按钮、菜单或窗口的帮助\n帮助"

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"Display help for current task or command\n"
"Help"
msgstr "显示当前任务或命令的帮助\n帮助"

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"Display instructions about how to use help\n"
"Help"
msgstr "显示如何使用帮助\n帮助"

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"Display program information, version number and copyright\n"
"About"
msgstr "显示程序信息、版本号及版权声明\n关于"

#. Resource IDs: (86)
msgid "Do &not show me this warning again (if Continue is selected)"
msgstr "不再显示这个警告(如果选择继续)(&N)"

#. Resource IDs: (84)
msgid "Do &not show me this warning again (if Ignore is selected)"
msgstr "不要再显示这个警告消息(如果选择忽略)(&N)"

#. Resource IDs: (1669)
msgid "Do not autoselect submodules"
msgstr "不自动选择子模块"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Do not show the context menu for the following paths:"
msgstr "对下述路径，不显示右键菜单:"

#. Resource IDs: (1730)
msgid "Do not use recycle bin"
msgstr "不使用回收站"

#. Resource IDs: (70)
#, c-format
msgid "Do you really want to <ct=0x0000FF>delete</ct> <b>%s</b>?"
msgstr "您确定要<ct=0x0000FF>删除</ct> <b>%s</b>吗？"

#. Resource IDs: (1007)
#, c-format
msgid "Do you really want to delete the toolbar '%s'?"
msgstr "您确定要删除工具栏“%s”吗？"

#. Resource IDs: (97)
msgid ""
"Do you really want to disable automatic update checks for TortoiseGit?\r\n"
"\r\n"
"Automatic update checks can be re-enabled in TortoiseGit settings on the General page."
msgstr "您确定要停用 TortoiseGit 的自动检查更新吗？\n\n您可以在 TortoiseGit 设置的“常规”页面中重新启用自动检查更新。"

#. Resource IDs: (88)
msgid "Do you really want to mark the selected file(s) as assume-valid?"
msgstr "您确定要标记选中文件为 assume-valid 吗？"

#. Resource IDs: (88)
msgid "Do you really want to mark the selected file(s) as skip-worktree?"
msgstr "您确定要标记选中文件为 skip-worktree（跳过工作树）吗？"

#. Resource IDs: (145)
msgid "Do you really want to move this file or folder?"
msgstr "您确定要移动这个文件或文件夹吗？"

#. Resource IDs: (70)
#, c-format
msgid ""
"Do you really want to permanently delete the %d selected refs? It can "
"<ct=0x0000FF><b>NOT</b></ct> be recovered!"
msgstr "您确定要永久删除%d个选择的引用？这个操作<ct=0x0000FF><b>不能</b></ct>被恢复！"

#. Resource IDs: (71)
#, c-format
msgid "Do you really want to remove \"%s\"?"
msgstr "您确定要删除\"%s\"吗？"

#. Resource IDs: (69)
msgid ""
"Do you really want to restore the copy? You will lose all changes that you "
"have done after creating the copy."
msgstr "您真的确定要恢复该副本？您将丢失所有在创建该副本后的变更。"

#. Resource IDs: (119)
#, c-format
msgid ""
"Do you really want to revert all changes in\n"
"%s\n"
"and go back to this revision? These changes will be reverted by reverse-merging the revisions into your working tree."
msgstr "您确定要还原\n%s\n的所有更改并返回到此版本吗？这些更改将被反向合并到您的工作副本。"

#. Resource IDs: (76)
#, c-format
msgid ""
"Do you really want to revert all changes in\n"
"%s\n"
"which were made in this revision? These changes will be reverted by reverse-merging the revision into your working tree."
msgstr "您确定要还原在此版本中对\n%s\n做出的所有更改吗？这些更改将被反向合并到您的工作副本。"

#. Resource IDs: (93)
msgid ""
"Do you really want to unflag the selected file(s) as skip-worktree or "
"assume-unchanged?"
msgstr "您确定要取消选中文件的 skip-worktree 或者 assume-unchanged 标记吗？"

#. Resource IDs: (86)
msgid "Do you want to fetch remote branches from the newly added remote?"
msgstr "您要从新添加的远端获取远端分支吗？"

#. Resource IDs: (315)
msgid "Do you want to load the changed files?"
msgstr "您要加载已变更的文件吗？"

#. Resource IDs: (319)
#, c-format
msgid ""
"Do you want to mark the file\n"
"%s\n"
"as resolved?"
msgstr "您要标记文件\n%s\n为已解决吗？"

#. Resource IDs: (3887)
msgid "Do you want to recover these auto-saved documents?"
msgstr "您要恢复这些自动保存的文档吗？"

#. Resource IDs: (313)
msgid ""
"Do you want to reload the documents to reflect the settings changes?\n"
"Note: you will lose all changes you've made!"
msgstr "确定要重新加载文件以反映设置变更吗?\n注意: 所有变更将不会保存！"

#. Resource IDs: (66)
msgid "Do you want to see changes?"
msgstr "您要查看变更吗？"

#. Resource IDs: (604)
msgid "Do you want to stash pop now?"
msgstr "您现在要弹出贮藏(Stash)吗？"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Document :"
msgstr "文档:"

#. Resource IDs: (75)
#, c-format
msgid "Don't know what will push because unknown branch \"%s\""
msgstr "因为未知分支\"%s\"，所以不知道推送内容"

#. Resource IDs: (75)
msgid "Don't know what will push because you enter URL"
msgstr "因为您输入了 URL，所以不知道什么将被推送"

#. Resource IDs: (3887)
msgid ""
"Don't recover the auto-saved documents\n"
"Use the last explicitly saved versions of the documents"
msgstr "不恢复自动保存文档\n打开曾经保存的版本而不是自动保存的版本"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Don't save\n"
"Close the views without saving the modifications"
msgstr "不保存\n关闭视图而不保存修改"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Don't save\n"
"Reload the views without saving the modifications"
msgstr "不保存\n重新加载视图而不保存修改"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Don't show the selected items: (press shift key to show them)"
msgstr "不显示选定项: (仅在按下 Shift 键时显示)"

#. Resource IDs: (73, 80)
msgid "Don't show this message again"
msgstr "不再显示此信息"

#. Resource IDs: (66, 602)
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. Resource IDs: (1385)
msgid "Down"
msgstr "向下"

#. Resource IDs: (1698)
msgid "Download"
msgstr "下载"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Drag to make this menu float"
msgstr "通过拖动使此菜单浮动"

#. Resource IDs: (16513)
msgid "Draw"
msgstr "画图"

#. Resource IDs: (1073)
msgid "Draw tag/branch labels on right side"
msgstr "在右侧绘制 tag/branch 标签"

#. Resource IDs: (1079)
msgid "Drive Types"
msgstr "磁盘驱动器类型"

#. Resource IDs: (1731)
msgid "Dry run"
msgstr "试运行"

#. Resource IDs: (1279)
msgid "Dummy Button Form "
msgstr "虚拟按钮形式"

#. Resource IDs: (1566, 1659)
msgid "Dumy Group For locat TabCtr"
msgstr "Dumy Group For locat TabCtr"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "E&xclude paths:"
msgstr "排除路径(&X): "

#. Resource IDs: (105, 57665)
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#. Resource IDs: (9)
msgid "E&xport..."
msgstr "导出(&X)..."

#. Resource IDs: (1097)
msgid "E&xternal"
msgstr "外部(&X)"

#. Resource IDs: (303)
msgid "EOL"
msgstr "行结束标记（EOL）"

#. Resource IDs: (5064)
msgid "EUC-KR"
msgstr "EUC-KR"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Eastern European"
msgstr "东欧"

#. Resource IDs: (1254, 1257, 1270)
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. Resource IDs: (84)
msgid "Edit &global .gitconfig"
msgstr "编辑全局.gitconfig(&G)"

#. Resource IDs: (1383)
msgid "Edit &local .git/config"
msgstr "编辑本地.git/config(&L)"

#. Resource IDs: (1755)
msgid "Edit .tgitconfig"
msgstr "编辑 .tgitconfig"

#. Resource IDs: (16133)
msgid "Edit Button Image"
msgstr "编辑按钮图片"

#. Resource IDs: (75, 1255)
msgid "Edit Notes"
msgstr "编辑注释"

#. Resource IDs: (1252)
msgid "Edit author"
msgstr "编辑作者"

#. Resource IDs: (86)
msgid "Edit description"
msgstr "编辑描述"

#. Resource IDs: (110)
msgid "Edit extension specific diff program"
msgstr "编辑根据扩展名的差异比较程序"

#. Resource IDs: (110)
msgid "Edit extension specific merge program"
msgstr "编辑根据扩展名的合并程序"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "Edit gl&obal .gitconfig"
msgstr "编辑全局.git/config(&O)"

#. Resource IDs: (1718)
msgid "Edit global &XDG git/config"
msgstr "编辑全局 &XDG git/config"

#. Resource IDs: (71)
msgid "Edit local git config"
msgstr "编辑本地git config"

#. Resource IDs: (1254)
msgid "Edit log message"
msgstr "编辑日志信息"

#. Resource IDs: (1384)
msgid "Edit s&ystemwide gitconfig"
msgstr "编辑系统gitconfig(&Y)"

#. Resource IDs: (1331, 1382)
msgid "Edit..."
msgstr "编辑..."

#. Resource IDs: (1827)
msgid "Edit/Split commit"
msgstr "编辑/拆分提交"

#. Resource IDs: (1770)
msgid "Effective"
msgstr "实际生效"

#. Resource IDs: (79)
msgid "Either the name or IP of the proxy server"
msgstr "代理服务器的名称或 IP 地址"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Ellipse Tools\n"
"Ellipse"
msgstr "椭圆工具\n椭圆"

#. Resource IDs: (1255)
msgid "Email"
msgstr "Email"

#. Resource IDs: (602)
msgid "Email Address To and CC can't empty at the same time."
msgstr "邮件抄送地址和收件人不能同时为空。"

#. Resource IDs: (87)
msgid "Emails"
msgstr "邮件地址"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Empty"
msgstr "空"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Enable Edit"
msgstr "启用编辑"

#. Resource IDs: (1510)
msgid "Enable EditorConfig"
msgstr "启用 EditorConfig"

#. Resource IDs: (1766)
msgid "Enable Gravatar"
msgstr "启用 Gravatar"

#. Resource IDs: (1788)
msgid "Enable drag context menu"
msgstr "启用拖放菜单"

#. Resource IDs: (87)
msgid ""
"Enable loading/saving log cache files (tortoisegit.data, tortoisegit.index)"
msgstr "使用日志缓存文件 (tortoisegit.data, tortoisegit.index)"

#. Resource IDs: (1744)
msgid "Enable log cache"
msgstr "使用日志缓存"

#. Resource IDs: (90)
msgid "Enable showing Gravatar image in Log Dialog"
msgstr "在日志对话框启用显示 Gravatar 头像"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Enabled Overlay Handlers"
msgstr "启用的图标覆盖"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Encode"
msgstr "编码"

#. Resource IDs: (300, 301)
msgid "Encoding"
msgstr "编码方式"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Encountered a hardware I/O error while accessing %1."
msgstr "存取 %1 时发生硬件 I/O 错误。"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Encountered a locking violation while accessing %1."
msgstr "存取 %1 时发生锁定错误。"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Encountered a sharing violation while accessing %1."
msgstr "存取 %1 时发生共享错误。"

#. Resource IDs: (3843)
msgid "Encountered an improper argument."
msgstr "参数错误。"

#. Resource IDs: (3859)
#, c-format
msgid "Encountered an unexpected error while reading %1."
msgstr "读取 %1 时意外出错。"

#. Resource IDs: (3859)
#, c-format
msgid "Encountered an unexpected error while writing %1."
msgstr "写入 %1 时意外出错。"

#. Resource IDs: (1759)
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#. Resource IDs: (1617)
msgid "End"
msgstr "结束"

#. Resource IDs: (252)
msgid "End of Line Style"
msgstr "行结束符风格"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Enlarge the window to full size"
msgstr "扩大窗口到全尺寸"

#. Resource IDs: (241)
msgid "Enter Log Message"
msgstr "输入日志信息"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Enter URL"
msgstr "输入 URL"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a GUID."
msgstr "请输入一个 GUID。"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a currency."
msgstr "请输入货币。"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a date and/or time."
msgstr "请输入日期和(或)时间。"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a date."
msgstr "请输入日期。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Enter a name for the changelist:"
msgstr "请输入修改列表的名称: "

#. Resource IDs: (3858)
#, c-format
msgid "Enter a number between %1 and %2."
msgstr "请输入介于 %1 与 %2 之间的数字。"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a number."
msgstr "请输入数字。"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a positive integer."
msgstr "请输入正整数。"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a time."
msgstr "请输入时间。"

#. Resource IDs: (3858)
#, c-format
msgid "Enter an integer between %1 and %2."
msgstr "请输入介于 %1 与 %2 之间的整数。"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter an integer between 0 and 255."
msgstr "请输入介于 0 到 255 之间的整数。"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter an integer."
msgstr "请输入整数。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Enter file content to test for below:"
msgstr "请在下面输入要测试的文件内容："

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Enter log &message:"
msgstr "请输入日志信息(&M): "

#. Resource IDs: (3858)
#, c-format
msgid "Enter no more than %1 characters."
msgstr "请勿输入超过 %1 个字符。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Enter the regex string below:"
msgstr "请在下面输入正则表达式字符串："

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Erase everything\n"
"Erase All"
msgstr "全部清除\n全部清除"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Erase the selection\n"
"Erase"
msgstr "清除选择区\n清除"

#. Resource IDs: (82, 602)
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. Resource IDs: (145)
msgid "Error rebuilding Shell Icon Cache!"
msgstr "重建图标缓存时发生错误！"

#. Resource IDs: (96)
#, c-format
msgid "Error validating server certificate for \"%s\":"
msgstr "“%s”的服务器证书验证出错："

#. Resource IDs: (70)
#, c-format
msgid ""
"Error while reading/writing the registry key %s\n"
"%s"
msgstr "读写注册表键值 %s 时发生错误\n%s"

#. Resource IDs: (75)
msgid "Everything updated."
msgstr "已经最新"

#. Resource IDs: (1002)
msgid ""
"Executable (*.exe)|*.exe|Command (*.com)|*.com|Information "
"(*.pdf)|*.pdf|Batch (*.bat)|*.bat|All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "可执行 (*.exe)|*.exe|命令 (*.com)|*.com|信息 (*.pdf)|*.pdf|批处理 (*.bat)|*.bat|全部文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (11028)
msgid "Executable (+x)"
msgstr "可执行 (+x)"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Existing"
msgstr "已存在"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. Resource IDs: (1002)
#, c-format
msgid "Expand (%s)"
msgstr "展开 (%s)"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Expand docked window"
msgstr "展开钉住的窗口"

#. Resource IDs: (209)
msgid "Explore to"
msgstr "浏览"

#. Resource IDs: (78, 229, 238)
msgid "Export"
msgstr "导出"

#. Resource IDs: (1383)
msgid "Export Zip File"
msgstr "导出为zip文件"

#. Resource IDs: (94)
msgid "Export directory:"
msgstr "导出目录: "

#. Resource IDs: (1258)
msgid "Export selection to..."
msgstr "导出选择项..."

#. Resource IDs: (1254)
msgid "Export this version..."
msgstr "导出这个版本..."

#. Resource IDs: (79)
msgid "Export unversioned files too"
msgstr "导出未受版本控制的文件"

#. Resource IDs: (284)
#, c-format
msgid "Exporting %s"
msgstr "正在导出 %s"

#. Resource IDs: (79)
msgid "Exporting..."
msgstr "正在导出..."

#. Resource IDs: (10)
msgid "Exports a revision to a zip file"
msgstr "导出一个版本到一个zip文件"

#. Resource IDs: (74, 207)
msgid "Extension"
msgstr "扩展名"

#. Resource IDs: (1722)
msgid "Extension specific programs"
msgstr "根据扩展名指定的程序"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Extension:"
msgstr "扩展名"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Extern DLL Path:"
msgstr "外置 DLL 路径:"

#. Resource IDs: (74)
msgid "External"
msgstr "外部"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "External Program:"
msgstr "外部程序: "

#. Resource IDs: (1070)
msgid "Fade"
msgstr "渐变"

#. Resource IDs: (65)
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Failed revert"
msgstr "还原失败"

#. Resource IDs: (1)
#, c-format
msgid "Failed to checkout file \"%s\""
msgstr "检出文件“%s”失败"

#. Resource IDs: (69)
#, c-format
msgid "Failed to checkout file \"%s\" of revision %s to \"%s\"."
msgstr "检出文件“%s”的版本 %s 到“%s”失败。"

#. Resource IDs: (3865)
msgid ""
"Failed to connect.\n"
"Link may be broken."
msgstr "连接失败。\n链接可能中断了。"

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Failed to convert ActiveX object."
msgstr "转换 ActiveX 对象失败。"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Failed to create empty document."
msgstr "创建空文档失败。"

#. Resource IDs: (3865)
msgid ""
"Failed to create object.  Make sure the application is entered in the system"
" registry."
msgstr "创建对象失败。请确认此应用程序已在系统注册表中。"

#. Resource IDs: (72)
msgid "Failed to create pull-request."
msgstr "创建拉取请求失败。"

#. Resource IDs: (69)
msgid "Failed to get base file."
msgstr "获得基础文件失败。"

#. Resource IDs: (69)
msgid "Failed to get merge file."
msgstr "获得合并文件失败。"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Failed to launch help."
msgstr "启动帮助失败。"

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Failed to launch server application."
msgstr "启动服务器应用程序失败。"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Failed to open document."
msgstr "打开文档失败。"

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Failed to perform server operation."
msgstr "执行服务器操作失败。"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Failed to save document."
msgstr "保存文档失败。"

#. Resource IDs: (264)
#, c-format
msgid "Failed to set/remove changelist '%s'"
msgstr "设置/删除修改列表“%s”失败"

#. Resource IDs: (83)
#, c-format
msgid ""
"Failed to start the issue tracker COM provider '%s'.\n"
"%s"
msgstr "启动问题跟踪器的 COM 提供者“%s”失败。\n%s"

#. Resource IDs: (72)
msgid "Failed waiting for pageant to finish loading key."
msgstr "等待 pageant 完成加载密钥失败。"

#. Resource IDs: (220)
msgid "Failed!"
msgstr "失败！"

#. Resource IDs: (75)
msgid "Fast Forward"
msgstr "快进式"

#. Resource IDs: (1484)
msgid "Fast Forward o&nly"
msgstr "仅快进式(&N)"

#. Resource IDs: (67)
#, c-format
msgid "Fast forward to %s"
msgstr "快进到%s"

#. Resource IDs: (76)
msgid "Fetc&h"
msgstr "获取(&H)"

#. Resource IDs: (22, 66)
msgid "Fetch"
msgstr "获取"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Fetch from SVN repository"
msgstr "从SVN版本库获取"

#. Resource IDs: (78)
#, c-format
msgid "Fetch from \"%s\""
msgstr "从\"%s\"获取"

#. Resource IDs: (76)
msgid "Fetch&&Re&base"
msgstr "获取，然后变基(&B)"

#. Resource IDs: (20)
msgid "Fetch..."
msgstr "获取..."

#. Resource IDs: (1251)
msgid "Fetching Status..."
msgstr "正在获取状态..."

#. Resource IDs: (81)
msgid "Fetching changed files..."
msgstr "正在获取已变更的文件..."

#. Resource IDs: (313)
msgid "Fetching file..."
msgstr "正在获取文件..."

#. Resource IDs: (313)
#, c-format
msgid "Fetching revision %s of file:"
msgstr "正在获取文件的 %s 版本: "

#. Resource IDs: (63, 74, 77, 319, 1001)
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Resource IDs: (252)
msgid "File Encoding"
msgstr "文件编码"

#. Resource IDs: (605)
#, c-format
msgid "File changes each %s"
msgstr "每%s修改次数"

#. Resource IDs: (1138)
msgid "File changes each week:"
msgstr "每周修改次数: "

#. Resource IDs: (376)
msgid "File diffs"
msgstr "文件差异比较"

#. Resource IDs: (319)
msgid "File has no conflicts"
msgstr "文件没有冲突"

#. Resource IDs: (314)
msgid "File is empty."
msgstr "文件是空"

#. Resource IDs: (213)
msgid "File list is empty"
msgstr "文件列表为空"

#. Resource IDs: (135, 376)
msgid "File patches"
msgstr "文件补丁"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid ""
"File size:\t\t%s (%s)\n"
"Width:\t\t\t%ld pixel\n"
"Height:\t\t\t%ld pixel\n"
"Horizontal Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Vertical Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Depth:\t\t\t%d bit\n"
"Zoom:\t\t\t%d%%"
msgstr "文件大小: \t\t%s (%s)\n宽度: \t\t\t%ld 像素\n高度:\t\t\t%ld 像素\n水平分辨率:\t%.1f dpi\n垂直分辨率: \t%.1f dpi\n色深: \t\t\t%d 位\n缩放比例: \t\t\t%d%%\""

#. Resource IDs: (8)
#, c-format
msgid ""
"File size:\t\t%s (%s)\n"
"Width:\t\t\t%ld pixel\n"
"Height:\t\t\t%ld pixel\n"
"Horizontal Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Vertical Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Depth:\t\t\t%d bit\n"
"Zoom:\t\t\t%d%%\n"
"\n"
"File size:\t\t%s (%s)\n"
"Width:\t\t\t%ld pixel\n"
"Height:\t\t\t%ld pixel\n"
"Horizontal Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Vertical Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Depth:\t\t\t%d bit\n"
"Zoom:\t\t\t%d%%"
msgstr "文件大小:\t\t%s (%s)\n宽度:\t\t\t%ld 像素\n高度:\t\t\t%ld 像素\n水平分辨率:\t%.1f dpi\n垂直分辨率:\t%.1f dpi\n色深: \t\t\t%d 位\n缩放比例:\t\t\t%d%%\n\n文件大小:\t\t%s (%s)\n宽度:\t\t\t%ld 像素\n高度:\t\t\t\t%ld 像素\n水平分辨率:\t%.1f dpi\n垂直分辨率:\t%.1f dpi\n色深:\t\t\t%d 位\n缩放比例:\t\t\t%d%%"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid ""
"File size:\t\t\t%s (%s)\n"
"Width:\t\t\t%ld pixel\n"
"Height:\t\t\t%ld pixel\n"
"Horizontal Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Vertical Resolution:\t\t%.1f dpi\n"
"Depth:\t\t\t%d bit\n"
"Zoom:\t\t\t%d%%"
msgstr "文件大小:\t\t\t%s (%s)\n宽度:\t\t\t%ld 像素\n高度:\t\t\t\t%ld 像素\n水平分辨率:\t%.1f dpi\n垂直分辨率:\t\t%.1f dpi\n色深:\t\t\t%d 位\n缩放比例:\t\t\t%d%%"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid ""
"File size:\t\t\t%s (%s)\n"
"Width:\t\t\t%ld pixel\n"
"Height:\t\t\t%ld pixel\n"
"Horizontal Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Vertical Resolution:\t\t%.1f dpi\n"
"Depth:\t\t\t%d bit\n"
"Zoom:\t\t\t%d%%\n"
"\n"
"File size:\t\t\t%s (%s)\n"
"Width:\t\t\t%ld pixel\n"
"Height:\t\t\t%ld pixel\n"
"Horizontal Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Vertical Resolution:\t\t%.1f dpi\n"
"Depth:\t\t\t%d bit\n"
"Zoom:\t\t\t%d%%"
msgstr "文件大小:\t\t\t%s (%s)\n宽度:\t\t\t%ld pixel\n高度:\t\t\t%ld pixel\n水平分辨率:\t%.1f dpi\n垂直分辨率:\t\t%.1f dpi\n色深:\t\t\t%d bit\n缩放比例:\t\t\t%d%%\n\n文件大小:\t\t\t%s (%s)\n宽度:\t\t\t%ld 像素\n高度:\t\t\t%ld 像素\n水平分辨率:\t%.1f dpi\n垂直分辨率:\t\t%.1f dpi\n色深:\t\t\t%d 位\n缩放比例:\t\t\t%d%%"

#. Resource IDs: (208)
msgid "Filename"
msgstr "文件名称"

#. Resource IDs: (1707)
msgid "Files"
msgstr "文件"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Fill Tool\n"
"Fill"
msgstr "填充工具\n填充"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Filter by"
msgstr "可筛选"

#. Resource IDs: (321)
msgid "Filter paths"
msgstr "过滤器路径"

#. Resource IDs: (1479)
msgid "Filter:"
msgstr "过滤器："

#. Resource IDs: (20090)
msgid "Filter: "
msgstr "过滤器"

#. Resource IDs: (139, 1269, 20100)
msgid "Find"
msgstr "查找"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Find the specified text\n"
"Find"
msgstr "查找指定文本\n查找"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Find:"
msgstr "查找:"

#. Resource IDs: (95)
#, c-format
msgid "Find: Can't find the text \"%s\""
msgstr "查找：无法找到文本“%s”"

#. Resource IDs: (95)
msgid ""
"Find: First occurrence from the bottom found. Beginning of document reached."
msgstr "查找：从底部首次找到。已跃过文档开头。"

#. Resource IDs: (95)
msgid "Find: First occurrence from the top found. End of document reached."
msgstr "查找：从顶部首次找到。已跃过文档末尾。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Fingerprints"
msgstr "指纹"

#. Resource IDs: (67)
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#. Resource IDs: (67)
msgid "Finished rebasing."
msgstr "变基已完成。"

#. Resource IDs: (77, 219)
msgid "Finished!"
msgstr "完成！"

#. Resource IDs: (1126)
msgid "First Parent"
msgstr "第一个父节点"

#. Resource IDs: (119)
msgid "First Parent Only"
msgstr "仅第一个父节点"

#. Resource IDs: (1617)
msgid "First known &bad:"
msgstr "第一个问题版本(&B):"

#. Resource IDs: (32818)
msgid "Fit image &heights"
msgstr "适合图像高度(&H)"

#. Resource IDs: (32817)
msgid "Fit image &widths"
msgstr "适合图像宽度(&W)"

#. Resource IDs: (1315)
msgid "Floppy drives (A: B:)"
msgstr "软驱 (A: B:)"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#. Resource IDs: (1675)
msgid "Follow renames"
msgstr "跟随重命名"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Font"
msgstr "字体"

#. Resource IDs: (3585)
msgid "For Help, press F1. Scroll horizontally with Ctrl-Scrollwheel"
msgstr "按 F1 键寻求帮助；用 Ctrl+鼠标滚轮横向滚动"

#. Resource IDs: (119)
msgid "For complete history deselect 'Stop on copy/rename'"
msgstr "取消选择“复制/更名时停止”以查看完整的历史列表"

#. Resource IDs: (1521)
msgid "Force"
msgstr "强制"

#. Resource IDs: (82)
msgid ""
"Force creation of branch/tag - even if one with same name already exists."
msgstr "强制创建分支/标签 - 即使已经存在同名分支/标签"

#. Resource IDs: (96)
msgid ""
"Force push only if the remote reference points to the same commit as the remote tracking branch.\n"
"This can cause the remote repository to lose commits; use it with care.\n"
"This option corresponds to the --force-with-lease git option."
msgstr "仅在远端引用指向同一个提交为远端跟踪分支时强制推送。\n这可能导致远端仓库丢失提交。请谨慎使用。\n此选项对应 git 选项 --force-with-lease。"

#. Resource IDs: (1796)
msgid ""
"Force push to the selected remote reference and override it without any safety checks.\n"
"This can cause the remote repository to lose unseen commits; use it with care.\n"
"This option corresponds to the --force git option."
msgstr "强制推送到选定的远端引用并覆盖它，不进行任何安全检查。\n这可能导致远端仓库丢失不可见的提交。请谨慎使用。\n此选项对应 git 选项 --force。"

#. Resource IDs: (603)
msgid ""
"Force the rebase even if the current branch is a descendant of the commit you are rebasing onto. \r\n"
"Normally the command will exit with the message \"Current branch is up to date\" in such a situation."
msgstr "即便当前分支是您想变基到的后裔节点也要强制变基。\n正常情况下该命令显示“当前分支已经最新”消息并退出。"

#. Resource IDs: (1796)
msgid "Force: May discard"
msgstr "强制：可能/可以丢弃"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Foreground"
msgstr "前景色"

#. Resource IDs: (312)
msgid "Format Patch"
msgstr "创建补丁"

#. Resource IDs: (1255)
msgid "Format Patch..."
msgstr "创建邮件补丁..."

#. Resource IDs: (1064, 1257)
msgid "Forward"
msgstr "转发"

#. Resource IDs: (95)
#, c-format
msgid "Forward %d"
msgstr "向前 %d"

#. Resource IDs: (68)
msgid ""
"Found an empty commit message. You have to enter one or rebase cannot "
"proceed."
msgstr "找到一个空的提交信息。必须输入一个或者变基没完成。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Found auto words:"
msgstr "找到自动字词："

#. Resource IDs: (1385, 1522, 65535)
msgid "From"
msgstr "从"

#. Resource IDs: (1604)
msgid "From &SVN Repository"
msgstr "从SVN版本库(&S)"

#. Resource IDs: (32793)
msgid "From &existing files"
msgstr "从已有文件(&E)"

#. Resource IDs: (32791)
msgid "From &modified files"
msgstr "从已修改文件(&M)"

#. Resource IDs: (1603)
msgid "From SVN Repository"
msgstr "从SVN版本库"

#. Resource IDs: (2054)
msgid "From existing files"
msgstr "从已有文件"

#. Resource IDs: (2054)
msgid "From modified files"
msgstr "从已修改文件"

#. Resource IDs: (1200, 65535)
msgid "From:"
msgstr "起始: "

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Full Screen"
msgstr "全屏"

#. Resource IDs: (20086)
msgid "Full text search"
msgstr "全文搜索"

#. Resource IDs: (19)
msgid "Fully recursive"
msgstr "全递归"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Further options for the commit dialog are on Dialogs 3 page."
msgstr "在“对话框组三”页面有更多有关“提交”对话框的选项。"

#. Resource IDs: (92)
msgid "G&ravatar"
msgstr "G&ravatar"

#. Resource IDs: (5061)
msgid "GB2312 (Simplified)"
msgstr "GB2312 (Simplified)"

#. Resource IDs: (273)
msgid "GDI+ couldn't be initialized!"
msgstr "无法初始化 GDI+！"

#. Resource IDs: (273)
msgid ""
"GDI+ couldn't create a bitmap object. You probably don't have enough memory."
msgstr "GDI+ 无法创建位图对象。可能是您的系统内存不足。"

#. Resource IDs: (82)
msgid "GPG signs the tag, see manual for details"
msgstr "GPG 签名该标签，查阅手册了解详细信息"

#. Resource IDs: (284)
msgid "Gathering information. Please wait..."
msgstr "正在获取信息。请稍候..."

#. Resource IDs: (2054)
msgid "Gathering statistics"
msgstr "正在收集统计信息"

#. Resource IDs: (107, 143)
msgid "General"
msgstr "常规设置"

#. Resource IDs: (333)
msgid "General::Alternative editor"
msgstr "常规设置::编辑器"

#. Resource IDs: (315)
msgid "General::Colors 1"
msgstr "常规设置::颜色一"

#. Resource IDs: (212)
msgid "General::Colors 2"
msgstr "常规设置::颜色二"

#. Resource IDs: (316)
msgid "General::Colors 3"
msgstr "常规设置::颜色三"

#. Resource IDs: (195)
msgid "General::Context Menu"
msgstr "常规设置::右键菜单"

#. Resource IDs: (196)
msgid "General::Dialogs 1"
msgstr "常规设置::对话框组一"

#. Resource IDs: (197)
msgid "General::Dialogs 2"
msgstr "常规设置::对话框组二"

#. Resource IDs: (4593)
msgid "General::Dialogs 3"
msgstr "常规设置::对话框组三"

#. Resource IDs: (4573)
msgid "General::Set Extend Menu Item"
msgstr "常规设置::扩展菜单"

#. Resource IDs: (1254)
msgid "Get merge logs"
msgstr "获取合并日志"

#. Resource IDs: (119)
#, c-format
msgid "Getting file %s"
msgstr "正在获取文件 %s"

#. Resource IDs: (120)
#, c-format
msgid "Getting file %s, revision %s"
msgstr "正在获取文件的 %s 版本 %s"

#. Resource IDs: (120)
msgid "Getting information..."
msgstr "正在获取信息..."

#. Resource IDs: (220)
msgid "Getting required information..."
msgstr "正在获取所需信息..."

#. Resource IDs: (119)
msgid "Getting unified diff"
msgstr "正在获取标准差异"

#. Resource IDs: (4569)
msgid "Git"
msgstr "Git"

#. Resource IDs: (300)
msgid "Git Command Progress"
msgstr "Git命令进度"

#. Resource IDs: (12)
msgid "Git Copy and add files to this WC"
msgstr "Git 复制并添加文件到工作区"

#. Resource IDs: (16)
msgid "Git Copy and rename versioned item here"
msgstr "Git 复制并更名版本控制的项目到当前位置"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Git Copy versioned item(s) here"
msgstr "Git 复制受版本控制的项目到当前位置"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Git Export all items here"
msgstr "Git 导出所有项目到当前位置"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Git Export versioned items here"
msgstr "Git 导出受版本控制的项目到当前位置"

#. Resource IDs: (330)
msgid "Git Init"
msgstr "Git Init"

#. Resource IDs: (79)
msgid "Git Install Path"
msgstr "Git 安装路径"

#. Resource IDs: (1270)
msgid "Git Log"
msgstr "Git日志"

#. Resource IDs: (17)
msgid "Git Move and rename versioned item here"
msgstr "Git 移动并更名版本控制的项目到当前位置"

#. Resource IDs: (12)
msgid "Git Move versioned item(s) here"
msgstr "Git 移动受版本控制的项目到当前位置"

#. Resource IDs: (84)
msgid "Git Remote Settings"
msgstr "Git远端设置"

#. Resource IDs: (1260)
msgid "Git Revision List"
msgstr "Git版本列表"

#. Resource IDs: (22)
msgid "Git SVN DCommit"
msgstr "Git SVN DCommit"

#. Resource IDs: (22)
msgid "Git SVN Rebase"
msgstr "Git SVN Rebase"

#. Resource IDs: (326)
msgid "Git Synchronization"
msgstr "Git同步"

#. Resource IDs: (297)
msgid "Git clone - TortoiseGit"
msgstr "Git克隆 - TortoiseGit"

#. Resource IDs: (71)
msgid "Git directory not set (see \"General\" settings page)."
msgstr "Git 目录没有设置 (见 \"常规\" 设置页面)。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Git for Windows"
msgstr "Git for Windows"

#. Resource IDs: (84)
msgid "Git for Windows (https://msysgit.github.io/) not found."
msgstr "未找到 Git for Windows (https://msysgit.github.io/)。"

#. Resource IDs: (79)
msgid "Git reported an error while creating a repository!\n"
msgstr "在创建版本库时，Git 报告了一个错误！\n"

#. Resource IDs: (2050)
msgid "Git revision list contains the complete file history"
msgstr "Git修订列表，含完整文件历史"

#. Resource IDs: (2049)
msgid "Git revision list follows file renames"
msgstr "Git修订列表包括文件更名"

#. Resource IDs: (93)
msgid ""
"Git uses the concept of a hierarchical configuration.\n"
"I.e. there are multiple levels; settings in higher levels override values in lower levels.\n"
"The \"Effective\" tab shows you the effective values for the current scope (read-only).\n"
"Select any level to see the values stored there.\n"
"In order to change settings select a level, enter the values and select where to store to."
msgstr "Git 采用分层次的配置结构。\n即配置有多个层次，高层次的设置会覆盖低层次的设置。\n“实际生效”选项卡显示了您在当前范围的有效值（只读状态）。\n选择任意层次可查看存储在那里的值。\n选择要更改设置的一个层次，然后输入或选择要存储的值。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Git.exe Path:"
msgstr "Git.exe 路径:"

#. Resource IDs: (4591)
msgid "Git::Credential"
msgstr "Git::凭证"

#. Resource IDs: (4570)
msgid "Git::Remote"
msgstr "Git::远端"

#. Resource IDs: (89)
msgid "Global"
msgstr "全局"

#. Resource IDs: (155)
msgid "Go To Line"
msgstr "跳到"

#. Resource IDs: (221)
msgid "Go to line"
msgstr "跳到行"

#. Resource IDs: (2051)
msgid ""
"Go to the next conflict\n"
"Next conflict"
msgstr "跳到下个冲突处\n下个冲突"

#. Resource IDs: (2049)
msgid ""
"Go to the next difference\n"
"Next difference"
msgstr "跳到下个差异处\n下个差异"

#. Resource IDs: (2055)
msgid ""
"Go to the next inline difference\n"
"Next inline difference"
msgstr "跳到下个内部差异处\n下个差异"

#. Resource IDs: (2051)
msgid ""
"Go to the previous conflict\n"
"Previous conflict"
msgstr "跳到上个冲突处\n上个冲突"

#. Resource IDs: (2049)
msgid ""
"Go to the previous difference\n"
"Previous difference"
msgstr "跳到上个差异处\n上个差异"

#. Resource IDs: (2055)
msgid ""
"Go to the previous inline difference\n"
"Previous inline difference"
msgstr "跳到上个内部差异处\n上个差异"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Goto Line"
msgstr "跳到行"

#. Resource IDs: (1251)
msgid "Graph"
msgstr "版本树"

#. Resource IDs: (1134)
msgid "Graph type:"
msgstr "图表类型:"

#. Resource IDs: (16972)
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Greek"
msgstr "Greek"

#. Resource IDs: (1255)
msgid "Group changelists"
msgstr "分组修改列表"

#. Resource IDs: (1229)
msgid "H&ide Unrelated Changed Paths"
msgstr "隐藏不相关的文件(&I)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "H&ue:"
msgstr "色彩(&U):"

#. Resource IDs: (1353, 1354, 1511, 1684)
msgid "HEAD"
msgstr "HEAD"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "HEAD:"
msgstr "HEAD:"

#. Resource IDs: (89)
msgid "Hard"
msgstr "硬"

#. Resource IDs: (1552)
msgid "Hard: Reset working tree and index (discard all local changes)"
msgstr "Hard: 重置工作区和索引（丢弃所有本地变更）"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Hebrew"
msgstr "Hebrew"

#. Resource IDs: (9, 73)
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. Resource IDs: (16982)
msgid "Help Keyboard"
msgstr "键盘帮助"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Helper:"
msgstr "助手："

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Helpers:"
msgstr "助手："

#. Resource IDs: (16974)
msgid "Hex"
msgstr "十六进制"

#. Resource IDs: (1660)
msgid "Hide Menus for unversioned paths"
msgstr "对于未版本控制的路径隐藏菜单"

#. Resource IDs: (71)
msgid "Hide Patch<<"
msgstr "隐藏补丁<<"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Hide docked window"
msgstr "隐藏钉住的窗口"

#. Resource IDs: (1326)
msgid "Hide the script while running"
msgstr "运行时隐藏脚本"

#. Resource IDs: (95)
msgid "Hide unchanged"
msgstr "隐藏未变更"

#. Resource IDs: (95, 1781)
msgid "Hide unchanged refs in Ref Compare List"
msgstr "隐藏引用比较列表中未变更的引用"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Hide/Show the patch file list"
msgstr "隐藏/显示补丁文件列表"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Hide/Show the patch file list\n"
"Hides or shows the patch file list"
msgstr "隐藏/显示补丁文件列表"

#. Resource IDs: (92)
msgid "Hint"
msgstr "示意"

#. Resource IDs: (16519)
msgid ""
"Hint: select the context menu, change the page to 'Commands' and drag the "
"toolbar buttons into the menu window."
msgstr "提示：选择右键菜单，进入“命令”页，将工具栏按钮拖到菜单窗口中。"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Home"
msgstr "家"

#. Resource IDs: (103)
msgid "Hook Scripts"
msgstr "Hook 脚本"

#. Resource IDs: (4571)
msgid "Hook Scripts::Issue Tracker Config"
msgstr "Hook 脚本::问题跟踪器配置"

#. Resource IDs: (283)
msgid "Hook Scripts::Issue Tracker Integration"
msgstr "Hook 脚本::问题跟踪器集成"

#. Resource IDs: (198)
msgid "Hook Type"
msgstr "Hook 类型"

#. Resource IDs: (1334)
msgid "Hook Type:"
msgstr "Hook 类型: "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "I&nclude paths:"
msgstr "包含路径(&I): "

#. Resource IDs: (1580)
msgid "IBugTraqProvider"
msgstr "IBugTraqProvider"

#. Resource IDs: (1251)
msgid "ID"
msgstr "ID"

#. Accelerator Entry for Menu ID:220; '&Go to\tCtrl+G'
msgid "ID:220:V C +G"
msgstr "ID:220:V C +G"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32771; '&Exit'
msgid "ID:32771:V C +W"
msgstr "ID:32771:V C +W"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32772; '&Overlay images'
msgid "ID:32772:V   +O"
msgstr "ID:32772:V   +O"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32773; '&Open'
msgid "ID:32773:V C +O"
msgstr "ID:32773:V C +O"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32773; 'Save &as'
msgid "ID:32773:V CS+S"
msgstr "ID:32773:V CS+S"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32774; '&Open'
msgid "ID:32774:V C +O"
msgstr "ID:32774:V C +O"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32774; '&Whitespaces'
msgid "ID:32774:V C +T"
msgstr "ID:32774:V C +T"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32775; 'Single/&double-pane view'
msgid "ID:32775:V C +D"
msgstr "ID:32775:V C +D"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32776; '&Save'
msgid "ID:32776:V C +S"
msgstr "ID:32776:V C +S"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32778; '&Fit images in window'
msgid "ID:32778:V   +F"
msgstr "ID:32778:V   +F"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32779; 'Ori&ginal size'
msgid "ID:32779:V   +S"
msgstr "ID:32779:V   +S"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32782; '&Print'
msgid "ID:32782:V C +P"
msgstr "ID:32782:V C +P"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32787; ''
msgid "ID:32787:V C +F"
msgstr "ID:32787:V C +F"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32793; 'Arrange &vertical'
msgid "ID:32793:V C +V"
msgstr "ID:32793:V C +V"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32794; 'Reload'
msgid "ID:32794:V C +R"
msgstr "ID:32794:V C +R"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32811; ''
msgid "ID:32811:V C +U"
msgstr "ID:32811:V C +U"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32817; 'Fit image &widths'
msgid "ID:32817:V   +W"
msgstr "ID:32817:V   +W"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32818; 'Fit image &heights'
msgid "ID:32818:V   +H"
msgstr "ID:32818:V   +H"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32822; ''
msgid "ID:32822:V C +F"
msgstr "ID:32822:V C +F"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32825; ''
msgid "ID:32825:V C +L"
msgstr "ID:32825:V C +L"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32825; ''
msgid "ID:32825:VA  +D"
msgstr "ID:32825:VA  +D"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32837; ''
msgid "ID:32837:VA  +M"
msgstr "ID:32837:VA  +M"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32857; ''
msgid "ID:32857:VA  +F"
msgstr "ID:32857:VA  +F"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32870; ''
msgid "ID:32870:V C +L"
msgstr "ID:32870:V C +L"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32873; ''
msgid "ID:32873:V C +E"
msgstr "ID:32873:V C +E"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32881; ''
msgid "ID:32881:V C +P"
msgstr "ID:32881:V C +P"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32883; ''
msgid "ID:32883:V C +A"
msgstr "ID:32883:V C +A"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32893; ''
msgid "ID:32893:V C +G"
msgstr "ID:32893:V C +G"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32976; '&Enable edit'
msgid "ID:32976:V C +E"
msgstr "ID:32976:V C +E"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57601; '&Open'
#. Accelerator Entry for Menu ID:57601; '&Open...\tCtrl+O'
msgid "ID:57601:V C +O"
msgstr "ID:57601:V C +O"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57603; '&Save'
msgid "ID:57603:V C +S"
msgstr "ID:57603:V C +S"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57604; 'Save &As...'
msgid "ID:57604:V CS+S"
msgstr "ID:57604:V CS+S"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57634; ''
#. Accelerator Entry for Menu ID:57634; '&Copy'
#. Accelerator Entry for Menu ID:57634; '&Copy'
msgid "ID:57634:V C +C"
msgstr "ID:57634:V C +C"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57635; ''
#. Accelerator Entry for Menu ID:57635; 'Cu&t\tCtrl+X'
msgid "ID:57635:V C +X"
msgstr "ID:57635:V C +X"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57636; '&Find'
#. Accelerator Entry for Menu ID:57636; '&Find\tCtrl+F'
msgid "ID:57636:V C +F"
msgstr "ID:57636:V C +F"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57637; ''
#. Accelerator Entry for Menu ID:57637; ''
msgid "ID:57637:V C +V"
msgstr "ID:57637:V C +V"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57643; '&Undo'
msgid "ID:57643:V C +Z"
msgstr "ID:57643:V C +Z"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57665; 'E&xit'
msgid "ID:57665:V C +Q"
msgstr "ID:57665:V C +Q"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57665; ''
msgid "ID:57665:V C +W"
msgstr "ID:57665:V C +W"

#. Resource IDs: (5029)
msgid "ISO 8859-1"
msgstr "ISO 8859-1"

#. Resource IDs: (5038)
msgid "ISO 8859-10"
msgstr "ISO 8859-10"

#. Resource IDs: (5039)
msgid "ISO 8859-11"
msgstr "ISO 8859-11"

#. Resource IDs: (5040)
msgid "ISO 8859-13"
msgstr "ISO 8859-13"

#. Resource IDs: (5041)
msgid "ISO 8859-14"
msgstr "ISO 8859-14"

#. Resource IDs: (5042)
msgid "ISO 8859-15"
msgstr "ISO 8859-15"

#. Resource IDs: (5043)
msgid "ISO 8859-16"
msgstr "ISO 8859-16"

#. Resource IDs: (5030)
msgid "ISO 8859-2"
msgstr "ISO 8859-2"

#. Resource IDs: (5031)
msgid "ISO 8859-3"
msgstr "ISO 8859-3"

#. Resource IDs: (5032)
msgid "ISO 8859-4"
msgstr "ISO 8859-4"

#. Resource IDs: (5033)
msgid "ISO 8859-5"
msgstr "ISO 8859-5"

#. Resource IDs: (5034)
msgid "ISO 8859-6"
msgstr "ISO 8859-6"

#. Resource IDs: (5035)
msgid "ISO 8859-7"
msgstr "ISO 8859-7"

#. Resource IDs: (5036)
msgid "ISO 8859-8"
msgstr "ISO 8859-8"

#. Resource IDs: (5037)
msgid "ISO 8859-9"
msgstr "ISO 8859-9"

#. Resource IDs: (106)
msgid "Icon Overlays"
msgstr "图标覆盖"

#. Resource IDs: (184)
msgid "Icon Overlays::Icon Set"
msgstr "图标覆盖::图标集"

#. Resource IDs: (338)
msgid "Icon Overlays::Overlay Handlers"
msgstr "图标覆盖::覆盖处理器"

#. Resource IDs: (92)
msgid ""
"Icons (*.ico, *.jpg, *.png, *.bmp, "
"*.gif)|*.ico;*.jpg;*.jpeg;*.png;*.bmp;*.gif|All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "图标 (*.ico, *.jpg, *.png, *.bmp, *.gif)|*.ico;*.jpg;*.jpeg;*.png;*.bmp;*.gif|全部文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Icons/Design/Code:\t\tLuebbe Onken"
msgstr "图标/设计/程序:\t\tLuebbe Onken"

#. Resource IDs: (97)
msgid "Identical"
msgstr "相同"

#. Resource IDs: (194)
msgid ""
"If activated, prevents the overlays and the context menu from showing in "
"'save as...' or 'open' dialogs"
msgstr "如果选中该项，在“另存为...”或“打开”对话框中不显示覆盖图标和右键菜单。"

#. Resource IDs: (85)
msgid ""
"If checked --track is passed to git, if unchecked --no-track is passed to "
"git, else neither --track nor --no-track is passed to git (see help)."
msgstr "如果选中，\"--track\"传给git命令，如果没有选中， \"--no-track\"传给git命令， 否则上面两个参数都不传给git命令(见帮助)。"

#. Resource IDs: (197)
msgid ""
"If checked, double-clicking on a revision in the log list compares it with "
"the previous revision"
msgstr "如果选中该项，可以在日志列表中的一个版本上双击，将其与上一个版本比较"

#. Resource IDs: (196)
msgid ""
"If checked, the commit dialog will be started again automatically after an error,\r\n"
"while preserving your last selection and log message."
msgstr "如果选中该项，则如果在提交过程中发生错误，“提交”对话框将自动重新\n打开，并保留原有的选择内容和记录日志信息。"

#. Resource IDs: (194)
msgid ""
"If enabled, TortoiseGit checks once a week if a newer version is available"
msgstr "如果选中此项，TortoiseGit 将每周检查是否有新版本可用"

#. Resource IDs: (197)
msgid ""
"If enabled, working tree folders which are excluded from\n"
"showing overlays still show the overlay for status 'normal'"
msgstr "如果选中该项，已从覆盖显示排除的工作副本文件夹仍旧会按照“正常”情况覆盖显示"

#. Resource IDs: (196)
msgid ""
"If set, files inside unversioned folders can be shown in the status control.\r\n"
"The status control is used for example in the commit dialog."
msgstr "如果选中该项，未受版本控制的文件夹中的文件将出现在状态控件中。\n状态控件用于像是“提交”对话框之类的地方。"

#. Resource IDs: (196)
msgid ""
"If set, then unversioned files will mark the status of the parent directory as modified\r\n"
"i.e. they get the modified overlay icon."
msgstr "如果选中该项，包含未受版本控制的文件的文件夹将标记为已修改。\n例如，它们的图标将显示为已修改状态。"

#. Resource IDs: (1654)
msgid ""
"If you plan to work inside this folder, leave this unchecked. Typically a "
"bare repo can only have changes 'pushed' to it. (By convention, a bare repo "
"folder should have a name that ends with '.git')"
msgstr "如果您计划在这个文件夹中工作，应不选此项。典型的一个纯版本库仅用于被推送。（根据惯例，一个纯版本库的名称应使用 '.git' 结尾）"

#. Resource IDs: (73)
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#. Resource IDs: (14)
#, c-format
msgid "Ignore %d items by &extension"
msgstr "根据扩展名忽略 %d 项(&E)"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Ignore Comments"
msgstr "忽略注释"

#. Resource IDs: (1692)
msgid "Ignore File"
msgstr "忽略文件"

#. Resource IDs: (1686)
msgid "Ignore Type"
msgstr "忽略类型"

#. Resource IDs: (94)
msgid "Ignore all space"
msgstr "忽略所有空白字符"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Ignore all whitespace changes"
msgstr "忽略空白字符的变化"

#. Resource IDs: (94)
msgid "Ignore blank lines"
msgstr "忽略空行"

#. Resource IDs: (1067)
msgid "Ignore case cha&nges"
msgstr "忽略大小写变更(&N)"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Ignore changes\n"
"Ignore the outside changes."
msgstr "忽略变更\n忽略外部变更。"

#. Resource IDs: (1687)
msgid "Ignore item(s) only in the containing folder(s)"
msgstr "只忽略指定文件夹中的文件或文件夹"

#. Resource IDs: (1688)
msgid "Ignore item(s) recursively"
msgstr "递归忽略文件或目录"

#. Resource IDs: (1018)
msgid "Ignore line &endings (recommended)"
msgstr "忽略行尾符号（推荐）(&E)"

#. Resource IDs: (94)
msgid "Ignore space at EOL"
msgstr "忽略文件结束前的空行"

#. Resource IDs: (94)
msgid "Ignore space change"
msgstr "忽略空行变更"

#. Resource IDs: (1676)
msgid "Ignore whitespace"
msgstr "忽略空白"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Ignore whitespace changes"
msgstr "忽略空白字符变化"

#. Resource IDs: (2050)
msgid "Ignore whitespace when comparing the parents version and the child's "
msgstr "比较父与其子版本时忽略空白"

#. Resource IDs: (1432)
msgid "Ignored"
msgstr "忽略"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Ignored Files"
msgstr "忽略的文件"

#. Resource IDs: (2055)
msgid ""
"Ignores all whitespace changes when diffing\n"
"Ignore all whitespace changes"
msgstr "在比较时忽略全部空格变更\n忽略全部空格变更"

#. Resource IDs: (2055)
msgid ""
"Ignores changes in whitespaces when diffing\n"
"Ignore whitespace changes"
msgstr "在比较时忽略空格改动\n忽略空格改动"

#. Resource IDs: (16916)
msgid "Image &and Text"
msgstr "图片与文本(&A)"

#. Resource IDs: (16507)
msgid "Image &and text"
msgstr "图片与文本(&A)"

#. Resource IDs: (16508)
msgid "Images"
msgstr "图片"

#. Resource IDs: (19)
msgid "Immediate children, including folders"
msgstr "直接子节点，包括文件夹"

#. Resource IDs: (77)
msgid "Import"
msgstr "导入"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid "Import %s to %s%s"
msgstr "导入%s 到 %s%s"

#. Resource IDs: (22, 329)
msgid "Import SVN Ignore"
msgstr "导入 SVN 忽略设置"

#. Resource IDs: (22)
msgid "Import SVN Ignore ..."
msgstr "导入SVN忽略..."

#. Resource IDs: (1640)
msgid ""
"Import svn ignore file to .git/info/exclude file (file will be overwritten)"
msgstr "导入 SVN 忽略文件到 .git/info/exclude 文件（文件将被覆盖）"

#. Resource IDs: (120)
#, c-format
msgid "Importing file %s"
msgstr "正在导入文件 %s"

#. Resource IDs: (75)
msgid "In ChangeList"
msgstr "在修改列表中"

#. Resource IDs: (75)
msgid "In Commits"
msgstr "在提交中"

#. Resource IDs: (1649)
msgid "In order to abort a merge progess a reset (to HEAD) is needed."
msgstr "为了中止合并过程，需要进行一次重置操作。"

#. Resource IDs: (1499)
msgid "Include &Tags"
msgstr "包括标签(&T)"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Include &ignored files"
msgstr "包括忽略文件(&I)"

#. Resource IDs: (1797)
msgid "Include FETCH_HEAD in branch selection boxes"
msgstr "在分支选择框中包含 FETCH_HEAD"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Include only the following revision range:"
msgstr "仅包括下列版本范围:"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Incorrect filename."
msgstr "错误的文件名。"

#. Resource IDs: (76)
msgid "Initial import"
msgstr "初始化导入"

#. Resource IDs: (87)
#, c-format
msgid "Initialized empty Git repository in %s."
msgstr "已在 %s 初始化空的 Git 版本库。"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Inline diff"
msgstr "内嵌比较"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Inline diff word-wise"
msgstr "行间差异（智能）"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Inline differences"
msgstr "行间差异"

#. Resource IDs: (161)
msgid "Input"
msgstr "输入"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Insert Clipboard contents\n"
"Paste"
msgstr "插入剪贴板内容\n粘贴"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Insufficient memory to perform operation."
msgstr "内存不足，无法完成操作。"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Internal application error."
msgstr "内部程序错误。"

#. Resource IDs: (3850)
msgid "Invalid Currency."
msgstr "非法货币。"

#. Resource IDs: (82)
msgid "Invalid revision number!"
msgstr "无效的修订版本号！"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Issuer:"
msgstr "签发者："

#. Resource IDs: (145)
msgid ""
"It is not possible to rename a file by changing the case of its name alone.\n"
"For example, you can't make MyFile.txt become MYFILE.txt.\n"
"Please consult the documentation for a way to work around this limitation."
msgstr "不能仅仅修改文件名的大小写\n示例: 不能将 MyFile.txt 修改为 MYFILE.txt 。\n请阅读文档中关于如何在此限制下工作的部分。"

#. Resource IDs: (1074)
msgid "J&ump to first conflict when loading"
msgstr "加载后跳到第一个冲突处"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#. Resource IDs: (5068)
msgid "KOI8-R"
msgstr "KOI8-R"

#. Resource IDs: (5067)
msgid "KOI8-U"
msgstr "KOI8-U"

#. Resource IDs: (92)
msgid "Keep"
msgstr "保持"

#. Resource IDs: (1126)
msgid "Keep changelists"
msgstr "保持修改列表"

#. Resource IDs: (65)
msgid "Keep file locally?"
msgstr "保留本地文件？"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"Keep resolving\n"
"Jump to first unresolved conflict"
msgstr "保持解决\n跳到首个冲突处"

#. Resource IDs: (16136)
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Keyboard shortcuts:"
msgstr "键盘快捷键:"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Keys"
msgstr "键"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "LINE1"
msgstr "行1"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "LINE2"
msgstr "行2"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "LINE3"
msgstr "行3"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "LINE4"
msgstr "行4"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "LINE5"
msgstr "行5"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "LINE6"
msgstr "行6"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "LINE7"
msgstr "行7"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "LINE8"
msgstr "行8"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Language:"
msgstr "语言:"

#. Resource IDs: (85)
msgid "Last Author"
msgstr "最后的作者"

#. Resource IDs: (68)
msgid "Last Commit"
msgstr "最后的提交"

#. Resource IDs: (86)
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Last Modified:"
msgstr "最后修改:"

#. Resource IDs: (1616)
msgid "Last known &good:"
msgstr "最后已知正常版本(&G):"

#. Resource IDs: (12)
msgid "Launches the external diff/merge program to solve the conflicts"
msgstr "调用外部差异比较/合并程序处理冲突"

#. Resource IDs: (1137)
msgid "Least active author:"
msgstr "最不活跃作者: "

#. Resource IDs: (319)
msgid ""
"Leave as conflicted\n"
"The conflict status of the file is kept"
msgstr "保留冲突\n“冲突”状态将被保留"

#. Resource IDs: (252)
msgid "Leave only marked blocks"
msgstr "仅留下标记的更改"

#. Resource IDs: (188)
msgid "Left View: "
msgstr "左侧查看:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Left image"
msgstr "左侧图片"

#. Resource IDs: (246)
msgid "Line Graph"
msgstr "折线图"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Line Tool\n"
"Line"
msgstr "线型工具\n线型"

#. Resource IDs: (32853)
msgid "Line diff bar"
msgstr "行差异工具栏"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Line differences"
msgstr "行差异"

#. Resource IDs: (176)
#, c-format
msgid "Line moved from line %ld"
msgstr "从%ld移动行"

#. Resource IDs: (176)
#, c-format
msgid "Line moved to line %ld"
msgstr "行移动到%ld"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Line width"
msgstr "行宽度"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Line:"
msgstr "行:"

#. Resource IDs: (269)
#, c-format
msgid "Line: %*ld"
msgstr "行号: %*ld"

#. Resource IDs: (64, 601)
msgid "Lines added"
msgstr "增加行数"

#. Resource IDs: (64, 601)
msgid "Lines removed"
msgstr "删除行数"

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"List Help topics\n"
"Help Topics"
msgstr "列出帮助主题\n帮助主题"

#. Resource IDs: (85)
msgid ""
"List a renamed file as \"long/path/{to => for}/file.txt\" instead of "
"\"long/path/for/file.txt (from long/path/to/file.txt)\"."
msgstr "列出已更名的文件为 \"long/path/{to => for}/file.txt\"，而不是 \"long/path/for/file.txt (from long/path/to/file.txt)\""

#. Resource IDs: (16631, 16992)
msgid "List1"
msgstr "List1"

#. Resource IDs: (130)
msgid "Load Images"
msgstr "载入图片"

#. Resource IDs: (1505)
msgid "Load Putty &Key"
msgstr "加载Putty密钥(&K)"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Load changes\n"
"Changes made in TortoiseGitMerge are lost and replaced with the new content."
msgstr "加载变化\n TortoiseGitMerge 中所做的修改将被新加载的内容替换"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Load changes\n"
"The views are updated with the new content."
msgstr "加载变化\n视图中的内容将被更新。"

#. Resource IDs: (369,1379)
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#. Resource IDs: (89)
msgid "Local"
msgstr "此版本库"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Local Branch"
msgstr "本地分支"

#. Resource IDs: (93)
msgid ""
"Local changes ignored (assumed valid/unchanged or skip worktree flagged "
"files)"
msgstr "已忽略的本地变更（设置了 valid/unchanged 或者 skip worktree 标记的文件）"

#. Resource IDs: (63)
msgid "Local status"
msgstr "本地状态"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Local:"
msgstr "本地："

#. Resource IDs: (94)
msgid ""
"Location where the contents of the\n"
"selected revision of the repository will be saved to."
msgstr "版本库中选择的版本\n将要保存到的位置。"

#. Resource IDs: (32854)
msgid "Locator Bar"
msgstr "定位工具栏"

#. Resource IDs: (65)
msgid "Log"
msgstr "日志"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Log Branch Line"
msgstr "历史中的分支行"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Log Graphic"
msgstr "历史版本树"

#. Resource IDs: (211)
msgid "Log History"
msgstr "历史记录"

#. Resource IDs: (130)
msgid "Log Messages"
msgstr "日志信息"

#. Resource IDs: (345)
msgid "Log commit ordering"
msgstr "日志排序："

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Log messages"
msgstr "日志信息"

#. Resource IDs: (1274)
msgid "Log messages (Input dialog)"
msgstr "日志信息(输入对话框)"

#. Resource IDs: (1280)
msgid "Log messages (Show log dialog)"
msgstr "日志信息(显示日志对话框)"

#. Resource IDs: (1760)
msgid "Login:"
msgstr "用户名:"

#. Resource IDs: (238)
#, c-format
msgid "Lowest shown revision: %ld - Highest shown revision: %ld"
msgstr "最低显示版本: %ld - 最高显示版本: %ld"

#. Resource IDs: (238)
#, c-format
msgid ""
"Lowest shown revision: %ld - Highest shown revision: %ld - HEAD revision: "
"%ld"
msgstr "最低显示版本 %ld - 最高显示版本: %ld - 最新版本: %ld"

#. Resource IDs: (16973)
msgid "Lum"
msgstr "亮度"

#. Resource IDs: (90)
msgid "MAPI"
msgstr "MAPI"

#. Resource IDs: (5066)
msgid "Macintosh"
msgstr "Macintosh"

#. Resource IDs: (1582)
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#. Resource IDs: (3866)
msgid "Mail system DLL is invalid."
msgstr "邮件系统 DLL 无效。"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Main"
msgstr "主要"

#. Resource IDs: (1653)
msgid "Make it Bare (No working directories)"
msgstr "制作纯版本库（没有工作目录）"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "Mana&ge"
msgstr "管理(&G)"

#. Resource IDs: (1483)
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#. Resource IDs: (79, 1382)
msgid "Manage Remotes"
msgstr "管理远端"

#. Resource IDs: (282)
msgid "Mark as resolved"
msgstr "标记为已解决"

#. Resource IDs: (319)
msgid ""
"Mark as resolved\n"
"The file status is changed to modified"
msgstr "标记为解决\n文件状态将被标记成已经被修改"

#. Resource IDs: (97)
msgid "Mark for comparison"
msgstr "标记供比较"

#. Resource IDs: (252)
msgid "Mark this block"
msgstr "标记此块"

#. Resource IDs: (7)
msgid "Marked Blocks"
msgstr "标记的更改"

#. Resource IDs: (2051)
msgid ""
"Marks a file as resolved in Git\n"
"Mark as resolved"
msgstr "把一个文件在Git中标记为已解决\n标记为已解决"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Marks revision as bad"
msgstr "标记为问题版本"

#. Resource IDs: (12)
msgid "Marks revision as good"
msgstr "标记为好版本"

#. Resource IDs: (1064, 20084)
msgid "Match &case"
msgstr "区分大小写(&C)"

#. Resource IDs: (1159)
msgid "Max"
msgstr "最大"

#. Resource IDs: (1317)
msgid "Max. items to keep in the log message history"
msgstr "日志中保留的最大条目数量"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Max. lines in action log"
msgstr "动作记录最大行数"

#. Resource IDs: (16655)
msgid "Me&nus show recently used commands first"
msgstr "菜单中首先显示最近使用过的命令(&N)"

#. Resource IDs: (16134)
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Menu Bar"
msgstr "菜单栏"

#. Resource IDs: (16626)
msgid "Menu s&hadows"
msgstr "菜单阴影(&H)"

#. Resource IDs: (78, 313)
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#. Resource IDs: (1635)
msgid "Merge &Message"
msgstr "合并日志(&M)"

#. Resource IDs: (606)
msgid "Merge Point"
msgstr "合并点"

#. Resource IDs: (221)
msgid "Merge Reintegrate"
msgstr "合并复兴分支"

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Merge between original branch, working tree contents, and the branch to "
"switch to"
msgstr "合并原分支、工作副本内容，并将分支切换到"

#. Resource IDs: (1252)
#, c-format
msgid "Merge to \"%s\"..."
msgstr "合并到 \"%s\"..."

#. Resource IDs: (263, 1257)
msgid "Merged"
msgstr "已合并"

#. Resource IDs: (76)
msgid "Merged Files"
msgstr "合并的文件"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Merges another branch"
msgstr "合并其他分支"

#. Resource IDs: (1073)
msgid "Merging"
msgstr "合并"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid "Merging from %s, revision %s to %s, revision %s into %s, %s%s"
msgstr "从 %s 合并，版本 %s 至 %s，版本 %s 到 %s，%s%s"

#. Resource IDs: (83)
msgid ""
"Merging requires different revisions or different URLs in 'From:' and 'To:'"
msgstr "合并指定的不同版本差异或从“起始: ” URL 到“结束: ” URL 之间的差异"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid "Merging revisions %s of %s into %s, %s%s"
msgstr "合并版本 %s 于 %s 到 %s，%s%s"

#. Resource IDs: (604, 1251, 1359)
msgid "Message"
msgstr "信息"

#. Resource IDs: (1719)
msgid "Message onl&y"
msgstr "仅仅消息(&Y)"

#. Resource IDs: (1579)
msgid "Message part &expression:"
msgstr "信息部分表达式(&E):"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Messages"
msgstr "信息"

#. Resource IDs: (1158)
msgid "Min"
msgstr "最小"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Mine"
msgstr "现有文件（mine）"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Minimize the Ribbon"
msgstr "最小化功能区"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Minimum number of chars for a commit message:"
msgstr "提交消息的最小字符数:"

#. Resource IDs: (1023, 65535)
msgid "Misc"
msgstr "其他"

#. Resource IDs: (3887)
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#. Resource IDs: (1551)
msgid "Mixed: Leave working tree untouched, reset index"
msgstr "Mixed:保持工作区不变，重置索引文件"

#. Resource IDs: (208)
msgid "Modification date"
msgstr "修改日期"

#. Resource IDs: (74, 264, 1257, 65535)
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#. Resource IDs: (76)
msgid "Modified Files"
msgstr "修改的文件"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "More"
msgstr "更多"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "More Buttons"
msgstr "更多按钮"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "More Commands..."
msgstr "更多命令..."

#. Resource IDs: (438)
msgid "More colors..."
msgstr "更多颜色..."

#. Resource IDs: (438)
msgid "More..."
msgstr "更多..."

#. Resource IDs: (1136)
msgid "Most active author:"
msgstr "最活跃作者: "

#. Resource IDs: (16135)
msgid "Mouse"
msgstr "鼠标"

#. Resource IDs: (17026)
msgid "Move &Down"
msgstr "下移(&D)"

#. Resource IDs: (17025)
msgid "Move &Up"
msgstr "上移(&U)"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Move Item Down"
msgstr "下移项目"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Move Item Up"
msgstr "上移项目"

#. Resource IDs: (147)
msgid "Move and rename"
msgstr "移动和更名"

#. Resource IDs: (209)
msgid "Move to changelist"
msgstr "移动到修改列表"

#. Resource IDs: (229)
msgid "Move/Rename"
msgstr "移动/更名"

#. Resource IDs: (98)
#, c-format
msgid "Move: New name for %s"
msgstr "移动: %s 的新名称"

#. Resource IDs: (197)
msgid "Moves the modified files to the recycle bin first before reverting"
msgstr "在还原前将已经修改的文件移动到回收站"

#. Resource IDs: (80)
#, c-format
msgid "Moving %s"
msgstr "正在移动 %s"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Moving..."
msgstr "正在移动..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "My file:"
msgstr "我的文件:"

#. Resource IDs: (3697)
msgid "NUM"
msgstr "数字"

#. Resource IDs: (1071)
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Navigate"
msgstr "导航"

#. Resource IDs: (2056)
msgid ""
"Navigate to a specific line in the view\n"
"Goto Line"
msgstr "在视图中跳到特定行\n跳到行"

#. Resource IDs: (17004)
msgid "Navigation Pane Options"
msgstr "窗格选项导航"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Navigation Pane Options..."
msgstr "窗格选项导航..."

#. Resource IDs: (213)
msgid "Nested"
msgstr "嵌套"

#. Resource IDs: (102)
msgid "Network"
msgstr "网络"

#. Resource IDs: (321)
msgid "Network::Email"
msgstr "网络::邮件"

#. Resource IDs: (1002, 30721, 65535)
msgid "New"
msgstr "新增"

#. Resource IDs: (1076)
msgid "New &name:"
msgstr "新名称(&N): "

#. Resource IDs: (309)
msgid "New Branch\\Tag"
msgstr "创建分支\\标签"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "New Menu"
msgstr "新菜单"

#. Resource IDs: (95)
msgid "New hash"
msgstr "新哈希"

#. Resource IDs: (95)
msgid "New message"
msgstr "新消息"

#. Resource IDs: (97)
#, c-format
msgid "New name for %s"
msgstr "%s 的新名称"

#. Resource IDs: (92)
msgid "New name must not be empty or the same as the original name!"
msgstr "新名称不能为空或相同！"

#. Resource IDs: (98)
msgid "New name:"
msgstr "新名称: "

#. Resource IDs: (605)
msgid "New submodule"
msgstr "新建子模块"

#. Resource IDs: (605)
msgid "Newer commit time"
msgstr "新的提交时间"

#. Resource IDs: (101)
msgid "Newlines"
msgstr "新行"

#. Resource IDs: (20308)
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Next Page\n"
"Next Page"
msgstr "下页\n下页"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Next conflict"
msgstr "下一冲突"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Next difference"
msgstr "下一处差异"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Next inline difference"
msgstr "下一内嵌差异"

#. Resource IDs: (73)
msgid "No"
msgstr "否"

#. Resource IDs: (1481)
msgid "No &Fast Forward"
msgstr "非 &Fast Forward"

#. Resource IDs: (92)
msgid "No &merges"
msgstr "无合并(&M)"

#. Resource IDs: (1716)
msgid "No Checkout"
msgstr "不检出"

#. Resource IDs: (1482)
msgid "No Co&mmit"
msgstr "不提交(&M)"

#. Resource IDs: (67)
msgid "No HEAD found"
msgstr "找不到HEAD"

#. Resource IDs: (81)
msgid ""
"No command specified!\n"
"\n"
"TortoiseGitProc.exe is used by the Shell extension and should not be called directly!"
msgstr "未指定命令！\n\nTortoiseGitProc.exe应该被Windows外壳扩展调用，不应该直接执行！"

#. Resource IDs: (81)
msgid "No command value specified!"
msgstr "没有指定命令值！"

#. Resource IDs: (87)
msgid "No differences found!"
msgstr "未发现差异！"

#. Resource IDs: (82)
msgid ""
"No differences found! Submodule may not be updated. Update submodule now?"
msgstr "没有发现差异！子模块可能还没有被更新。立即更新子模块？"

#. Resource IDs: (3843)
msgid "No error message is available."
msgstr "没有错误信息。"

#. Resource IDs: (3867, 3868)
msgid "No error occurred."
msgstr "没有发生错误。"

#. Resource IDs: (82)
msgid ""
"No files or folders were modified. There is nothing for TortoiseGit to "
"revert!"
msgstr "自上次提交以来没有文件或文件夹被修改。TortoiseGit 不需要进行任何还原！"

#. Resource IDs: (239)
msgid ""
"No files to show with the current setting.\n"
"Check one or more settings below to see unversioned, ignored and/or unmodified files.\n"
"To see remote changes, click on 'Check Repository'"
msgstr "根据当前配置，没有文件显示。\n检查下面的配置项，查看未版本控制的、被忽略的或未修改的文件。\n要查看远端修改，请点击“检查版本库”。"

#. Resource IDs: (77)
msgid ""
"No files were changed or added since\n"
"the last commit. There's nothing\n"
"for TortoiseGit to do here..."
msgstr "在上次提交后没有添加或更改过文件。\nTortoiseGit 在这里不需要做任何事情……"

#. Resource IDs: (170)
msgid ""
"No files were changed or added since\n"
"the last commit. There's nothing\n"
"for TortoiseGit to do here...\n"
"Do you want to see the unversioned files?"
msgstr "在上次提交后没有添加或更改过文件。\nTortoiseGit 在这里不需要做任何事情……\n要显示未受版本控制的文件吗？"

#. Resource IDs: (173)
msgid "No graph available"
msgstr "没有可使用的图表"

#. Resource IDs: (273)
#, c-format
msgid "No image encoder found for %s."
msgstr "没有找到适用于 %s 的图像解码器。"

#. Resource IDs: (86)
msgid "No more revisions found."
msgstr "没有找到更多版本"

#. Resource IDs: (70)
msgid "No previous version."
msgstr "没有上一个版本"

#. Resource IDs: (603)
msgid "No reference found"
msgstr "没有找到引用"

#. Resource IDs: (1254)
msgid "No spell corrections"
msgstr "没有要修正的拼写"

#. Resource IDs: (196)
msgid ""
"No status cache. Only versioned folders get an overlay, files don't get an "
"overlay"
msgstr "无状态缓存。只有版本控制的文件夹获得图标覆盖，文件不会获得图标覆盖"

#. Resource IDs: (1253)
msgid "No thesaurus suggestions"
msgstr "没有建议辞典"

#. Resource IDs: (65)
msgid "No working directory found."
msgstr "没有找到工作目录"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Node size"
msgstr "节点大小"

#. Resource IDs: (1272)
msgid "None"
msgstr "无"

#. Resource IDs: (264, 65535)
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#. Resource IDs: (2152)
msgid "Normal &SVN Commit"
msgstr "正常SVN Commit(&S)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "North European"
msgstr "北欧"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Not Versioned Files"
msgstr "未受版本控制的文件"

#. Resource IDs: (83)
msgid "Not all files could be downloaded and verified."
msgstr "不是所有文件已经下载和验证"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Not all of the system registry entries (or INI file) were removed."
msgstr "没有删除全部的注册表项（或 INI 文件）。"

#. Resource IDs: (83)
msgid "Not enough memory to complete operation."
msgstr "内存不足，无法完成操作。"

#. Resource IDs: (606)
msgid ""
"Not enough memory!\n"
"Try reducing the size of the revision graph by either\n"
"collapsing nodes or reducing the zoom factor."
msgstr "内存不足！\n尝试折叠节点或减少缩放比例\n以减少版本分支图的尺寸。"

#. Resource IDs: (72)
msgid "Not patches generated."
msgstr "没有生成出补丁。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Note node"
msgstr "注释节点"

#. Resource IDs: (3887)
msgid ""
"Note that if you choose to recover the auto-saved documents, you must "
"explicitly save them to overwrite the original documents.  If you choose to "
"not recover the auto-saved versions, they will be deleted."
msgstr "如果您选择恢复自动保存的文档，您必须明确地将它们保存并覆盖原文件。如果您选择不恢复自动保存的文档，它们将被删除。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Note: These settings also apply to the Patch Viewer dialog."
msgstr "注意：这些设置也影响“补丁查看器”对话框。"

#. Resource IDs: (1481)
msgid "Note: the folder contains unversioned items"
msgstr "注意：此文件夹包含未版本控制的项目"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Note: this affects all Tortoise clients, not just TortoiseGit!"
msgstr "注意：这将影响到所有的 Tortoise 客户端，不仅仅是 TortoiseGit！"

#. Resource IDs: (82)
msgid "Notes"
msgstr "注释"

#. Resource IDs: (604)
#, c-format
msgid ""
"Nothing need rebase\r\n"
"%s equal %s"
msgstr "不需要变基\n%s 等于 %s"

#. Resource IDs: (67)
msgid "Nothing to Rebase"
msgstr "没有必要变基"

#. Resource IDs: (603)
msgid "Nothing to commit"
msgstr "没有可提交的内容"

#. Resource IDs: (88)
msgid "Notice"
msgstr "告示"

#. Resource IDs: (1534)
msgid "Number Commits"
msgstr "提交数量"

#. Resource IDs: (604)
#, c-format
msgid "Number of %s"
msgstr "%s数"

#. Resource IDs: (1161)
msgid "Number of authors:"
msgstr "作者数量: "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Number of characters required for moved or copied line detection:"
msgstr "需要检测的已移动或已复制的字符数:"

#. Resource IDs: (96)
msgid "Number of characters to show in the abbreviated hash part"
msgstr "显示在缩写哈希部分的字符数量"

#. Resource IDs: (1160)
msgid "Number of weeks:"
msgstr "周数:"

#. Resource IDs: (5045)
msgid "OEM 720"
msgstr "OEM 720"

#. Resource IDs: (5046)
msgid "OEM 737"
msgstr "OEM 737"

#. Resource IDs: (5047)
msgid "OEM 775"
msgstr "OEM 775"

#. Resource IDs: (5048)
msgid "OEM 850"
msgstr "OEM 850"

#. Resource IDs: (5049)
msgid "OEM 852"
msgstr "OEM 852"

#. Resource IDs: (5050)
msgid "OEM 855"
msgstr "OEM 855"

#. Resource IDs: (5051)
msgid "OEM 857"
msgstr "OEM 857"

#. Resource IDs: (5052)
msgid "OEM 858"
msgstr "OEM 858"

#. Resource IDs: (5053)
msgid "OEM 860: Portuguese"
msgstr "OEM 860: 葡萄牙语"

#. Resource IDs: (5054)
msgid "OEM 861: Icelandic"
msgstr "OEM 861: 冰岛语"

#. Resource IDs: (5055)
msgid "OEM 862"
msgstr "OEM 862"

#. Resource IDs: (5056)
msgid "OEM 863: French"
msgstr "OEM 863: 法语"

#. Resource IDs: (5057)
msgid "OEM 865: Nordic"
msgstr "OEM 865 : Nordic"

#. Resource IDs: (5058)
msgid "OEM 866"
msgstr "OEM 866"

#. Resource IDs: (5059)
msgid "OEM 869"
msgstr "OEM 869"

#. Resource IDs: (5044)
msgid "OEM-US"
msgstr "OEM-US"

#. Resource IDs: (1, 73, 4569)
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. Resource IDs: (7)
msgid ""
"OLE initialization failed.  Make sure that the OLE libraries are the correct"
" version."
msgstr "OLE 初始化失败。请确保 OLE 库是正确的版本。"

#. Resource IDs: (156, 626)
msgid "Office 2003"
msgstr "Office 2003"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Office 2007"
msgstr "Office 2007"

#. Resource IDs: (626)
msgid "Office 2007 colors"
msgstr "Office 2007 颜色"

#. Resource IDs: (156, 626)
msgid "Office XP"
msgstr "Office XP"

#. Resource IDs: (95)
msgid "Old hash"
msgstr "旧哈希"

#. Resource IDs: (95)
msgid "Old message"
msgstr "旧消息"

#. Resource IDs: (605)
msgid "Older commit time"
msgstr "旧提交时间"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Older lines"
msgstr "旧行"

#. Resource IDs: (87)
msgid "On demand"
msgstr "按照需求"

#. Resource IDs: (3887)
msgid "One or more auto-saved documents were found."
msgstr "发现了自动保存文档。"

#. Resource IDs: (219)
msgid "One or more files are in a conflicted state."
msgstr "至少还有一个的文件处于冲突状态。"

#. Resource IDs: (1542)
msgid "Only Current Branch"
msgstr "仅对当前分支"

#. Resource IDs: (1543)
msgid "Only Local Branches"
msgstr "仅本地分支"

#. Resource IDs: (1256)
msgid "Only Merged Files"
msgstr "仅合并文件"

#. Resource IDs: (19)
msgid "Only file children"
msgstr "仅文件子节点"

#. Resource IDs: (169)
msgid ""
"Only numbers (optionally separated by commas)\n"
"are allowed!"
msgstr "仅可以输入数字（可以用逗号分隔）！"

#. Resource IDs: (19)
msgid "Only this item"
msgstr "仅此项"

#. Resource IDs: (3841)
msgid "Open"
msgstr "打开"

#. Resource IDs: (3601)
msgid ""
"Open an existing document\n"
"Open"
msgstr "打开一个现有的文档\n打开"

#. Resource IDs: (1797)
msgid "Open certificate"
msgstr "打开证书"

#. Resource IDs: (3601)
msgid ""
"Open files for diff or to apply a patch\n"
"Open files"
msgstr "比较文件或应用差异文件\n打开文件"

#. Resource IDs: (1132)
msgid "Open from clipboard"
msgstr "从剪贴板复制"

#. Resource IDs: (7)
msgid "Open image file..."
msgstr "打开图像文件..."

#. Resource IDs: (282)
msgid "Open parent folder"
msgstr "打开父文件夹"

#. Resource IDs: (7)
msgid "Open patch file"
msgstr "创建补丁文件"

#. Resource IDs: (3602)
msgid "Open this document"
msgstr "打开这个文档"

#. Resource IDs: (1251)
msgid "Open with..."
msgstr "打开方式..."

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"Opens Help\n"
"Help Topics"
msgstr "打开帮助\n帮助主题"

#. Resource IDs: (21)
msgid "Opens the Reference Browser dialog."
msgstr "打开引用浏览器对话框。"

#. Resource IDs: (15)
msgid "Opens the repository browser"
msgstr "打开库浏览器"

#. Resource IDs: (357, 1517)
msgid "Option"
msgstr "选项"

#. Resource IDs: (1502, 1517, 16137)
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. Resource IDs: (32779)
msgid "Ori&ginal size"
msgstr "原始大小(&G)"

#. Resource IDs: (1531)
msgid "Origin Name"
msgstr "原名称"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Other Task Panes"
msgstr "其他任务窗格"

#. Resource IDs: (245)
msgid "Others"
msgstr "对方的"

#. Resource IDs: (75)
msgid "Out ChangeList"
msgstr "将推送的变更"

#. Resource IDs: (75)
msgid "Out Commits"
msgstr "将推送的提交"

#. Resource IDs: (3843)
msgid "Out of memory."
msgstr "内存不足。"

#. Resource IDs: (1538)
msgid "Output Directory"
msgstr "输出目录"

#. Resource IDs: (3845)
msgid "Output.prn"
msgstr "Output.prn"

#. Resource IDs: (1523)
msgid "Override branch if exists"
msgstr "覆盖已存在的分支"

#. Resource IDs: (92)
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#. Resource IDs: (32781)
msgid "P&age setup..."
msgstr "页面设置(&A)..."

#. Resource IDs: (3845)
#, c-format
msgid "Page %u"
msgstr "第 %u 页"

#. Resource IDs: (3845)
#, c-format
msgid ""
"Page %u\n"
"Pages %u-%u\n"
msgstr "第 %u 页\n页面范围 %u-%u\n"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Page :"
msgstr "页:"

#. Resource IDs: (1258)
msgid "Pane 1"
msgstr "窗格 1"

#. Resource IDs: (1258)
msgid "Pane 2"
msgstr "窗格 2"

#. Resource IDs: (63)
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#. Resource IDs: (1477)
msgid "Parameters:"
msgstr "参数:"

#. Resource IDs: (1256)
#, c-format
msgid "Parent %d"
msgstr "父节点 %d"

#. Resource IDs: (70)
#, c-format
msgid "Parent %d does not exist"
msgstr "父节点 %d 不存在"

#. Resource IDs: (606)
msgid "Parent 1"
msgstr "父节点1"

#. Resource IDs: (606)
msgid "Parent 2"
msgstr "父节点2"

#. Resource IDs: (1)
msgid "Parent(s)"
msgstr "父节点"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Part of code come from TortoiseSVN Blame"
msgstr "部分代码来自于 TortoiseSVN Blame"

#. Resource IDs: (4585)
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. Resource IDs: (69, 65535)
msgid "Password:"
msgstr "密码: "

#. Resource IDs: (156)
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#. Resource IDs: (603)
msgid "Paste Recent Message..."
msgstr "粘贴近期的信息..."

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Paste Tool\n"
"Paste"
msgstr "粘贴工具\n粘贴"

#. Resource IDs: (172)
msgid "Paste filename list"
msgstr "粘贴文件名列表"

#. Resource IDs: (172)
msgid "Paste last commit message"
msgstr "粘贴上次提交的信息"

#. Resource IDs: (15)
msgid ""
"Pastes the svn path from the clipboard, resulting in a move (cut) or copy "
"operation"
msgstr "从剪贴板粘帖 svn 路径，它是移动(剪切)或复制操作的结果"

#. Resource IDs: (65)
msgid "Patch"
msgstr "补丁"

#. Resource IDs: (1076)
msgid "Patch &all items"
msgstr "修补全部项目(&A)"

#. Resource IDs: (1075)
msgid "Patch &selected item"
msgstr "修补选定项目(&S)"

#. Resource IDs: (1579)
msgid "Patch As Attachment"
msgstr "补丁作为附件"

#. Resource IDs: (376)
msgid "Patch all files"
msgstr "修补所有文件"

#. Resource IDs: (376)
msgid "Patch selected files"
msgstr "修补选择的文件"

#. Resource IDs: (157)
msgid "Patchfiles (*.diff, *.patch)|*.diff;*.patch|All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "补丁文件 (*.diff, *.patch)|*.diff;*.patch|全部 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (169)
msgid "Patching"
msgstr "正在修补"

#. Resource IDs: (169)
#, c-format
msgid "Patching file '%s'"
msgstr "修补文件'%s'"

#. Resource IDs: (63, 77, 198, 207)
msgid "Path"
msgstr "路径"

#. Resource IDs: (314)
msgid "Path found that matches the patch better."
msgstr "找到了更符合补丁的路径。"

#. Resource IDs: (1580, 65535)
msgid "Path:"
msgstr "路径:"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Paths"
msgstr "路径"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Pencil Tool\n"
"Pencil"
msgstr "铅笔工具\n铅笔"

#. Resource IDs: (605)
msgid "Percent of authorship"
msgstr "作者比例"

#. Resource IDs: (605)
msgid "Percents"
msgstr "比例"

#. Resource IDs: (16538)
msgid "Personalized Menus and Toolbars"
msgstr "个人菜单和工具栏"

#. Resource IDs: (1254, 1258)
msgid "Pick"
msgstr "选取"

#. Resource IDs: (90)
msgid "Pick commit hash"
msgstr "摘取提交hash"

#. Resource IDs: (90)
msgid "Pick commit message"
msgstr "摘取提交信息"

#. Resource IDs: (69)
#, c-format
msgid "Pick up %s"
msgstr "摘取 %s"

#. Resource IDs: (3849)
msgid ""
"Picture (Metafile)\n"
"a picture"
msgstr "图片 (元文件)\n一张图片"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Picture:"
msgstr "图片:"

#. Resource IDs: (157)
msgid ""
"Pictures (*.svg, *.wmf, *.jpg, *.png, *.bmp, "
"*.gif)|*.svg;*.wmf;*.jpg;*.jpeg;*.png;*.bmp;*.gif|Graphs (*.gv)|*.gv|All "
"Files (*.*)|*.*||"
msgstr "图像文件 (*.svg, *.wmf, *.jpg, *.png, *.bmp, *.gif)|*.svg, *.wmf, *.jpg;*.jpeg;*.png;*.bmp;*.gif|所有文件(*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (157)
msgid ""
"Pictures (*.wmf, *.jpg, *.png, *.bmp, "
"*.gif)|*.wmf;*.jpg;*.jpeg;*.png;*.bmp;*.gif|All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "图像文件 (*.jpg, *.jpg, *.bmp, *.bmp, *.gif)||*.wmf;*.jpg;*.jpeg;*.png;*.bmp;*.gif|所有文件(*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (246)
msgid "Pie Graph"
msgstr "饼图"

#. Resource IDs: (83)
msgid "Please enter a hook script to execute."
msgstr "请输入要执行的 Hook 脚本"

#. Resource IDs: (83)
msgid "Please enter a path where to apply the hook script to."
msgstr "请输入要应用 Hook 脚本的路径。"

#. Resource IDs: (83)
msgid "Please select a hook type"
msgstr "请选择 Hook 类型"

#. Resource IDs: (94)
msgid "Please select branch"
msgstr "请选择分支"

#. Resource IDs: (94)
msgid "Please select upstream"
msgstr "请选择上游"

#. Resource IDs: (94)
msgid "Please take a look at the skipped commits"
msgstr "请看看忽略的提交"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Please wait while cancelling..."
msgstr "正在取消，请稍候..."

#. Resource IDs: (319)
msgid "Please wait while differences are obtained..."
msgstr "正在获取差异，请稍候..."

#. Resource IDs: (119, 146, 213)
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Popup"
msgstr "弹出"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Port :"
msgstr "端口: "

#. Resource IDs: (1758)
msgid "Port:"
msgstr "端口:"

#. Resource IDs: (569)
msgid "Post-Commit Hook"
msgstr "Post-Commit Hook"

#. Resource IDs: (604)
msgid "Post-Push Hook"
msgstr "Post-Push Hook"

#. Resource IDs: (58115)
msgid "Pre&v Page"
msgstr "上页(&V)"

#. Resource IDs: (569)
msgid "Pre-Commit Hook"
msgstr "Pre-Commit Hook"

#. Resource IDs: (604)
msgid "Pre-Push Hook"
msgstr "Pre-Push Hook"

#. Resource IDs: (68)
msgid "Preparing commit..."
msgstr "准备提交..."

#. Resource IDs: (251)
msgid "Prepend right block"
msgstr "前置右边块"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Prepend this block to left"
msgstr "前置这个块到左边"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Press &New Shortcut Key:"
msgstr "按下新的快捷键(&N):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Press &new shortcut key:"
msgstr "按下新的快捷键(&N):"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#. Resource IDs: (376)
msgid "Preview patched file"
msgstr "预览打过补丁的文件"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Preview: "
msgstr "预览: "

#. Resource IDs: (20309)
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Previous Page\n"
"Previous Page"
msgstr "前页\n前页"

#. Resource IDs: (72)
msgid "Previous Version"
msgstr "先前版本"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Previous conflict"
msgstr "上一个冲突"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Previous difference"
msgstr "上一处差异"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Previous inline difference"
msgstr "上一内嵌差异"

#. Resource IDs: (1069, 16990)
msgid "Print"
msgstr "打印"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Print Document\n"
"&Print"
msgstr "打印文档\n打印(&P)"

#. Resource IDs: (3601)
msgid ""
"Print the active document using current options\n"
"Quick Print"
msgstr "使用当前选项打印当前文档\n快速打印"

#. Resource IDs: (3601)
msgid ""
"Print the active document\n"
"Print"
msgstr "打印当前文档\n打印"

#. Resource IDs: (3845)
msgid "Print to File"
msgstr "打印到文件"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Printer :"
msgstr "打印机:"

#. Resource IDs: (3845)
msgid "Printer Files (*.prn)|*.prn|All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "打印机文件 (*.prn)|*.prn|所有文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Printing"
msgstr "打印"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Program"
msgstr "程序"

#. Resource IDs: (157)
msgid "Programs (*.exe)|*.exe|All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "程序文件 (*.exe)|*.exe|所有文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (134)
msgid "Progress"
msgstr "进程"

#. Resource IDs: (91, 1772)
msgid "Project"
msgstr "项目"

#. Resource IDs: (11)
msgid "Property"
msgstr "属性"

#. Resource IDs: (107)
msgid "Property Page"
msgstr "属性页面"

#. Resource IDs: (63)
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#. Resource IDs: (1586)
msgid "Provider para&meters:"
msgstr "提供者参数(&M):"

#. Resource IDs: (1581)
msgid "Provider uuid win&32:"
msgstr "提供者的win32 uuid(&3):"

#. Resource IDs: (1583)
msgid "Provider uuid x6&4:"
msgstr "提供者的x64 uuid(&6):"

#. Resource IDs: (1475)
msgid "Provider:"
msgstr "提供者:"

#. Resource IDs: (1080)
msgid "Proxy Settings"
msgstr "代理服务器设置"

#. Resource IDs: (1603)
msgid "Prune"
msgstr "修剪"

#. Resource IDs: (1785)
msgid "Prune (All remotes)"
msgstr "修剪 (prune)（所有远端）"

#. Resource IDs: (22, 66, 1611)
msgid "Pull"
msgstr "拉取(Pull)"

#. Resource IDs: (75)
msgid "Pull requires the selected local branch to be the current branch."
msgstr "拉取要求选择一个本地分支作为当前分支"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Pull..."
msgstr "拉取..."

#. Resource IDs: (302)
msgid "Pull/Fetch"
msgstr "拉取/获取(Pull/Fetch)"

#. Resource IDs: (66)
msgid "Pulled Diff"
msgstr "拉取到的差异"

#. Resource IDs: (66)
msgid "Pulled Log"
msgstr "拉取到的日志"

#. Resource IDs: (75)
msgid "Pus&h"
msgstr "推送(&H)"

#. Resource IDs: (22, 303, 1612)
msgid "Push"
msgstr "推送"

#. Resource IDs: (1786)
msgid "Push Default"
msgstr "推送默认"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Push URL:"
msgstr "推送 URL:"

#. Resource IDs: (1385)
msgid "Push notes"
msgstr "推送注释"

#. Resource IDs: (76)
msgid "Push ta&gs"
msgstr "推送标签(&G)"

#. Resource IDs: (14, 64)
msgid "Push..."
msgstr "推送..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Putty Key:"
msgstr "Putty 密钥:"

#. Resource IDs: (71)
msgid "Putty Private Key (*.ppk)|*.ppk|All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "Putty 私钥 (*.ppk)|*.ppk|所有文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (246)
#, c-format
msgid "Q%d/%.2d"
msgstr "Q%d/%.2d"

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"Quit the application; prompts to save documents\n"
"Exit"
msgstr "结束程序；提示保存文件\n退出"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Quit\n"
"Exit TortoiseGitMerge without saving the modifications"
msgstr "退出\n不保存修改并且退出 TortoiseGitMerge "

#. Resource IDs: (1633)
msgid "QuotePath"
msgstr "引号包裹路径"

#. Resource IDs: (1073)
msgid "R&AM drives"
msgstr "内存虚拟磁盘(&A)"

#. Resource IDs: (16623)
msgid "R&eset"
msgstr "重置(&E)"

#. Resource IDs: (1252)
msgid "R&evert to this revision"
msgstr "复原到此版本(&E)"

#. Resource IDs: (1255)
msgid "REBASE"
msgstr "变基"

#. Resource IDs: (1769)
msgid "Randomize Sync Dialog startup position"
msgstr "“同步”对话框启动位置随机化"

#. Resource IDs: (91)
msgid ""
"Randomize the startup position of Sync Dialog. This prevents from pressing "
"the Pull button of same dialog"
msgstr "随机化“同步”对话框的启动位置。这可以防止按到同一对话框中的“拉取”按钮。"

#. Resource IDs: (1535)
msgid "Range"
msgstr "范围"

#. Resource IDs: (1736)
msgid "Re&base"
msgstr "变基(&B)"

#. Resource IDs: (1494)
msgid "Re&mote:"
msgstr "远端(&M):"

#. Resource IDs: (1048)
msgid "Re&movable drives"
msgstr "可移动磁盘(&M)"

#. Resource IDs: (11)
msgid "Re&name..."
msgstr "更名(&N)..."

#. Resource IDs: (16613)
msgid "Re&set"
msgstr "重置(&S)"

#. Resource IDs: (16647)
msgid "Re&set All"
msgstr "全部重置(&S)"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "Re&store defaults"
msgstr "恢复默认值(&S)"

#. Resource IDs: (8)
msgid "Re&vert..."
msgstr "还原(&V)..."

#. Resource IDs: (606)
msgid "Reachable"
msgstr "可达 (Reachable)"

#. Resource IDs: (12)
msgid "Read the 'Daily Use Guide' before you are stuck..."
msgstr "在您卡住之前，请先阅读日常使用指南……"

#. Resource IDs: (318)
msgid "Rebase"
msgstr "变基"

#. Resource IDs: (1254)
#, c-format
msgid "Rebase \"%s\" onto this..."
msgstr "变基 \"%s\" 到这..."

#. Resource IDs: (20)
msgid "Rebase..."
msgstr "变基(rebase)..."

#. Resource IDs: (67)
#, c-format
msgid "Rebasing... (%d/%d)"
msgstr "变基中... (%d/%d)"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Recent"
msgstr "最近的"

#. Resource IDs: (57616)
msgid "Recent File"
msgstr "最近文件"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Recently modified lines"
msgstr "最近修改的行"

#. Resource IDs: (276)
msgid "Record Only"
msgstr "仅记录"

#. Resource IDs: (3887)
msgid ""
"Recover the auto-saved documents\n"
"Open the auto-saved versions instead of the explicitly saved versions"
msgstr "恢复自动保存文档\n打开自动保存的版本而不是曾经保存的版本"

#. Resource IDs: (603)
msgid "Recover to the status before rebase"
msgstr "恢复到变基前的状态"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Rectangle Tool\n"
"Rectangle"
msgstr "矩形工具\n矩形"

#. Resource IDs: (1487)
msgid "Recurse submodule"
msgstr "递归子模块"

#. Resource IDs: (1654)
msgid "Recursive"
msgstr "递归"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Redo the previously undone action\n"
"Redo"
msgstr "重做上次还原的动作\n重做"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Reduce the window to an icon"
msgstr "缩小窗口为图标"

#. Resource IDs: (604, 1579)
msgid "Ref"
msgstr "引用"

#. Resource IDs: (20087)
msgid "Ref (Click it then go to)"
msgstr "引用(点击跳转)"

#. Resource IDs: (95)
msgid "Ref List"
msgstr "引用列表"

#. Resource IDs: (69)
msgid "RefBrowse"
msgstr "浏览引用"

#. Resource IDs: (69, 1588)
msgid "RefLog"
msgstr "引用记录"

#. Resource IDs: (83)
msgid "Refname"
msgstr "应用名"

#. Resource IDs: (135, 1382)
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#. Resource IDs: (75)
msgid "Refreshing..."
msgstr "刷新中..."

#. Resource IDs: (32, 156, 165)
msgid "Regex Filter"
msgstr "正则过滤器"

#. Resource IDs: (164)
msgid "Regex Filters"
msgstr "正则过滤器"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Regex:"
msgstr "正则："

#. Resource IDs: (117)
msgid ""
"Regular expressions filter:\r\n"
".   : any character\r\n"
"c+   : match character c one or more times\r\n"
"c*   : match character c zero or more times\r\n"
"^   : start of line\r\n"
"$   : end of line\r\n"
"(string){n} : match string n times\r\n"
"(abcd)   : subexpression\r\n"
"[aei0-9]   : match a,e,i and 0..9\r\n"
"[^aei0-9] : anything but a,e,i and 0..9\r\n"
"\r\n"
"\\w   : matches a-z,A-Z,0-9 and _\r\n"
"\\W   : any non-alphanumeric character\r\n"
"\\d   : digits 0-9\r\n"
"\\s   : whitespaces"
msgstr "正则表达式过滤器:\r\n.   : 任意字符\r\nc+  : 匹配字符 c 一次或多次\r\nc*  : 匹配字符 c 零次或多次\r\n^   : 行首\r\n$   : 行尾\r\n(string){n} : 匹配字符串 n 次\r\n(abcd)    : 子表达式\r\n[aei0-9]  : 匹配 a，e，i 和 0..9\r\n[^aei0-9] : 除了 a，e，i 和 0..9\r\n\r\n\\w   : 匹配 a-z,A-Z,0-9 和 _\r\n\\W   : 任意非字母与数字字符\r\n\\d   : 数字 0-9\r\n\\s   : 空白"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid "Rejected patch hunks for '%s'"
msgstr "拒绝差异块 '%s'"

#. Resource IDs: (1072)
msgid "Relative Times in log"
msgstr "日志中使用相对时间"

#. Resource IDs: (32794)
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#. Resource IDs: (2050)
msgid ""
"Reloads the opened files and reverts all changes.\n"
"Reload"
msgstr "重新加载所有已打开的文件并且还原所有变更。\n重新加载"

#. Resource IDs: (1660)
msgid "Remember selection (\"svn.rmdir\" option)"
msgstr "记住选择 (\"svn.rmdir\"选项)"

#. Resource IDs: (1649)
msgid "Reminder: Commit your change after resolve"
msgstr "提醒：请在冲突解决后提交您的变更"

#. Resource IDs: (1573)
msgid "Remote"
msgstr "远端"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Remote &Branch:"
msgstr "远端分支(&B):"

#. Resource IDs: (1618)
msgid "Remote &URL:"
msgstr "远端URL(&U):"

#. Resource IDs: (1754)
msgid "Remote &tracking branch"
msgstr "远端跟踪分支(&T)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Remote Branch"
msgstr "远端分支"

#. Resource IDs: (71)
msgid "Remote URL must not be empty."
msgstr "远端 URL 不能为空。"

#. Resource IDs: (76)
msgid "Remote Update"
msgstr "更新远端"

#. Resource IDs: (71)
msgid "Remote name must not be empty."
msgstr "远端名称不能为空。"

#. Resource IDs: (63)
msgid "Remote status"
msgstr "远端状态"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Remote:"
msgstr "远端:"

#. Resource IDs: (1332, 1470)
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#. Resource IDs: (126)
#, c-format
msgid "Remove %ld items"
msgstr "删除 %ld 项"

#. Resource IDs: (126)
#, c-format
msgid "Remove %s"
msgstr "删除 %s"

#. Resource IDs: (1627)
msgid "Remove &all untracked files (-fx)"
msgstr "删除所有未被版本控制的文件(-fx)(&A)"

#. Resource IDs: (75)
msgid "Remove &branch"
msgstr "删除分支(&B)"

#. Resource IDs: (1628)
msgid "Remove &non-ignored untracked files (-f)"
msgstr "删除所有未忽略的未被版本控制的文件(-f)(&N)"

#. Resource IDs: (2057)
msgid ""
"Remove all comments before doing the diff so changes inside comments don't "
"show as different"
msgstr "比较差异前移除所有注释，以便不显示注释的变更"

#. Resource IDs: (15)
msgid "Remove from &ignore list"
msgstr "从忽略列表删除(&I)"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Remove from Quick Access Toolbar"
msgstr "从快速访问工具栏移除"

#. Resource IDs: (209)
msgid "Remove from changelist"
msgstr "从修改列表删除"

#. Resource IDs: (1629)
msgid "Remove ignored files (-fX)"
msgstr "删除忽略的文件(-fx)"

#. Resource IDs: (1626)
msgid "Remove untracked directories (-d)"
msgstr "删除未被版本控制的目录(-d)"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Remove untracked files from the working tree, ..."
msgstr "从工作副本中移除未受版本控制的文件..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Removed"
msgstr "已删除"

#. Resource IDs: (264)
msgid "Removed from changelist"
msgstr "从修改列表删除"

#. Resource IDs: (145)
#, c-format
msgid ""
"Removed the file pattern(s)\n"
"%s\n"
"from the ignore list."
msgstr "已将选定的文件类型\n%s \n从忽略列表删除。"

#. Resource IDs: (15)
msgid "Removes the file or filemask from the list of ignored items"
msgstr "将选定的文件或文件匹配列表从忽略列表删除"

#. Resource IDs: (16616)
msgid "Rena&me..."
msgstr "更名(&M)..."

#. Resource IDs: (79, 1257)
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#. Resource IDs: (97)
#, c-format
msgid "Rename %s"
msgstr "更名 %s"

#. Resource IDs: (151)
msgid "Rename - TortoiseGit"
msgstr "重命名 - TortoiseGit"

#. Resource IDs: (92)
#, c-format
msgid "Rename \"%s\":"
msgstr "重命名“%s”："

#. Resource IDs: (221)
msgid "Rename/move"
msgstr "重命名/移动"

#. Resource IDs: (11)
msgid "Renames files/folders inside version control"
msgstr "重命名版本控制树中的文件/文件夹"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Repeat the last action\n"
"Repeat"
msgstr "重复上次动作\n重复"

#. Resource IDs: (1512)
msgid "Replace &All"
msgstr "全部替换(&A)"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Replace specific text with different text\n"
"Replace"
msgstr "用指定文本替换特定文本\n替换"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Replace with:"
msgstr "替换为:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Replace:"
msgstr "替换："

#. Resource IDs: (95)
#, c-format
msgid "Replaced %d matches"
msgstr "已替换 %d 个匹配项"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Replacing"
msgstr "替换"

#. Resource IDs: (1618)
msgid "Repository &URL"
msgstr "版本库URL(&U)"

#. Resource IDs: (153)
msgid "Repository Browser"
msgstr "版本库浏览器"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Repository:"
msgstr "版本库:"

#. Resource IDs: (334)
msgid "Request pull"
msgstr "请求拉取"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Requests a username and a password"
msgstr "需要用户名和密码"

#. Resource IDs: (8)
msgid "Res&olve..."
msgstr "解决冲突(&O)..."

#. Resource IDs: (317)
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#. Resource IDs: (16614)
msgid "Reset &All"
msgstr "全部重置(&A)"

#. Resource IDs: (1554)
msgid "Reset Type"
msgstr "重置类型"

#. Resource IDs: (1255)
#, c-format
msgid "Reset \"%s\" to this..."
msgstr "重置 \"%s\" 到这个版本..."

#. Resource IDs: (1553)
msgid "Reset active branch"
msgstr "重置当前分支"

#. Resource IDs: (1255)
msgid "Reset columns"
msgstr "重置列"

#. Resource IDs: (64)
#, c-format
msgid "Reset current branch \"%s\" to"
msgstr "重置当前分支从%s到"

#. Resource IDs: (77, 207, 229)
msgid "Resolve"
msgstr "解决"

#. Resource IDs: (4595)
msgid "Resolve Submodule Conflict"
msgstr "解决子模块冲突"

#. Resource IDs: (282)
msgid "Resolve conflict using 'mine'"
msgstr "使用“现有”解决有冲突的文件"

#. Resource IDs: (282)
msgid "Resolve conflict using 'theirs'"
msgstr "使用“到来”解决有冲突的文件"

#. Resource IDs: (74, 209)
msgid "Resolved"
msgstr "解决"

#. Resource IDs: (282)
#, c-format
msgid ""
"Resolved:\n"
"%s"
msgstr "解决: \n%s"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Resolves conflicted files"
msgstr "解决有冲突的文件"

#. Resource IDs: (66)
msgid "Restart rebase"
msgstr "重新开始变基"

#. Resource IDs: (64)
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#. Resource IDs: (1254)
msgid "Restore Default"
msgstr "恢复默认值"

#. Resource IDs: (65)
msgid "Restore after commit"
msgstr "提交后恢复"

#. Resource IDs: (3826)
msgid "Restore the window to normal size"
msgstr "还原窗口至一般大小"

#. Resource IDs: (73)
msgid "Restored"
msgstr "已恢复"

#. Resource IDs: (73)
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#. Resource IDs: (602)
msgid "Retrying in 2 seconds..."
msgstr "将在2秒后重试..."

#. Resource IDs: (77, 175, 229)
msgid "Revert"
msgstr "还原"

#. Resource IDs: (69)
msgid "Revert commit"
msgstr "还原提交"

#. Resource IDs: (69)
#, c-format
msgid "Revert commit %s"
msgstr "还原提交 %s"

#. Resource IDs: (1258)
msgid "Revert to parent revision"
msgstr "还原到父版本"

#. Resource IDs: (323)
#, c-format
msgid "Revert to revision %s"
msgstr "还原到版本 %s"

#. Resource IDs: (73)
msgid "Reverted"
msgstr "已还原"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Reverts all changes you made since the last update"
msgstr "还原上次更新后的全部变更"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Reverts an addition to version control"
msgstr "撤销增加文件到版本控制"

#. Resource IDs: (603)
msgid "Review Patch with TortoiseGitMerge"
msgstr "在TortosieGitMerge中审核补丁"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Review/apply a unified diff file with TortoiseGitMerge"
msgstr "使用 TortoiseGitMerge 审核/应用一个标准差异文件"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Review/apply single &patch..."
msgstr "审核/应用单个补丁(&P)..."

#. Resource IDs: (208, 1253, 1522)
msgid "Revision"
msgstr "版本"

#. Resource IDs: (119)
#, c-format
msgid "Revision %d"
msgstr "版本 %d"

#. Resource IDs: (120)
#, c-format
msgid "Revision %s"
msgstr "版本 %s"

#. Resource IDs: (23)
msgid "Revision &graph"
msgstr "版本分支图(&G)"

#. Resource IDs: (67)
msgid "Revision Files"
msgstr "版本控制文件"

#. Resource IDs: (4580)
msgid "Revision Graph"
msgstr "版本分支图"

#. Resource IDs: (4584)
msgid "Revision Graph Filter"
msgstr "版本分支图过滤器"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Revision graph"
msgstr "版本分支图"

#. Resource IDs: (86)
msgid ""
"Revision(s) reverted. All changes are integrated into your working tree now."
msgstr "版本已还原。所有的变更现在已集成到您的工作树。"

#. Resource IDs: (1579, 65535)
msgid "Revision:"
msgstr "版本:"

#. Resource IDs: (605)
msgid "Rewind"
msgstr "回转"

#. Resource IDs: (95)
#, c-format
msgid "Rewind %d"
msgstr "回退 %d"

#. Resource IDs: (3850)
msgid ""
"Rich Text (RTF)\n"
"text with font and paragraph formatting"
msgstr "RTF 格式\n有字体和段落格式的文本"

#. Resource IDs: (188)
msgid "Right View: "
msgstr "右侧视图:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Right image"
msgstr "右侧图片"

#. Resource IDs: (1070)
#, c-format
msgid "Row %d of %d"
msgstr "行 %d / %d"

#. Resource IDs: (1070)
#, c-format
msgid "Row %d-%d of %d"
msgstr "行 %d-%d / %d"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "Row Down"
msgstr "行向下"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "Row Up"
msgstr "行向上"

#. Resource IDs: (17045)
msgid "S&elect..."
msgstr "选择(&E)..."

#. Resource IDs: (1065)
msgid "S&how Buttons on One Row"
msgstr "在一行上显示按钮(&H)"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "S&how Buttons on Two Rows"
msgstr "在两行上显示按钮(&H)"

#. Resource IDs: (17078)
msgid "S&how Quick Access Toolbar below the Ribbon"
msgstr "在功能区下方显示快速访问工具栏(&H)"

#. Resource IDs: (1132)
msgid "S&tatistics"
msgstr "统计(&T)"

#. Resource IDs: (9)
msgid "S&witch/Checkout..."
msgstr "切换/检出(&W)..."

#. Resource IDs: (604, 1251)
msgid "SHA-1"
msgstr "SHA-1"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "SHA-1:"
msgstr "SHA-1:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "SHA-256:"
msgstr "SHA-256:"

#. Resource IDs: (1585)
msgid "SMTP Server requires authentication"
msgstr "SMTP 服务器需要身份验证"

#. Resource IDs: (1757)
msgid "SMTP Server:"
msgstr "SMTP 服务器:"

#. Resource IDs: (90)
msgid "SMTP, directly to destination server"
msgstr "SMTP，直连到目标服务器"

#. Resource IDs: (1081)
msgid "SSH"
msgstr "SSH"

#. Resource IDs: (97)
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#. Resource IDs: (97)
msgid "STARTTLS"
msgstr "STARTTLS"

#. Resource IDs: (331)
msgid "SVN Commit Type"
msgstr "SVN Commit 类型"

#. Resource IDs: (22)
msgid "SVN DCommit..."
msgstr "SVN DCommit..."

#. Resource IDs: (13)
msgid "SVN Fetch"
msgstr "SVN Fetch"

#. Resource IDs: (21)
msgid "SVN Rebase"
msgstr "SVN Rebase"

#. Resource IDs: (1256)
msgid "SVN Rev"
msgstr "SVN 修订"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Sa&feCrLf:"
msgstr "检查换行符(&F):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Safe Crlf:"
msgstr "检查换行符:"

#. Resource IDs: (95)
msgid "Same"
msgstr "相同"

#. Resource IDs: (605)
msgid "Same commit time"
msgstr "同样的提交时间"

#. Resource IDs: (93)
msgid ""
"Sample log message to test the bugtraq: regex strings.\n"
"\n"
"Testing mentions of issues inside a text: Mention single issue #55. Mention issues #77, #78, and #79. Mention more issues #123, #124 and #125 and some more separate ones: Issue #45, issue #46 and issue #47.\n"
"\n"
"\n"
"Update issue #101\n"
"Fixes issue #202\n"
"Fixed issue #123\n"
"Resolves issue #88.\n"
"Closes issue #99.\n"
msgstr "测试Bugtraq的样本日志消息:正则表达式字符串。\n\n测试文本中提及的问题:提及问题#55. 提及问题#77,#78和79。\n\n更新问题#101\n修复问题#202\n修正问题#123\n解决问题#88\n关闭问题#99\n"

#. Resource IDs: (1612)
msgid "Sample text:"
msgstr "测试例子:"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. Resource IDs: (101)
msgid "Save &as..."
msgstr "另存为(&A)..."

#. Resource IDs: (3841)
msgid "Save As"
msgstr "另存为"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"Save Bottom File as\n"
"You're asked where to save the bottom file"
msgstr "另存为底部文件\n您将被询问在何处保存底部文件"

#. Resource IDs: (316)
msgid "Save File"
msgstr "保存文件"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"Save Left File as\n"
"You're asked where to save the left file"
msgstr "保持左边文件到\n您将被询问在何处保存左边文件"

#. Resource IDs: (316)
#, c-format
msgid ""
"Save Left File\n"
"The modifications are saved to\n"
"%s"
msgstr "保存左边文件\n修改将保存到\n%s"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"Save Right File as\n"
"You're asked where to save the right file"
msgstr "保持右边文件到\n您将被询问在何处保存右边文件"

#. Resource IDs: (316)
#, c-format
msgid ""
"Save Right File\n"
"The modifications are saved to\n"
"%s"
msgstr "保存右边文件\n修改将保存到\n%s"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"Save all\n"
"Both Files are saved"
msgstr "保存所有\n两侧文件都将保存"

#. Resource IDs: (7)
msgid ""
"Save and exclude\n"
"Your changes are saved and the original content is used"
msgstr "保存并排除\n保存您的更改，并且使用原内容"

#. Resource IDs: (7)
msgid ""
"Save and ignore marked blocks\n"
"Only your manual edits are saved, marked blocks are left as they are"
msgstr "保存并忽略标记的块\n只保存您手动进行的编辑，标记的块仍保持原样"

#. Resource IDs: (7)
msgid ""
"Save and include\n"
"Your changes are saved and the marked blocks are included"
msgstr "保存并包括\n保存您的更改，并且标记的块被包括在内"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Save as"
msgstr "另存为"

#. Resource IDs: (313)
msgid "Save as..."
msgstr "另存为..."

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Save as\n"
"You're asked where to save the file"
msgstr "保存文件\n您将被询问在何处保存底部文件"

#. Resource IDs: (3857)
#, c-format
msgid "Save changes to %1?"
msgstr "是否保存 %1 的变更？"

#. Resource IDs: (314)
msgid "Save modifications."
msgstr "保存修改。"

#. Resource IDs: (7)
msgid "Save patch file"
msgstr "保存补丁文件"

#. Resource IDs: (1253)
msgid "Save revision &to..."
msgstr "保存版本至(&T)..."

#. Resource IDs: (3601)
msgid ""
"Save the active document with a new name\n"
"Save As"
msgstr "用一个新名称保存当前文档\n另存为"

#. Resource IDs: (3601)
msgid ""
"Save the active document\n"
"Save"
msgstr "保存当前文档\n保存"

#. Resource IDs: (3601)
msgid ""
"Save the modified file\n"
"Save file"
msgstr "保存变更过的文件\n保存文件"

#. Resource IDs: (1132)
msgid "Save to clipboard"
msgstr "保存到剪切板"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Save to:"
msgstr "保存至:"

#. Resource IDs: (1385)
msgid "Save unified diff"
msgstr "保存标准差异文件"

#. Resource IDs: (1385)
msgid "Save unified diff since HEAD"
msgstr "保存与HEAD差异的标准差异文件"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Save\n"
"Save the file with the conflict markers."
msgstr "保存\n保存文件和冲突标记"

#. Resource IDs: (314)
#, c-format
msgid ""
"Save\n"
"The modifications are saved to\n"
"%s"
msgstr "保存\n修改将保存到\n%s"

#. Resource IDs: (108)
msgid "Saved Data"
msgstr "已保存数据"

#. Resource IDs: (71)
#, c-format
msgid "Saving config failed (key: \"%s\", value: \"%s\")."
msgstr "保存配置失败（键：“%s”，值：“%s”）。"

#. Resource IDs: (75)
msgid "Saving notes failed."
msgstr "保存注释失败。"

#. Resource IDs: (1522)
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#. Resource IDs: (1014, 1064, 1636)
msgid "Scintilla"
msgstr "Scintilla"

#. Resource IDs: (1003)
msgid "Scroll Left"
msgstr "左卷"

#. Resource IDs: (1003)
msgid "Scroll Right"
msgstr "右卷"

#. Resource IDs: (32779)
msgid "Se&ttings..."
msgstr "设置(&T)..."

#. Resource IDs: (1253)
msgid "Search &log messages..."
msgstr "查找日志信息(&L)..."

#. Resource IDs: (1074)
msgid "Search &up"
msgstr "向上搜索(&U)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Search for:"
msgstr "查找内容:"

#. Resource IDs: (169)
msgid "Searching for better path to apply patch..."
msgstr "正在搜索更好的路径来应用补丁..."

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Seek failed on %1"
msgstr "查找错误: %1"

#. Resource IDs: (8)
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. Resource IDs: (1253)
msgid "Select &All"
msgstr "全选(&A)"

#. Resource IDs: (16529)
msgid "Select &User-defined Image: "
msgstr "选择用户定义的图片(&U): "

#. Resource IDs: (16508)
msgid "Select &context menu:"
msgstr "选择右键菜单(&C):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Select &window:"
msgstr "选择窗口(&W)"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Select Color Tool\n"
"Select Color"
msgstr "颜色选择工具\n选择颜色"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Select File..."
msgstr "选择文件..."

#. Resource IDs: (78)
msgid "Select SSH client"
msgstr "选择 SSH 用户端程序"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Select a button."
msgstr "请选择一个按钮。"

#. Resource IDs: (3585)
msgid "Select an object on which to get Help"
msgstr "请选择一个要获取帮助的对象"

#. Resource IDs: (213)
msgid "Select changelist"
msgstr "选择修改列表"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Select diff application"
msgstr "选择比较差异工具"

#. Resource IDs: (93)
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#. Resource IDs: (64)
msgid "Select folder to associate with this issue tracker"
msgstr "选择要关联此问题跟踪器的文件夹"

#. Resource IDs: (79)
msgid ""
"Select folder to export to.\n"
"You might need to create a new folder before performing this export."
msgstr "请选择要导出至的文件夹。\n您可能需要在进行导出前先创建一个新文件夹。"

#. Resource IDs: (197)
msgid "Select folder to run script for"
msgstr "选择要运行脚本的文件夹"

#. Resource IDs: (119)
msgid "Select folder to save the selected files to"
msgstr "选择保存选中文件的文件夹"

#. Resource IDs: (197)
msgid "Select hook script file"
msgstr "选择 Hook 脚本文件"

#. Resource IDs: (1405)
msgid "Select items automatically"
msgstr "自动选择项目"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Select merge application"
msgstr "选择合并工具"

#. Resource IDs: (119)
msgid "Select merge target"
msgstr "选择合并目标"

#. Resource IDs: (79)
msgid ""
"Select the behaviour of the progress dialog at the end of the operation."
msgstr "选择进度窗口在操作后的特性。"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Select the entire document\n"
"Select All"
msgstr "选取整份文件\n全选"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"Select the language this project is using. This settings affects the spell "
"checker used for commit messages."
msgstr "选择该项目正在使用的语言。此设置会影响到用于提交消息的拼写检查器。"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Select viewer for diff-files"
msgstr "选择查看补丁文件工具"

#. Resource IDs: (316)
msgid "Select what file you want to save as"
msgstr "选择您想另存为的文件"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"Select what file you want to save as\n"
"Note: There is unresolved conflict!"
msgstr "选择您想另存为的文件\n注意：有未解决的冲突！"

#. Resource IDs: (1067)
msgid "Select/deselect &all"
msgstr "全选/取消(&A)"

#. Resource IDs: (96)
msgid "Selection History"
msgstr "选择历史记录"

#. Resource IDs: (1)
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. Resource IDs: (602)
msgid "Send Email"
msgstr "发送邮件"

#. Resource IDs: (1587)
msgid "Send Mail after create"
msgstr "创建后发送邮件"

#. Resource IDs: (3866)
msgid "Send Mail failed to send message."
msgstr "发送邮件功能发送失败。"

#. Resource IDs: (21, 603)
msgid "Send Mail..."
msgstr "发送邮件..."

#. Resource IDs: (320)
msgid "Send Patch"
msgstr "发送补丁"

#. Resource IDs: (602)
msgid "Send Patch by Email"
msgstr "用邮件发送补丁"

#. Resource IDs: (21)
msgid "Send Patch(es) by eMail"
msgstr "有邮件发送补丁"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Sending content"
msgstr "正在发送内容"

#. Resource IDs: (602)
msgid "Sending..."
msgstr "发送中..."

#. Resource IDs: (1409)
msgid "Server &address:"
msgstr "服务器地址(&A): "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Set Accelerator &for:"
msgstr "设置加速键(&F):"

#. Resource IDs: (1558)
msgid "Set au&thor"
msgstr "设置作者(&T)"

#. Resource IDs: (1557)
msgid "Set author &date"
msgstr "设置作者日期(&D)"

#. Resource IDs: (86)
msgid "Sets the remote as the \"pushremote\" for the selected local branch."
msgstr "设置该远端为选定本地分支的“pushremote”。"

#. Resource IDs: (86)
msgid ""
"Sets the remote branch as the \"pushbranch\" for the selected local branch."
msgstr "设置该远端分支为选定本地分支的“pushbranch”。"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Setting properties..."
msgstr "正在设置属性..."

#. Resource IDs: (107)
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Settings - TortoiseGit"
msgstr "设置 - TortoiseGit"

#. Resource IDs: (1270)
msgid "Shell"
msgstr "Windows 外壳"

#. Resource IDs: (1271)
msgid "Shell Extended"
msgstr "外壳增强"

#. Resource IDs: (145)
msgid "Shell Icon Cache was rebuilt!"
msgstr "图标缓存重建完成！"

#. Resource IDs: (5062)
msgid "Shift-JIS"
msgstr "Shift-JIS"

#. Resource IDs: (1105)
msgid "Short &date/time format in log messages"
msgstr "日志信息使用短日期/时间格式(&D)"

#. Resource IDs: (1255)
msgid "Shorten property list"
msgstr "缩短属性列表"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "Show"
msgstr "显示"

#. Resource IDs: (16996)
msgid "Show &Accelerator for:"
msgstr "显示加速键(&F):"

#. Resource IDs: (20)
msgid "Show &Reflog"
msgstr "显示引用记录(&R)"

#. Resource IDs: (1073)
msgid "Show &Unversioned Files"
msgstr "显示未受版本控制的文件(&U)"

#. Resource IDs: (1208)
msgid "Show &Whole Project"
msgstr "显示整个工程(&W)"

#. Resource IDs: (1254)
msgid "Show &changes"
msgstr "显示变更(&C)"

#. Resource IDs: (12, 101, 1016)
msgid "Show &log"
msgstr "显示日志(&L)"

#. Resource IDs: (1031)
msgid "Show &log..."
msgstr "显示日志(&L)..."

#. Resource IDs: (1088)
msgid "Show &overlays and context menu only in explorer"
msgstr "仅在资源管理器中显示图标覆盖和右键菜单(&O)"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Show Above the Ribbon"
msgstr "在功能区上方显示"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Show Below the Ribbon"
msgstr "在功能区下方显示"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "Show Environment Variables"
msgstr "显示环境变量"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Show Fewer Buttons"
msgstr "显示更少的按钮"

#. Resource IDs: (2051)
msgid "Show HEAD revision nodes"
msgstr "显示HEAD版本节点"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Show Inline-Diff word by word\n"
"Inline diff word-wise"
msgstr "按照单词显示内迁差异\n识别单词的内嵌差异"

#. Resource IDs: (2056)
msgid ""
"Show Inline-Diff\n"
"Inline diff"
msgstr "显示内嵌差异\n内嵌差异"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Show More Buttons"
msgstr "显示更多的按钮"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Show Quick Access Toolbar Above the Ribbon"
msgstr "在功能区上方显示快速访问工具栏"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Show Quick Access Toolbar Below the Ribbon"
msgstr "在功能区下方显示快速访问工具栏"

#. Resource IDs: (16651)
msgid "Show Screen&Tips on toolbars"
msgstr "在工具栏上显示工具提示(&T)"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Show Whitespaces"
msgstr "显示空白字符"

#. Resource IDs: (2051)
msgid "Show an overview of the whole graph"
msgstr "显示鸟瞰图"

#. Resource IDs: (1074)
msgid "Show asterisk log prefix"
msgstr "显示星号日志前缀"

#. Resource IDs: (97)
msgid "Show asterisk log prefix in log dialog"
msgstr "在日志对话框中显示星号日志前缀"

#. Resource IDs: (32775)
msgid "Show author"
msgstr "显示作者"

#. Resource IDs: (1251)
msgid "Show branches this commit is on"
msgstr "显示所有包含此提交的分支"

#. Resource IDs: (1251)
msgid "Show changes as &unified diff"
msgstr "以标准差异格式显示变更(&U)"

#. Resource IDs: (32787)
msgid "Show com&plete log"
msgstr "显示完整日志(&P)"

#. Resource IDs: (32864)
msgid "Show complete log"
msgstr "显示完整日志"

#. Resource IDs: (32784)
msgid "Show date"
msgstr "显示时间"

#. Resource IDs: (1804)
msgid "Show describe in log"
msgstr "在日志中显示描述"

#. Resource IDs: (96)
msgid "Show describe in log dialog"
msgstr "在日志对话框中显示描述"

#. Resource IDs: (83)
msgid "Show destination folder"
msgstr "显示目标文件夹"

#. Resource IDs: (1696)
msgid "Show diff"
msgstr "显示差异"

#. Resource IDs: (1556)
msgid "Show diff to last commit"
msgstr "显示和上次提交的差异"

#. Resource IDs: (1126)
msgid "Show excluded folders as normal"
msgstr "对排除的文件夹正常显示"

#. Resource IDs: (16656)
msgid "Show f&ull menus after a short delay"
msgstr "在短暂延时后显示全部菜单(&U)"

#. Resource IDs: (2051, 32802)
msgid "Show file name"
msgstr "显示文件名"

#. Resource IDs: (1782)
msgid "Show git.exe execution timings and timestamp"
msgstr "显示 git.exe 执行用时及时间戳"

#. Resource IDs: (1264)
msgid "Show i&gnored files"
msgstr "显示已忽略的文件(&G)"

#. Resource IDs: (1265)
msgid "Show ignore local changes flagged files"
msgstr "显示已标记的忽略本地变更的文件"

#. Resource IDs: (92)
msgid "Show la&beled commits only"
msgstr "仅显示有块状标签的提交(&B)"

#. Resource IDs: (1063)
msgid "Show linenumber&s"
msgstr "显示行号(&S)"

#. Resource IDs: (64)
msgid "Show log"
msgstr "显示日志"

#. Resource IDs: (65)
msgid "Show log &before rename/copy"
msgstr "显示重命名和复制之前的日志(&B)"

#. Resource IDs: (88)
#, c-format
msgid "Show log of %s"
msgstr "显示 %s 日志"

#. Resource IDs: (81)
msgid "Show log of submodule"
msgstr "显示子模块历史"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Show log of this folder"
msgstr "显示此文件夹的日志"

#. Resource IDs: (1256)
msgid "Show log..."
msgstr "显示日志..."

#. Resource IDs: (96)
msgid "Show long format even if a tag is exactly on that commit"
msgstr "即便一个标签已在提交中精确描述，仍然显示长格式"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "Show modified files in working tree"
msgstr "显示工作区修改的文件"

#. Resource IDs: (1270)
msgid ""
"Show next change of selected commit\n"
"Show next"
msgstr "显示选定提交的下一个变更\n显示下一个"

#. Resource IDs: (2051)
msgid "Show oldest node at top"
msgstr "最旧节点显示在最上方"

#. Resource IDs: (2054)
msgid ""
"Show or hide the line diff bar\n"
"Toggle LineDiffBar"
msgstr "显示或隐藏行差异工具栏\\\n切换行差异工具栏"

#. Resource IDs: (2054)
msgid ""
"Show or hide the locator bar\n"
"Toggle LocatorBar"
msgstr "显示或隐藏定位工具栏\n切换定位工具栏"

#. Resource IDs: (3713)
msgid ""
"Show or hide the status bar\n"
"Toggle Status Bar"
msgstr "显示\\隐藏状态栏\n切换状态栏"

#. Resource IDs: (3713)
msgid ""
"Show or hide the status bar\n"
"Toggle StatusBar"
msgstr "显示或隐藏状态栏\n切换状态栏"

#. Resource IDs: (3713)
msgid ""
"Show or hide the toolbar\n"
"Toggle ToolBar"
msgstr "显示或隐藏工具栏\n切换工具栏"

#. Resource IDs: (2051, 32803)
msgid "Show original line number"
msgstr "显示原始行号"

#. Resource IDs: (1270)
msgid ""
"Show previous change of selected commit\n"
"Show previous"
msgstr "显示选定提交的上一个变更\n显示上一个"

#. Resource IDs: (1252)
msgid "Show revision properties"
msgstr "显示版本属性"

#. Resource IDs: (16652)
msgid "Show shortcut &keys in ScreenTips"
msgstr "在屏幕提示中显示快捷键(&K)"

#. Resource IDs: (2049)
msgid ""
"Show special characters for whitespaces and newlines\n"
"Show Whitespaces"
msgstr "空白和换行显示为特殊字符\n显示空白"

#. Resource IDs: (1314)
msgid "Show status of subrepositories in parent folders"
msgstr "在子仓库的父文件夹中显示状态"

#. Resource IDs: (87)
msgid "Show symbols on ref labels to substitute part of the ref names"
msgstr "在ref标签中显示特殊符号"

#. Resource IDs: (1209)
msgid "Show un&modified files"
msgstr "显示未修改的文件(&M)"

#. Resource IDs: (1073)
msgid "Show un&versioned files"
msgstr "显示未受版本控制的文件(&V)"

#. Resource IDs: (198)
msgid "Show/Hide"
msgstr "显示/隐藏"

#. Resource IDs: (93)
#, c-format
msgid "Showing %1!d! ref(s), %2!d! ref(s) selected"
msgstr "正在显示 %1!d! 个引用，已选择 %2!d! 个引用"

#. Resource IDs: (76)
#, c-format
msgid ""
"Showing %ld revision(s), from revision %s to revision %s - %ld revision(s) "
"selected, %ld file(s) selected\r\n"
msgstr "正在显示 %ld 个修订版本，从 %s 到 %s - 已选择 %ld 个版本， 已选择 %ld 个文件\n"

#. Resource IDs: (24)
msgid "Shows a graphical representation of copies/tags/branches"
msgstr "显示图形化的复制/标签/分支"

#. Resource IDs: (13)
msgid ""
"Shows all files which were changed since the last update, locally and in the"
" repository"
msgstr "不论在版本库中或是在本地端，都显示从上次更新以后有变更的文件"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Shows information about TortoiseGit"
msgstr "显示关于TortoiseGit的信息"

#. Resource IDs: (20)
msgid "Shows reference log"
msgstr "显示应用日志"

#. Resource IDs: (198)
msgid "Shows the action log file in the default text editor"
msgstr "在默认文本编辑器中显示动作记录"

#. Resource IDs: (12)
msgid "Shows the log for the selected file/folder"
msgstr "显示选定的文件/文件夹的日志"

#. Resource IDs: (1523)
msgid "Si&gn"
msgstr "签名(&G)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Significant contributions by: (see Git repository for a complete list)"
msgstr "主要贡献者: (完整列表见 Git 版本库)"

#. Resource IDs: (156, 626)
msgid "Silver Style"
msgstr "银色风格"

#. Resource IDs: (1532)
msgid "Since"
msgstr "从"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Size"
msgstr "大小"

#. Resource IDs: (1254, 1258)
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#. Resource IDs: (66)
#, c-format
msgid "Skip Patch: %s"
msgstr "跳过补丁: %s"

#. Resource IDs: (11029)
msgid "Skip worktree"
msgstr "跳过工作树"

#. Resource IDs: (1529)
msgid "Skip worktree (\"Locked\" in TortoiseSVN)"
msgstr "跳过工作树(TortoiseSVN中的\"Lockes\")"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Skipped"
msgstr "跳过"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Skipped missing target"
msgstr "跳过缺失的目标项"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "Slide"
msgstr "滑动"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Smart tab char"
msgstr "智能制表符"

#. Resource IDs: (89)
msgid "Soft"
msgstr "软"

#. Resource IDs: (1550)
msgid "Soft: Leave working tree and index untouched"
msgstr "不更改工作区和索引"

#. Resource IDs: (314)
msgid ""
"Some file(s) have been changed outside TortoiseGitMerge.\n"
"Do you want to load the changes?"
msgstr "一些文件在 TortoiseGitMerge 外部被更改了。\n您想加载这些更改吗？"

#. Resource IDs: (314)
msgid ""
"Some file(s) have been changed outside TortoiseGitMerge.\n"
"Would you like to reload and lose your changes?"
msgstr "一些文件在 TortoiseGitMerge 外部被更改了。\n您想重新加载这些文件吗？（您当前的更改会丢失。）"

#. Resource IDs: (1126)
msgid "Sort by commit count"
msgstr "按照提交数量排序"

#. Resource IDs: (1795)
msgid "Sort tag list in reversed order"
msgstr "反向顺序排序标签列表"

#. Resource IDs: (196)
msgid ""
"Specifies how many items you want to keep in the most recent log messages "
"dialog."
msgstr "设定在最近日志对话框中显示的条目数量。"

#. Resource IDs: (16976, 16977, 16978, 16979, 16980, 16981)
msgid "Spin1"
msgstr "旋转一"

#. Resource IDs: (1253)
msgid "Split lines"
msgstr "分割行"

#. Resource IDs: (3604)
msgid ""
"Split the active window into panes\n"
"Split"
msgstr "将当前窗口分割区块\n分割"

#. Resource IDs: (1254, 1257)
msgid "Squash"
msgstr "融合"

#. Resource IDs: (246)
msgid "Stacked Bar Graph"
msgstr "叠加柱状图"

#. Resource IDs: (246)
msgid "Stacked Line Graph"
msgstr "叠加折线图"

#. Resource IDs: (1258, 16962)
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. Resource IDs: (68)
msgid "Start (FastFwd)"
msgstr "开始（快进式）"

#. Resource IDs: (67)
msgid "Start Cherry Pick"
msgstr "开始摘取"

#. Resource IDs: (569)
msgid "Start Commit Hook"
msgstr "Start Commit Hook"

#. Resource IDs: (67, 68)
msgid "Start Rebase"
msgstr "开始变基"

#. Resource IDs: (12)
msgid "Start bisect mode..."
msgstr "开始二分定位模式..."

#. Resource IDs: (1542)
msgid "Start registry editor"
msgstr "启动注册表编辑器"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Starts a git server running git protocol"
msgstr "启动一个运行 Git 协议的 Git 服务器"

#. Resource IDs: (1384, 4575)
msgid "Stash"
msgstr "贮藏(stash)"

#. Resource IDs: (1673)
msgid "Stash &Message"
msgstr "贮藏日志(&M)"

#. Resource IDs: (20)
msgid "Stash Apply"
msgstr "应用贮藏"

#. Resource IDs: (20)
msgid "Stash List"
msgstr "贮藏列表"

#. Resource IDs: (22)
msgid "Stash Pop"
msgstr "弹出贮藏"

#. Resource IDs: (20)
msgid "Stash Save"
msgstr "保存贮藏"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Stash operation running..."
msgstr "贮藏操作进行中..."

#. Resource IDs: (1487, 4572, 4573, 16514)
msgid "Static"
msgstr "静态"

#. Resource IDs: (179, 245)
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#. Resource IDs: (74, 77, 207)
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Status Bar Configuration"
msgstr "状态栏配置"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Status and action colors"
msgstr "操作及状态显示颜色"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Status cache"
msgstr "状态缓存"

#. Resource IDs: (197)
msgid ""
"Status cache for only one folder, with full status and recursive overlays"
msgstr "状态缓存仅用于一个文件夹，具有完全状态并递归覆盖"

#. Resource IDs: (196)
msgid ""
"Status cache kept in an external process that detects file changes, can show"
" the overlay recursively"
msgstr "在外部进程中保存状态缓存信息，它能够检测到文件变更，可以递归的显示图标覆盖"

#. Resource IDs: (196)
msgid "Status cache only for one folder, no recursive overlays"
msgstr "状态缓存仅用于一个文件夹，并不递归覆盖"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Stops bisect mode"
msgstr "停止二分模式"

#. Resource IDs: (15)
msgid ""
"Stores the path of the file to be used for a diff on a later right-click. "
"Hold down the Ctrl key to remove the last saved path."
msgstr "存储文件路径供以后右击比较差异。按住Ctrl键删除最后保存的路径。"

#. Resource IDs: (1)
msgid "Strategy"
msgstr "策略"

#. Resource IDs: (1406)
msgid "Strip lines starting with \"#\" in commit message"
msgstr "条带化以 \"#\" 开头的提交信息"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Style"
msgstr "风格"

#. Resource IDs: (1, 65)
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Subject:"
msgstr "主题:"

#. Resource IDs: (1639)
msgid "Submodule"
msgstr "子模块"

#. Resource IDs: (11)
msgid "Submodule &Update..."
msgstr "更新子模块(&U)..."

#. Resource IDs: (1589)
msgid "Submodule Add"
msgstr "添加子模块"

#. Resource IDs: (20)
msgid "Submodule Add..."
msgstr "添加子模块..."

#. Resource IDs: (4576)
msgid "Submodule Diff"
msgstr "比较子模块"

#. Resource IDs: (76)
msgid "Submodule Init"
msgstr "初始化子模块"

#. Resource IDs: (20, 77)
msgid "Submodule Sync"
msgstr "同步子模块"

#. Resource IDs: (76)
msgid "Submodule Update"
msgstr "更新子模块"

#. Resource IDs: (1624)
msgid "Submodule Update Options"
msgstr "子模块更新选项"

#. Resource IDs: (90)
#, c-format
msgid ""
"Submodule \"%1!s!\"\r\n"
"Revision %2!s!"
msgstr "子模块 \"%1!s!\"\n修订版本 %2!s!"

#. Resource IDs: (1585)
msgid "Submodule of Project: "
msgstr "项目的子模块:"

#. Resource IDs: (1708)
msgid "Submodules"
msgstr "子模块"

#. Resource IDs: (65)
msgid "Success"
msgstr "成功"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Switch"
msgstr "切换"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid "Switch %s to %s, Revision %s"
msgstr "切换 %s 到 %s，版本 %s"

#. Resource IDs: (1522)
msgid "Switch To"
msgstr "切换到"

#. Resource IDs: (3606)
msgid ""
"Switch back to the previous window pane\n"
"Previous Pane"
msgstr "切换回上一个窗口区块\n上一区块"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Switch between single and double pane view"
msgstr "在单区块与双区块查看模式间切换"

#. Resource IDs: (2049)
msgid ""
"Switch between single and double pane view\n"
"Switch between single and double pane view"
msgstr "在单区块与双区块查看模式间切换\n切换单/双区块模式"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Switch left and right view"
msgstr "切换左侧/右侧视图"

#. Resource IDs: (2051)
msgid ""
"Switch the contents of the left and right view\n"
"Switch left and right view"
msgstr "交换左右内容\n左右交换"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Switch to the next document window"
msgstr "切换至下个文件窗口"

#. Resource IDs: (3606)
msgid ""
"Switch to the next window pane\n"
"Next Pane"
msgstr "切换至下个窗口区块\n下个区块"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Switch to the previous document window"
msgstr "切换至上一个文件窗口"

#. Resource IDs: (304)
msgid "Switch/Checkout"
msgstr "切换/检出"

#. Resource IDs: (1256)
msgid "Switch/Checkout to"
msgstr "切换/检出"

#. Resource IDs: (1254)
msgid "Switch/Checkout to this..."
msgstr "切换/检出到这个..."

#. Resource IDs: (9)
msgid "Switch/Checkout working tree to another branch/tag"
msgstr "切换/检出工作副本到另一个分支/标签"

#. Resource IDs: (325)
msgid "Switches the comparison left<->right"
msgstr "互换这个比较的左右双方"

#. Resource IDs: (1733)
msgid "Symbolize ref names"
msgstr "符号化引用名称"

#. Resource IDs: (11031)
msgid "Symlink"
msgstr "符号链接"

#. Resource IDs: (22)
msgid "Sync Remote Repositories, including pull, push, email patch and so on"
msgstr "同步远端版本库，包括拉取、推送、发送补丁等等"

#. Resource IDs: (22)
msgid "Sync..."
msgstr "同步..."

#. Resource IDs: (89)
msgid "System"
msgstr "系统"

#. Resource IDs: (93)
msgid "System in offline mode. Check Internet Explorer."
msgstr "系统处于离线模式。检查 Internet Explorer。"

#. Resource IDs: (3857)
msgid ""
"System registry entries have been removed and the INI file (if any) was "
"deleted."
msgstr "系统注册表及 INI 文件(如果有) 删除完成。"

#. Resource IDs: (5065)
msgid "TIS-620"
msgstr "TIS-620"

#. Resource IDs: (7)
msgid "TORTOISEGITIDIFF"
msgstr "TORTOISEGITIDIFF"

#. Resource IDs: (7)
msgid "TORTOISEGITUDIFF"
msgstr "TORTOISEGITUDIFF"

#. Resource IDs: (1513)
msgid "Ta&gs:"
msgstr "标签(&G):"

#. Resource IDs: (16970)
msgid "Tab Placeholder"
msgstr "制表占位符"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Tab size:"
msgstr "Tab 宽度: "

#. Resource IDs: (82)
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "Tag (FF)"
msgstr "标签 (FF)"

#. Resource IDs: (82)
msgid "Tag Info"
msgstr "标签信息"

#. Resource IDs: (79)
#, c-format
msgid "Tagged the working tree to %s"
msgstr "标记工作副本为 %s"

#. Resource IDs: (1485, 1513, 65535)
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Tags:"
msgstr "标签:"

#. Resource IDs: (64)
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Tasks Pane"
msgstr "任务窗格"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Temp files (including Gravatar images)"
msgstr "临时文件（包括 Gravatar 图像）"

#. Resource IDs: (1787)
msgid "Test"
msgstr "测试"

#. Resource IDs: (219)
msgid "Test Only"
msgstr "仅测试"

#. Resource IDs: (157)
msgid "Text Files (*.txt)|*.txt|All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "文本文件 (*.txt)|*.txt|全部 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Thai"
msgstr "Thai"

#. Resource IDs: (71)
msgid ""
"The Remote Config was changed.\n"
"Do you want to save now or discard changes?"
msgstr "远端配置已更改。\n您想保存还是放弃更改？"

#. Resource IDs: (70)
#, c-format
msgid ""
"The branch \"%s\" is a <i>remote</i> branch.\n"
"\n"
"Do you really want to <ct=0x0000FF>delete</ct> it?"
msgstr "分支“%s”是一个<i>远端分支</i>。\n\n您确定要<ct=0x0000FF>删除它</ct>吗？"

#. Resource IDs: (63)
msgid "The chunk size did not match the number of added/removed lines!"
msgstr "区块大小与加入/删除的行数不符！"

#. Resource IDs: (67)
msgid "The commit message must not be empty."
msgstr "提交消息不能为空"

#. Resource IDs: (89)
#, c-format
msgid ""
"The credential helper URL \"%s\" already exists.\n"
"Do you want to overwrite it?"
msgstr "凭证助手 URL “%s”已经存在。您要覆盖它吗？"

#. Resource IDs: (89)
msgid ""
"The credential helper was changed.\n"
"Do you want to save now or discard changes?"
msgstr "凭证助手已经更改。您要保存还是放弃更改？"

#. Resource IDs: (603)
msgid ""
"The current working tree is not clean.\n"
"Do you want to stash the changes?"
msgstr "当前的工作副本有变更。\n您要储藏(stash)这些变更吗？"

#. Resource IDs: (68)
#, c-format
msgid ""
"The diffing engine aborted because of an error:\n"
"%s"
msgstr "差异比较引擎中止，错误信息：\n%s"

#. Resource IDs: (85)
msgid ""
"The entered source ref is ambiguous.\n"
"You have to make it unique (e.g. by adding \"refs/heads/\" as a prefix for branches or \"refs/tags/\" for tags)!"
msgstr "输入的源引用不明确。\n您必须确保目标唯一！您可以添加“refs/heads/”作为分支的前缀，添加“refs/tags/”作为标签的前缀。"

#. Resource IDs: (64)
#, c-format
msgid "The file %s does not exist!"
msgstr "文件 %s 不存在！"

#. Resource IDs: (64)
#, c-format
msgid "The file %s was not found in the patch file!"
msgstr "补丁文件中找不到文件: %s！"

#. Resource IDs: (64)
#, c-format
msgid ""
"The file \"%s\" does not exist in your working tree.\n"
"Do you want to select another file to diff?"
msgstr "文件“%s“不在您的工作副本中。\n您要选择另一个文件去比较吗？"

#. Resource IDs: (314)
#, c-format
msgid ""
"The file \n"
"%s\n"
"is empty.\n"
"Do you want to remove the file?"
msgstr "文件\n%s\n是空的。 是否删除？"

#. Resource IDs: (69)
msgid "The file is too big"
msgstr "文件过大"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "The file is too large to open."
msgstr "文件过大，无法打开。"

#. Resource IDs: (80)
#, c-format
msgid ""
"The file\n"
"%s\n"
"already exists! Do you want to overwrite it?"
msgstr "文件\n%s\n已存在！您要覆盖它吗？"

#. Resource IDs: (69)
#, c-format
msgid ""
"The file\n"
"%s\n"
"is not a valid text file!"
msgstr "文件\n%s\n不是一个有效的文本文件！"

#. Resource IDs: (145)
#, c-format
msgid ""
"The folder %s\n"
"contains unversioned and/or modified file(s). Do you want to remove it anyway?"
msgstr "文件夹 %s\n中包含了未受版本控制的文件和/或修改过的文件。您要删除它吗？"

#. Resource IDs: (88)
#, c-format
msgid ""
"The folder \n"
"%s\n"
"does not exist.\n"
"Would you like to create it first?"
msgstr "文件夹 \n%s\n不存在。\n是否要先创建？"

#. Resource IDs: (83)
#, c-format
msgid ""
"The hook script returned an error:\n"
"%s"
msgstr "Hook 脚本返回了一个错误: \n%s"

#. Resource IDs: (7)
msgid "The image can not be shown."
msgstr "无法显示图片。"

#. Resource IDs: (63)
msgid ""
"The issue-tracker provider could not be created. Please check that it is "
"installed correctly."
msgstr "不能创建问题跟踪器提供者。请检查它是否已经正确安装。"

#. Resource IDs: (64)
msgid "The issue-tracker provider was unable to validate the parameter string"
msgstr "问题跟踪器提供者不能验证参数字符串"

#. Resource IDs: (63)
#, c-format
msgid "The line indicating the new file was expected in line %d !"
msgstr "新文件的标示行应该位于第 %d 行！"

#. Resource IDs: (88)
#, c-format
msgid "The line number must be in between %d and %d"
msgstr "行号必须在 %d 至 %d 之间"

#. Resource IDs: (86)
#, c-format
msgid "The local branch \"%s\" does not fast-forward to the remote branch \"%s\"."
msgstr "本地分支“%s”不能快进到远端分支“%s”。"

#. Resource IDs: (64)
msgid ""
"The local branch name and the remote branch name are empty.\n"
"Continue?"
msgstr "本地和远端分支名称为空。继续吗？"

#. Resource IDs: (64)
msgid ""
"The local branch/tag name is empty. This results in a remote removal.\r\n"
"Continue?"
msgstr "本地分支/标签名称为空。这将导致一个远端分支/标签被删除。\n继续吗？"

#. Resource IDs: (198)
msgid ""
"The maximum number of action log lines to keep.\n"
"Any lines added over this limit will remove the oldest lines from the file."
msgstr "保存的最大动作记录行数。\n如果新增的行超过此限制，最旧的行会被删除。"

#. Resource IDs: (220)
msgid "The operation failed."
msgstr "操作失败。"

#. Resource IDs: (74)
msgid ""
"The parameters '/path' and '/pathfile' are mutually exclusive.\n"
"You must only specify one of them."
msgstr "参数“/path”和“/pathfile”互斥。\n您只能指定其中的一个。"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid ""
"The patch does not apply cleanly to %s and no version information is given.\n"
"Patching is not possible!"
msgstr "补丁文件不能顺利地应用到 %s，并且没有提供版本信息。\n无法完成应用补丁！"

#. Resource IDs: (64)
#, c-format
msgid ""
"The patch seems outdated! The file line\n"
"%s\n"
"and the patchline\n"
"%s\n"
"do not match!"
msgstr "补丁文件似乎已经过期！文件中的\n%s\n行与补丁文件中的\n%s\n行不符合！"

#. Resource IDs: (88)
msgid ""
"The path/URL you've entered seems to be illegal on Windows!\n"
"You can try it anyway, but you might get an error later.\n"
"\n"
"A valid path on windows must not contain '<<>|\"?*:' or one of the following device names:\n"
"com1-com9, lpt1-lpt9, prn, aux, con, nul, clock$\n"
"\n"
"Do you want to proceed anyway?"
msgstr "输入的 PATH/URL 似乎在 Windows 上非法！\n您可以继续尝试，但可能会出现错误。\n\n正确的 Windows 路径不能包含 “<<>|\"?*:” 或以下设备名: \ncom1-com9，lpt1-lpt9，prn，aux，con，nul，clock$\n\n您想继续尝试吗？"

#. Resource IDs: (314)
#, c-format
msgid ""
"The path\n"
"%s\n"
"seems not to match the paths in the patchfile.\n"
"But TortoiseGitMerge found the path\n"
"%s\n"
"matches it better. Do you want to use the suggested path instead?"
msgstr "路径\n%s\n似乎不符合补丁文件中的路径。\n不过 TortoiseGitMerge 找到了更好的路径\n%s。\n您想改为使用建议的路径吗？"

#. Resource IDs: (91)
msgid ""
"The process is still running.\n"
"Are you sure to abort?"
msgstr "该进程仍在运行中。\n您确定要中止吗？"

#. Resource IDs: (70)
msgid ""
"The regular expression is invalid!\n"
"Please enter a valid regular expression."
msgstr "该正则表达式是无效的！\n请输入一个有效的正则表达式。"

#. Resource IDs: (71)
#, c-format
msgid ""
"The remote \"%s\" already exists.\n"
"Do you want to overwrite it?"
msgstr "远端“%s”已经存在。\n您要覆盖它吗？"

#. Resource IDs: (80)
msgid "The repository was successfully created."
msgstr "版本库创建成功。"

#. Resource IDs: (78)
msgid ""
"The selected file appears to still have one or more conflict markers in it.\n"
"Are you sure you want to mark the file resolved?"
msgstr "选择的文件尚有一个或多个冲突标记。\n您确定要将其标记为已解决吗？"

#. Resource IDs: (170)
#, c-format
msgid ""
"The submodule \"%s\" is dirty.\n"
"Merely committing the superproject cannot track or save such changes to the submodule.\n"
"Commit the submodule now or ignore dirty changes?"
msgstr "子模块\"%s\"不洁净。\n只提交到父工程的变更不能记录或保存到子模块。\n立即提交子模块的修改，或者直接忽略改动？"

#. Resource IDs: (93)
#, c-format
msgid ""
"The target folder \n"
"%s\n"
"is a special folder and is not supposed to be a repository root!\n"
"Are you sure you want to initialize a git repository inside that folder?"
msgstr "目标文件夹\n%s\n是一个特殊文件夹，不应该是一个版本库的根目录！\n您确定要在这个文件夹中初始化一个 git 版本库吗？"

#. Resource IDs: (88)
#, c-format
msgid ""
"The target folder \n"
"%s\n"
"is not empty!\n"
"Are you sure you want to initialize a git repository inside that folder?"
msgstr "目标文件夹\n%s\n不是空的！\n您确定要在此文件夹里面创建一个 git 版本库吗？"

#. Resource IDs: (101)
msgid ""
"The text is identical, but the files do not match!\r\n"
"The following differences were found:"
msgstr "文本是相同的，但文件不匹配。\n发现下列差异："

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"The time in seconds after which the parsing of the selected files stops.\r\n"
"A lower value will make the auto-completion list available sooner,\r\n"
"but maybe not scan all files."
msgstr "对选定文件进行分析的最长时间，单位为秒。\n如果设置过小，自动完成列表会很快显示出来，\n但是可能并没有扫描所有的文件。"

#. Resource IDs: (82)
msgid ""
"The two selected URL's are not created from the same root.\n"
"It's not possible to show the log messages between them!"
msgstr "选择的两个URL不是从相同的来源建立的。\n不能显示它们之间的日志！"

#. Resource IDs: (96)
msgid ""
"The working tree is not clean and contains unstaged changes.\n"
"Review and commit the changes?"
msgstr "该工作树并不干净，并且含有未暂存的变更。\n审阅并提交变更？"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Their file:"
msgstr "远端文件:"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Theirs"
msgstr "远端文件（theirs）"

#. Resource IDs: (169)
msgid ""
"There are changes or unversioned items inside one or more submodule.\n"
"Those files are not listed for commit. You need to commit those files in submodule"
msgstr "子模块中包含的目录中有修改或未版本控制的对象。\n那些文件不会在提交列表中列出，您需要单独提交。"

#. Resource IDs: (198)
#, c-format
msgid ""
"There are currently %d overlay handlers installed besides the ones Tortoise "
"uses."
msgstr "除 Tortoise 所用以外，现在还有 %d 个已安装的图标覆盖。"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"There are more editable views.\n"
"What view do you want to save?"
msgstr "有多个可进行编辑的视图。\n您要保存哪个视图？"

#. Resource IDs: (64)
msgid "There are no issue-tracker providers available."
msgstr "没有可用的问题跟踪器。"

#. Resource IDs: (66)
#, c-format
msgid ""
"There are still unresolved conflicts in line %d!\n"
"You should resolve those conflicts first before saving.\n"
"Do you want to save the file with the conflicts still there?\n"
"If you click YES, then you have to manually resolve the conflicts in another editor!"
msgstr "%d 行还有尚未处理的冲突！\n请在保存之前先解决它们。\n您确定要在还有冲突时保存文件吗？\n如果您选择“是”，之后必须自行在其他编辑器中处理冲突！"

#. Resource IDs: (313)
msgid ""
"There are unsaved modifications!\n"
"Do you want to save your changes?"
msgstr "有未保存的修改！\n您要保存所做的修改吗？"

#. Resource IDs: (82)
msgid ""
"There is nothing to add. All the files and folders are either under version "
"control, have been ignored or the global ignore configuration setting."
msgstr "没有待添加的内容，所有文件和文件夹已在在版本库中或是被全局配置文件忽略。"

#. Resource IDs: (1253)
msgid "Thesaurus"
msgstr "知识库"

#. Resource IDs: (3887)
msgid ""
"These are more recently saved than the currently open documents and contain "
"changes that were made before the application closed."
msgstr "这里有比当前打开的文档更新的文档，包含了程序关闭前所做的修改。"

#. Resource IDs: (78)
msgid "This field is required and must not be empty."
msgstr "此栏必填且不能为空。"

#. Resource IDs: (83)
msgid ""
"This is not a valid URL.\n"
"Please enter an URL here."
msgstr "无效 URL。\n请输入 URL。"

#. Resource IDs: (82)
msgid ""
"This is not a valid path!\n"
"A valid path must not contain '<<>|\"?*:' or one of the following device names:\n"
"com1-com9, lpt1-lpt9, prn, aux, con, nul, clock$"
msgstr "这是一个无效路径！\n正确的路径不能包含“<<>|\"?*:”或以下设备名: \ncom1-com9，lpt1-lpt9，prn，aux，con，nul，clock$"

#. Resource IDs: (98)
msgid ""
"This operation cannot be started while the log dialog is still loading "
"commits."
msgstr "在日志对话框仍在载入提交时，此操作不能进行。"

#. Resource IDs: (3857)
#, c-format
msgid ""
"This program is linked to the missing export %s in the file %s. This machine"
" may have an incompatible version of %s."
msgstr "找不到本程序链接的 %s (包含于 %s)，可能 %s 的已安装版本不兼容。"

#. Resource IDs: (3857)
#, c-format
msgid "This program requires the file %s, which was not found on this system."
msgstr "系统中找不到本程序需要的 %s。"

#. Resource IDs: (15)
msgid "This property is only allowed on folders, not files."
msgstr "该属性只能设置在文件夹上，不能在文件上设置。"

#. Resource IDs: (95)
msgid ""
"This remote name collides with fetch refspec of other remotes\n"
"Please use another name"
msgstr "远端名称和其他名称冲突\n请使用其他名称"

#. Resource IDs: (67)
msgid "This task requires a clean working tree."
msgstr "这个操作要求一个干净的工作区"

#. Resource IDs: (1016)
msgid ""
"This will delete the record of commands you've used in this application and "
"restore the default set of visible commands to the menus and toolbars. It "
"will not undo any explicit customizations. Are you sure you want to do this?"
msgstr "这将删除您在应用程序中使用的命令记录，恢复到默认菜单和工具栏的可视化命令集合。它不会撤销任何显式的的定制。您确定吗？"

#. Resource IDs: (604)
msgid "Three way diff"
msgstr "三路比较"

#. Resource IDs: (16928)
msgid "Tile &Vertically"
msgstr "垂直堆叠(&V)"

#. Resource IDs: (16924)
msgid "Tile Hori&zontally"
msgstr "水平堆叠(&Z)"

#. Resource IDs: (1676)
msgid "To"
msgstr "至"

#. Resource IDs: (1422)
msgid ""
"To avoid fetching wrong tags, if this is not an official remote,\n"
"you are advised to disable tag fetching for this remote.\n"
"Disable tag fetching?"
msgstr "如果这不是一个官方的远端，为了避免获取到错误的标签，建议您禁用获取标签选项。\n禁用获取标签吗？"

#. Resource IDs: (606)
msgid ""
"To clear temporary files, you should ensure that no other TortoiseGit applications are running.\n"
"\n"
"If you wish to completely clear Gravatar images,\n"
"you may also need to clear Internet Explorer Temporary Internet Files."
msgstr "要清除临时文件，您应该确定没有其他 TortoiseGit 应用程序正在运行。\n\n如果您想彻底清除 Gravatar 图像，\n您可能还需要清除 Internet Explorer 的临时文件夹。"

#. Resource IDs: (1201, 65535)
msgid "To:"
msgstr "至:"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Toggle One/Two Pages display\n"
"Toggle One/Two Pages display"
msgstr "切换单/双页显示\n切换单/双页显示"

#. Resource IDs: (93)
msgid "Toggle filters"
msgstr "切换过滤器"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"

#. Resource IDs: (16130)
msgid "Toolbar Name"
msgstr "工具栏名称"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Toolbar Options"
msgstr "工具栏操作"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Toolbar internal error. Please contact your application vendor."
msgstr "工具栏内部错误。请联系您的应用程序销售商。"

#. Resource IDs: (16105)
msgid "Toolbars"
msgstr "工具栏"

#. Resource IDs: (16928)
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Tools:"
msgstr "工具:"

#. Resource IDs: (65, 65535)
msgid "TortoiseGit"
msgstr "TortoiseGit"

#. Resource IDs: (107)
#, c-format
msgid "TortoiseGit %d.%d.%d, Build %d - %s, %s"
msgstr "TortoiseGit %d.%d.%d，版本 %d - %s, %s"

#. Resource IDs: (107)
#, c-format
msgid ""
"TortoiseGit %d.%d.%d.%d %s \r\n"
"%s \r\n"
msgstr "TortoiseGit %d.%d.%d.%d %s \n%s \n"

#. Resource IDs: (1410)
#, c-format
msgid ""
"TortoiseGit detected that the file \"%s\" does not exist, but is staged as \"Added\".\n"
"The commit dialog cannot handle this.\n"
"\n"
"Do you want to remove it from the index?"
msgstr "TortoiseGit 检查到文件“%s”不存在，但已标记为“添加”。\n“提交”对话框不能处理它。\n\n您想从索引中删除它吗？"

#. Resource IDs: (98)
#, c-format
msgid ""
"TortoiseGit has detected similar filenames. Do you want the files:%s\n"
"to be renamed too?"
msgstr "TortoiseGit 检测到类似的文件名。您要同时更名\n文件 %s 吗？"

#. Resource IDs: (198)
#, c-format
msgid "TortoiseGit will not show the following overlays: %s"
msgstr "TortoiseGit 将不会显示下列图标覆盖：%s"

#. Resource IDs: (1096)
msgid "TortoiseGit&UDiff"
msgstr "TortoiseGit&UDiff"

#. Resource IDs: (1, 244, 1000, 3585)
msgid "TortoiseGitBlame"
msgstr "TortoiseGitBlame"

#. Resource IDs: (1)
#, c-format
msgid ""
"TortoiseGitBlame was already initialized for the repository \"%s\". Cannot "
"switch to another repository (\"%s\") at runtime."
msgstr "TortoiseGitBlame 已经配置成版本库 \"%s\"。不能动态切换到版本库 (\"%s\") 。"

#. Resource IDs: (1)
#, c-format
msgid "TortoiseGitBlame, Version %d.%d.%d.%d"
msgstr "TortoiseGitBlame，版本 %d.%d.%d.%d"

#. Resource IDs: (1)
msgid ""
"TortoiseGitBlame\n"
"\n"
"TortoiseGitBlam\n"
"\n"
"\n"
"TortoiseGitBlame.Document\n"
"TortoiseGitBlame.Document"
msgstr "TortoiseGitBlame\n\nTortoiseGitBlam\n\n\nTortoiseGitBlame.Document\nTortoiseGitBlame.Document"

#. Resource IDs: (7, 153)
msgid "TortoiseGitIDiff"
msgstr "TortoiseGitIDiff"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "TortoiseGitIDiff - An image diff tool, part of TortoiseGit"
msgstr "TortoiseGitIDiff - 一个图形差异比较工具，包含于 TortoiseGit"

#. Resource IDs: (7)
msgid ""
"TortoiseGitIDiff: the image diff viewer for TortoiseSVN\n"
"\n"
"Available command line parameters are:\n"
"/left:\"path to left picture\"\n"
"/lefttitle:\"title to show for the left picture\"\n"
"/right:\"path to right picture\"\n"
"/righttitle:\"title to show for the right picture\"\n"
"/overlay\t\tto enable overlay mode\n"
"/fit\t\tto fit the images sizes\n"
"/showinfo\t\tto show the image info boxes"
msgstr "TortoiseIDiff: TortoiseSVN 的图片差异查看器\n\n可用的命令行参数: \n/left: “左侧文件的路径”\n/lefttitle: “左侧窗口的标题”\n/right: “右侧文件的路径”\n/righttitle: “右侧窗口的标题”\n/overlay\t\t启用覆盖模式\n/fit\t\t适合图像尺寸\n/showinfo\t\t显示图像信息框"

#. Resource IDs: (7, 130, 3585)
msgid "TortoiseGitMerge"
msgstr "TortoiseGitMerge"

#. Resource IDs: (107)
#, c-format
msgid "TortoiseGitMerge %d.%d.%d.%d - %s, %s"
msgstr "TortoiseGitMerge %d.%d.%d.%d - %s, %s"

#. Resource IDs: (107)
#, c-format
msgid ""
"TortoiseGitMerge %d.%d.%d.%d - %s, %s\r\n"
"libsvn_diff %d.%d.%d, %s\r\n"
"apr %d.%d.%d\r\n"
"apr-util %d.%d.%d"
msgstr "TortoiseGitMerge %d.%d.%d.%d - %s, %s\nlibsvn_diff %d.%d.%d, %s\napr %d.%d.%d\napr-util %d.%d.%d"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid ""
"TortoiseGitMerge cannot process this patch file. The filename \"%s\" appears"
" more than once."
msgstr "TortoiseGitMerge不能处理这个补丁文件。文件 \"%s\" 出现多次。"

#. Resource IDs: (357)
msgid "TortoiseGitUDiff"
msgstr "TortoiseGitUDiff"

#. Resource IDs: (7)
msgid ""
"TortoiseGitUDiff: the unified diff viewer for TortoiseGit\n"
"\n"
"Available command line parameters are:\n"
"/patchfile:\"path to unified diff file\"\n"
"/title:\"title to show for the viewer\"\n"
"/?  - this help dialog\n"
"/p  - read diff input from console pipe"
msgstr "TortoiseGitUDiff：TortoiseGit 的统一差异查看器\n\n可用的命令行参数：\n/patchfile:\"统一差异文件的路径\"\n/title:\"查看器的标题\"\n/?  - 本帮助对话框\n/p  - 从控制台管道读入差异"

#. Resource IDs: (1739)
msgid "Total changed lines including added/deleted files:"
msgstr "包括添加/删除文件的修改的总行数"

#. Resource IDs: (1737)
msgid "Total changed lines not including added/deleted files:"
msgstr "不包括添加/删除文件的修改的总行数"

#. Resource IDs: (1162)
msgid "Total commits analyzed:"
msgstr "提交分析统计: "

#. Resource IDs: (1163)
msgid "Total file changes:"
msgstr "文件变更次数合计: "

#. Resource IDs: (1520)
msgid "Trac&k"
msgstr "跟踪(&K)"

#. Resource IDs: (1520)
msgid "Track"
msgstr "跟踪"

#. Resource IDs: (11023)
msgid "Tracked Remote Branch:"
msgstr "跟踪远端分支:"

#. Resource IDs: (94)
msgid "Tracked branch"
msgstr "跟踪的分支"

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "Transferring at %s"
msgstr "从 %s 开始传输"

#. Resource IDs: (32816)
msgid "Transparent &color..."
msgstr "透明色(&C)..."

#. Resource IDs: (501)
msgid "Trim right"
msgstr "去掉行尾空格"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Try a 'Cleanup'. If that doesn't work you need to do a fresh checkout."
msgstr "试试“清理”。如果无效，您需要重新检出文件。"

#. Resource IDs: (73)
msgid "Try again"
msgstr "再试一次"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Turkish"
msgstr "Turkish"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Tweak TortoiseGit"
msgstr "调整 TortoiseGit 设置"

#. Resource IDs: (1642)
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. Resource IDs: (1720)
msgid "Type:"
msgstr "类型"

#. Resource IDs: (164, 207)
msgid "URL"
msgstr "URL"

#. Resource IDs: (71)
msgid "URL and directory must not be empty."
msgstr "URL 和目录不能留空。"

#. Resource IDs: (1272)
msgid "URL history"
msgstr "URL 历史记录"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "URL:"
msgstr "URL: "

#. Resource IDs: (5071)
msgid "UTF-16 BE"
msgstr "UTF-16 BE"

#. Resource IDs: (5070)
msgid "UTF-16 LE"
msgstr "UTF-16 LE"

#. Resource IDs: (5069)
msgid "UTF-8"
msgstr "UTF-8"

#. Resource IDs: (3866)
msgid "Unable to load mail system support."
msgstr "无法加载邮件系统功能。"

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Unable to process command, server busy."
msgstr "不能处理命令，服务器忙。"

#. Resource IDs: (3859)
#, c-format
msgid "Unable to read from %1, it is opened by someone else."
msgstr "无法读取 %1，该文件已经被其他人打开。"

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Unable to read write-only property."
msgstr "无法读取只写属性。"

#. Resource IDs: (119)
msgid ""
"Unable to reconstruct working tree path!\n"
"This can happen if the file has been renamed.\n"
"Please start the log dialog on this specific file alone and then revert the changes\n"
"from the top pane in the log dialog."
msgstr "无法重构工作副本路径！\n文件被更名后可能发生这种情况。\n请在该文件上打开“日志”对话框并从对话框上部的\n面板中还原更名操作。"

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Unable to write read-only property."
msgstr "无法写入只读属性。"

#. Resource IDs: (3859)
#, c-format
msgid "Unable to write to %1, it is read-only or opened by someone else."
msgstr "无法写入 %1，它可能是只读或者已被其他人打开。"

#. Resource IDs: (3887)
msgid "Uncheck"
msgstr "取消选中"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#. Resource IDs: (1069)
#, c-format
msgid "Undo %d Actions"
msgstr "撤销 %d 个操作"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Undo 1 Action"
msgstr "撤销 1 个操作"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Undo Add..."
msgstr "撤销增加..."

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Undo the last action\n"
"Undo"
msgstr "撤消上一次操作\n撤消"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Undo the last modifications\n"
"Undo"
msgstr "撤销最后的修改\n撤销"

#. Resource IDs: (3859)
msgid "Unexpected file format."
msgstr "预期外的文件格式。"

#. Resource IDs: (93)
msgid "Unflag as skip-worktree and assume-unchanged"
msgstr "取消 skip-worktree 和 assume-unchanged 标记"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "Unfold"
msgstr "展开"

#. Resource IDs: (3850)
msgid ""
"Unformatted Text\n"
"text without any formatting"
msgstr "未格式化的文本\n没有任何格式的文本"

#. Resource IDs: (2054)
msgid "Unified &diff of HEAD revisions"
msgstr "与HEAD版本的标准差异(&D)"

#. Resource IDs: (1258)
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. Resource IDs: (20)
msgid "Unknown depth"
msgstr "未知深度"

#. Resource IDs: (252)
msgid "Unmark this block"
msgstr "取消此块"

#. Resource IDs: (315)
msgid "Unresolved conflicts!"
msgstr "未解决的冲突！"

#. Resource IDs: (3841)
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#. Resource IDs: (1462)
msgid "Unversioned"
msgstr "未版本控制"

#. Resource IDs: (1313)
msgid "Unversioned files mark parent folder as modified"
msgstr "如果文件夹包含未版本控制的文件，标识父文件夹为已修改"

#. Resource IDs: (286)
#, c-format
msgid "Unversioning %s"
msgstr "正在将 %s 去除版本控制"

#. Resource IDs: (1384)
msgid "Up"
msgstr "向上"

#. Resource IDs: (1710)
msgid "Update"
msgstr "更新"

#. Resource IDs: (607)
msgid "Update Ref"
msgstr "显示引用"

#. Resource IDs: (65)
msgid "Update Submodules"
msgstr "更新子模块"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#. Resource IDs: (3849)
msgid "Updating ActiveX objects"
msgstr "更新 ActiveX 对象"

#. Resource IDs: (68)
msgid "Updating index"
msgstr "更新索引"

#. Resource IDs: (16530)
msgid "Use &Default Image: "
msgstr "使用默认图片(&D): "

#. Resource IDs: (1024)
msgid "Use &one-pane view as default for 2-file diff"
msgstr "对两个文件进行比较时默认使用单窗口方式(&O)"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use &other text block"
msgstr "使用其他文本块(&O)"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use 'mine' text block"
msgstr "使用“现有”文本块"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use 'mine' text block then 'theirs'"
msgstr "先使用“现有”文本块，然后才是“到来”"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use 'theirs' text block"
msgstr "使用“到来”文本块"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use 'theirs' text block then 'mine'"
msgstr "先使用“到来”文本块，然后才是“现有”"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use Blocks"
msgstr "使用块"

#. Resource IDs: (1761)
msgid "Use HTTP path component"
msgstr "使用HTTP路径组件"

#. Resource IDs: (1066)
msgid "Use Ribbons"
msgstr "使用 Ribbon 风格"

#. Resource IDs: (1500)
msgid "Use Task Dialog"
msgstr "使用任务对话框"

#. Resource IDs: (1497)
msgid "Use Thin &Pack (For slow network connections)"
msgstr "使用小包(针对慢速网络连接)(&P)"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Use Unified Diff from &clipboard"
msgstr "使用剪贴板上的标准差异(&C)"

#. Resource IDs: (85)
msgid "Use a different name or use the \"Force\" option to overwrite it."
msgstr "使用其他名称，或者使用“强制”选项覆盖已存在的。"

#. Resource IDs: (85)
msgid "Use a different name or use the \"Override branch\" option."
msgstr "使用其他名称或者使用“覆盖分支”选项。"

#. Resource IDs: (2054)
msgid ""
"Use all content from the left view\n"
"Use left file"
msgstr "使用左边视图中的全部内容\n使用左边文件"

#. Resource IDs: (32857)
msgid "Use block from left before right"
msgstr "从左到右使用块"

#. Resource IDs: (2054)
msgid ""
"Use block from left view before block from right view\n"
"Use block from left before right"
msgstr "从左到右使用视图中的块\n从左到右使用块"

#. Resource IDs: (32859)
msgid "Use block from right before left"
msgstr "从右到左使用块"

#. Resource IDs: (2054)
msgid ""
"Use block from right view before block from left view\n"
"Use block from right before left"
msgstr "从右到左使用视图中的块\n从右到左使用块"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use both text blocks (this one first)"
msgstr "使用两个文本块（这个块最前）"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use both text blocks (this one last)"
msgstr "使用两个文本块（这个块最后）"

#. Resource IDs: (97)
msgid "Use configured server"
msgstr "使用配置的服务器"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use left block"
msgstr "使用左边文件块"

#. Resource IDs: (32856)
msgid "Use left file"
msgstr "使用左边的文件"

#. Resource IDs: (1762)
msgid "Use local branch color for current branch"
msgstr "当前分支颜色使用本地分支颜色"

#. Resource IDs: (1432)
msgid "Use recycle bin when reverting"
msgstr "在还原时使用回收站"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Use regular expression"
msgstr "使用正则表达式"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use right block"
msgstr "使用右侧内容"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use spaces"
msgstr "使用空格"

#. Resource IDs: (1426)
msgid "Use system locale for date/time"
msgstr "对日期/时间使用系统区域"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use text block from '&mine'"
msgstr "使用“现有”文本块(&M)"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use text block from '&theirs'"
msgstr "使用“到来”文本块(&T)"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use text block from 'm&ine' before 'theirs'"
msgstr "先使用“现有”文本块(&I)"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Use text block from 'mine' before 'theirs'\n"
"Use 'mine' text block then 'theirs'"
msgstr "先使用“现有”文本块\n先使用“现有”文本块，然后才是“到来”"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Use text block from 'mine'\n"
"Use 'mine' text block"
msgstr "使用“现有”文本块\n使用“现有”文本块"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use text block from 't&heirs' before 'mine'"
msgstr "先使用“他们的”文本块(&H)"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Use text block from 'theirs' before 'mine'\n"
"Use 'theirs' text block then 'mine'"
msgstr "先使用“到来”文本块\n先使用“到来”文本块，然后才是“现有”"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Use text block from 'theirs'\n"
"Use 'theirs' text block"
msgstr "使用“到来”文本块\n使用“到来”文本块"

#. Resource IDs: (2054)
msgid ""
"Use text block from the left view\n"
"Use left block"
msgstr "使用左边视图中的文本块\n使用左边的块"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use th&is text block"
msgstr "使用此文本块(&I)"

#. Resource IDs: (98)
msgid "Use the current time by setting the author date to the commit date."
msgstr "使用当前时间设置提交日期之作者日期。"

#. Resource IDs: (314)
#, c-format
msgid ""
"Use the found path.\n"
"Apply the patch to\n"
"%s"
msgstr "使用找到的路径。\n应用补丁至\n%s"

#. Resource IDs: (314)
#, c-format
msgid ""
"Use the original path.\n"
"Apply the patch to\n"
"%s"
msgstr "使用原路径。\n应用补丁至\n%s"

#. Resource IDs: (1825, 1826)
msgid "Use this"
msgstr "使用这个"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use this &whole file"
msgstr "使用整个文件(&W)"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use this block on left"
msgstr "将内容添加至左侧"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use whole other &file"
msgstr "使用其他文件(&F)"

#. Resource IDs: (119)
msgid "Used to amend the tip of the current branch."
msgstr "用于当前分支修改的提示"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "User Email:"
msgstr "用户Email:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "User Info"
msgstr "用户信息"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "User Name:"
msgstr "用户名:"

#. Resource IDs: (74)
msgid "User cancelled"
msgstr "用户操作已取消"

#. Resource IDs: (72)
msgid ""
"User name and email must be set before commit.\r\n"
" Do you want to set these now?"
msgstr "在提交前必须设置用户名和电子邮箱。\n是否现在设置？"

#. Resource IDs: (1650)
msgid "User&name:"
msgstr "用户名(&N):"

#. Resource IDs: (69)
msgid "Username:"
msgstr "用户名称: "

#. Resource IDs: (313)
msgid ""
"Valid command line options are:\n"
"/base:<path to base file>\n"
"/basename:<name to show on the view title>\n"
"/theirs:<path to their file>\n"
"/theirsname:<name to show on the view title>\n"
"/mine:<path to your file>\n"
"/minename:<name to show on the view title>\n"
"/merged:<path to resulting merged file>\n"
"/mergedname:<name to show on the view title>\n"
"/diff:<path to unified diff file>\n"
"/patchpath:<path to folder>\n"
"/saverequired\n"
"/saverequiredonconflicts\n"
"/oneway <forces the one-way view>\n"
"/line:<line number to jump to>"
msgstr "有效的命令行选项：\n/base: <基础文件的路径>\n/basename: <显示在视图标题的名称>\n/theirs: <远端文件的路径>\n/theirsname: <显示在视图标题的名称>\n/mine: <现有文件的路径>\n/minename: <显示在视图标题的名称>\n/merged: <合并后文件的路径>\n/mergedname: <显示在视图标题的名称>\n/diff: <标准差异文件的路径>\n/patchpath: <目标文件夹路径>\n/saverequired\n/saverequiredonconflicts\n/oneway <强制单向视图>\n/line: <跳转到指定行号>"

#. Resource IDs: (11, 357)
msgid "Value"
msgstr "值"

#. Resource IDs: (1004, 1075, 1539)
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid "Version %d.%d.%d.%d"
msgstr "版本 %d.%d.%d.%d"

#. Resource IDs: (72, 1644)
msgid "Version 1"
msgstr "版本1"

#. Resource IDs: (72)
msgid "Version 1 (Newer commit time)"
msgstr "版本1 (较新提交时间)"

#. Resource IDs: (72, 1645)
msgid "Version 2 (Base)"
msgstr "版本2 (基础)"

#. Resource IDs: (72)
msgid "Version 2 (Base) (Newer commit time)"
msgstr "版本2 (基础) (较新提交时间)"

#. Resource IDs: (1075)
msgid "Version Information"
msgstr "版本信息"

#. Resource IDs: (1552, 65535)
msgid "Version:"
msgstr "版本:"

#. Resource IDs: (264)
msgid "Versioned"
msgstr "已版本控制"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Vietnamese"
msgstr "Vietnamese"

#. Resource IDs: (156)
msgid "View"
msgstr "视图"

#. Resource IDs: (90)
msgid "View .tgitconfig"
msgstr "查看 .tgitconfig"

#. Resource IDs: (328, 603)
msgid "View Patch"
msgstr "查看补丁"

#. Resource IDs: (71, 1637)
msgid "View Patch>>"
msgstr "查看补丁>>"

#. Resource IDs: (1252)
msgid "View revision for path in &webviewer"
msgstr "在Web浏览器中查看路径的版本(&W)"

#. Resource IDs: (1252)
msgid "View revision in alternative editor"
msgstr "在其他编辑器中查看版本"

#. Resource IDs: (1717)
msgid "View system&wide gitconfig"
msgstr "查看系统级 gitconfig(&W)"

#. Resource IDs: (1084)
msgid "Visit our website"
msgstr "浏览我们的网站"

#. Resource IDs: (156, 626)
msgid "Visual Studio 2005"
msgstr "Visual Studio 2005"

#. Resource IDs: (156, 626)
msgid "Visual Studio 2008"
msgstr "Visual Studio 2008"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"WARNING:\r\n"
"Only change these settings if you are absolutely sure what you are doing!\r\n"
"To set the values to their default, delete the value text."
msgstr "警告：\n仅在您明确知道这些设置的意义时修改它们！\n要恢复值到默认设置，删除值内容即可。"

#. Resource IDs: (198)
msgid "Wait"
msgstr "等待"

#. Resource IDs: (1327)
msgid "Wait for the script to finish"
msgstr "等待脚本运行结束"

#. Resource IDs: (75)
msgid "Waiting for input"
msgstr "等待输入"

#. Resource IDs: (1776)
msgid "Walk Be&haviour"
msgstr "遍历方法(&H)"

#. Resource IDs: (88)
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. Resource IDs: (219)
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#. Resource IDs: (70)
#, c-format
msgid ""
"Warning: \"%s\" will be permanently deleted. It can <ct=0x0000FF><b>NOT</b></ct> be recovered!\r\n"
"\r\n"
"Do you really want to continue?"
msgstr "警告：“%s”将被永久删除。这个操作<ct=0x0000FF><b>不能</b></ct>被恢复！\n\n您确定要继续吗？"

#. Resource IDs: (71)
msgid "Web"
msgstr "Web"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Western European"
msgstr "西欧"

#. Resource IDs: (198)
msgid ""
"When activated, hold down the SHIFT key when right-clicking to get the "
"TortoiseGit menus added to the context menu"
msgstr "在激活后，当单击右键时保持 SHIFT 键按下即可将 TortoiseGit 菜单增加到右键菜单"

#. Resource IDs: (604)
msgid ""
"When applying a patch, ignore changes in whitespace in context lines if "
"necessary"
msgstr "在应用补丁时，如必要，忽略上下文行的空白变更"

#. Resource IDs: (91)
msgid ""
"When closing a progress dialog with a running git process, ask for "
"confirmation before killing it"
msgstr "当关闭一个正在运行 git 进程的进度对话框时，在关闭前要求确认"

#. Resource IDs: (94)
msgid ""
"When enabled, TortoiseGit move context menu items will be available when "
"dragging folders / files"
msgstr "在启用时，在拖放文件/文件夹时将可使用 TortoiseGit 的上下文菜单（即右键菜单）项"

#. Resource IDs: (95)
msgid ""
"When enabled, larger version numbers come first. It is because latest "
"versions are usually more useful."
msgstr "当启用时，较大的版本号将列为首位。这是因为最近的版本可能更为有用。"

#. Resource IDs: (197)
msgid ""
"When enabled, the versioned items listed in the commit dialog are "
"automatically selected"
msgstr "启用时，在“提交”对话框中列出的受版本控制的项目会被自动选择"

#. Resource IDs: (604)
msgid ""
"When the patch does not apply cleanly, fall back on 3-way merge if the patch"
" records the identity of blobs it is supposed to apply to and we have those "
"blobs available locally."
msgstr "当补丁进行非干净的合并失败时，如果补丁记录有 blob 的单元并且我们本地的 blob 可供应用，后退到三路合并。"

#. Resource IDs: (92)
msgid ""
"When you type the URL, the remote name will be automatically filled with "
"\"origin\" if the remote name is empty, so you do not have to."
msgstr "如果远端名称为空，在您键入 URL 时，远端名称将自动填充为“origin”，因此这不是您的必填项。"

#. Resource IDs: (96)
msgid "Whether to reference only annotated tags, all tags or all refs"
msgstr "是否只引用标签，或者所有标签或所有引用"

#. Resource IDs: (1409)
msgid ""
"While running daemon, all data of this repository is exposed without "
"authentication and/or encryption."
msgstr "当运行后台服务进程时，该版本库的所有数据都会暴露于外，无须验证身份与加密。"

#. Resource IDs: (101)
msgid "Whitespace changes (tabs, spaces)"
msgstr "空白符的变化（制表符、空格）"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Whitespaces"
msgstr "空白字符"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Window Position"
msgstr "窗口位置"

#. Resource IDs: (16927)
msgid "Windows"
msgstr "窗口"

#. Resource IDs: (156, 626)
msgid "Windows 2000"
msgstr "Windows 2000"

#. Resource IDs: (156, 626)
msgid "Windows 7"
msgstr "Windows 7"

#. Resource IDs: (156, 626)
msgid "Windows XP"
msgstr "Windows XP"

#. Resource IDs: (5020)
msgid "Windows-1250"
msgstr "Windows-1250"

#. Resource IDs: (5021)
msgid "Windows-1251"
msgstr "Windows-1251"

#. Resource IDs: (5022)
msgid "Windows-1252"
msgstr "Windows-1252"

#. Resource IDs: (5023)
msgid "Windows-1253"
msgstr "Windows-1253"

#. Resource IDs: (5024)
msgid "Windows-1254"
msgstr "Windows-1254"

#. Resource IDs: (5025)
msgid "Windows-1255"
msgstr "Windows-1255"

#. Resource IDs: (5026)
msgid "Windows-1256"
msgstr "Windows-1256"

#. Resource IDs: (5027)
msgid "Windows-1257"
msgstr "Windows-1257"

#. Resource IDs: (5028)
msgid "Windows-1258"
msgstr "Windows-1258"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Within a file:"
msgstr "在文件中:"

#. Resource IDs: (2054)
msgid "Within file"
msgstr "在同个文件内"

#. Resource IDs: (20, 158)
msgid "Working Tree"
msgstr "工作副本"

#. Resource IDs: (1335, 1472)
msgid "Working Tree Path:"
msgstr "工作副本路径:"

#. Resource IDs: (1253)
msgid "Working dir changes"
msgstr "工作目录中的变更"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Wrap long lines"
msgstr "长行折行"

#. Resource IDs: (2056)
msgid ""
"Wrap long lines at the right border of the view\n"
"Wrap long lines"
msgstr "在右边视图边界换行\n换行"

#. Resource IDs: (73)
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Resource IDs: (145)
msgid "Yes to all"
msgstr "全部选是"

#. Resource IDs: (201)
msgid "You already have the latest version installed."
msgstr "您已经安装了最新版本。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"You can disable specific Overlay handlers here.\n"
"Disabled handlers won't use up an overlay slot and give other shell extensions a chance to show their overlays."
msgstr "您可以在这里禁用特定的图标覆盖处理器。\n已禁用的图标覆盖将不会使用覆盖槽，以便允许其他的外壳扩展设置它们的图标覆盖。"

#. Resource IDs: (1001)
#, c-format
msgid "You can paste bitmap with the size (%d x %d) only!"
msgstr "您只能粘贴尺寸为 %d x %d 的位图！"

#. Resource IDs: (1016)
#, c-format
msgid "You can't create more than %d user-defined toolbars!"
msgstr "您不能创建多于 %d 个自定义工具栏！"

#. Resource IDs: (16)
msgid ""
"You can't set this property on folders, only on files!\n"
"If you want to set it on all files within that folder,\n"
"you must activate the 'recursive' checkbox."
msgstr "您不能在文件夹上设置此属性，它只能设置在文件上！\n如果您要为该文件夹中所有文件设置该属性，\n您必须选中“递归”选项。"

#. Resource IDs: (84)
msgid "You cannot change the type of this ref with a rename."
msgstr "您不能通过重命名更改此引用的类型。"

#. Resource IDs: (84)
msgid ""
"You have an old version of Git for Windows (https://msysgit.github.io/) installed which contains security issues.\n"
"\n"
"You should consider an upgrade to 1.9.5+."
msgstr "您已安装的 Git for Windows (https://msysgit.github.io/) 是旧版本，包含有安全问题。\n\n您应该考虑升级到 1.9.5+。"

#. Resource IDs: (86)
msgid ""
"You have checked \"include untracked\".\n"
"This includes a \"git clean -fd\" call, so ignored files/directories are removed w/o using recycle bin."
msgstr "您选择了“包括未被版本控制的\"。\n这实际包括了调用“git clean -fd”命令，于是已忽略的文件/目录将被直接删除到回收站。"

#. Resource IDs: (7)
msgid "You have marked changed blocks. How should those blocks be saved?"
msgstr "您标记了已更改的块。如何决策这些块的保存？"

#. Resource IDs: (16)
msgid ""
"You have modified properties without saving them first.\n"
"Do you want to save them now?"
msgstr "您有尚未保存的已修改的设置。\n现在要保存吗？"

#. Resource IDs: (87)
#, c-format
msgid ""
"You have selected %d items to show the diff for.\n"
"For every of these items a new instance of the diff viewer will be started.\n"
"Do you really want to show the diff for so many items at once?"
msgstr "您选择了 %d 个项目要显示差异。\n这些项目中的每一个都会打开一个差异查看器实例。\n您确定想要一次打开如此多的差异比较程序吗？"

#. Resource IDs: (169)
msgid ""
"You haven't entered an issue number!\n"
"Are you sure you want to commit without an issue number?"
msgstr "您尚未输入问题编号！\n您确定要就这样提交吗？"

#. Resource IDs: (68)
msgid "You haven't entered your Signed-Off-By line!"
msgstr "您还没有输入您的 Signed-Off-By！"

#. Resource IDs: (68)
msgid ""
"You marked some files as \"Restore after commit\".\n"
"Do you want to restore them now? You might lose all changes to this file after marking it."
msgstr "您标记了一些文件为“提交后恢复”。\n您想要现在就恢复吗？这可能丢失这些文件在标记后的所有变更。"

#. Resource IDs: (1002)
#, c-format
msgid "You may define up to %d tools."
msgstr "您可以定义最多 %d 个工具。"

#. Resource IDs: (170)
msgid "You must enter a log message for the commit"
msgstr "您必须为提交输入一个日志信息"

#. Resource IDs: (196)
msgid "You must restart your system for the changes to take effect."
msgstr "您必须重新启动操作系统才能使更改生效。"

#. Resource IDs: (65)
msgid "You must select a filename for the zip-file!"
msgstr "您必须为 zip 文件选择一个文件名！"

#. Resource IDs: (65)
msgid ""
"You selected a folder.\r\n"
"Exports are only possible to a (zip) file."
msgstr "您选择了一个文件夹。\n导出只能是一个(zip)文件。"

#. Resource IDs: (77)
msgid ""
"You selected an unversioned file.\n"
"The file will be added to version control when you commit."
msgstr "您选择了一个未受版本控制的文件。\n该文件将会在您提交时被加入版本控制。"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "You should enter a text!"
msgstr "您应该输入一段文本！"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "You should select an image!"
msgstr "您应该选择一个图片！"

#. Resource IDs: (195)
#, c-format
msgid ""
"You've changed the icon set from <i>%s</i> to <i>%s</i>.\n"
"That change won't take effect until you restart your computer or logoff and logon again!"
msgstr "您已经把图标集从 <i>%s</i> 修改为 <i>%s</i>。\n此更改将在您的计算机重启或您注销后再登录后生效！"

#. Resource IDs: (170)
msgid ""
"Your previously entered log messages have been saved.\n"
"Click here to read and insert them again."
msgstr "您过去输入过的日志信息已被保存。\n点击这里阅读历史和重新插入它们。"

#. Resource IDs: (1112)
msgid "Your version is:"
msgstr "您的版本是: "

#. Resource IDs: (201)
#, c-format
msgid "Your version is: %d.%d.%d.%d"
msgstr "您的版本是: %d.%d.%d.%d"

#. Resource IDs: (1074)
msgid "Zip File"
msgstr "Zip 文件"

#. Resource IDs: (32783)
msgid "Zoo&m out"
msgstr "缩小(&M)"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Zoom"
msgstr "窗口"

#. Resource IDs: (58117)
msgid "Zoom &In"
msgstr "放大(&I)"

#. Resource IDs: (58118)
msgid "Zoom &Out"
msgstr "缩小(&O)"

#. Resource IDs: (2051)
#, c-format
msgid "Zoom 100%"
msgstr "缩放至原始尺寸"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Zoom In\n"
"Zoom In"
msgstr "放大\n放大"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Zoom Out\n"
"Zoom Out"
msgstr "缩小\n缩小"

#. Resource IDs: (32784)
msgid "Zoom i&n"
msgstr "放大(&N)"

#. Resource IDs: (2049)
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#. Resource IDs: (2049)
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#. Resource IDs: (2051)
msgid "Zoom to fit"
msgstr "缩放至合适大小"

#. Resource IDs: (2051)
msgid "Zoom to fit in height"
msgstr "缩放以适应高度"

#. Resource IDs: (2051)
msgid "Zoom to fit in width"
msgstr "缩放以适应宽度"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "[Default]"
msgstr "[默认]"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "[Unassigned]"
msgstr "[未分配]"

#. Resource IDs: (93)
#, c-format
msgid ""
"\"%s\" contains a git repository. It will not work as a submodule out of the box.\n"
"Do you want to delete the .git-entry and add all files to the top repository or keep it as a separate repository in a subdirectory?"
msgstr "“%s”包含一个git版本库。它不能作为一个子模块正常工作。\n您想删除 .git 并同时把全部文件加入到上级版本库，还是将它作为独立版本库在子目录中保留它？"

#. Resource IDs: (92)
#, c-format
msgid ""
"\"%s\" contains a git submodule. It is likely that this doesn't work any more on the destination after copying.\n"
"Do you want to delete the .git-entry and add all files to the top repository or ignore this possible issue and keep it?"
msgstr "“%s”包含一个 git 子模块。它很可能在拷贝后不能在目的目录正常工作。\n您想删除 .git 并同时添加全部文件到顶层版本库， 还是忽略可能的问题并保留它？"

#. Resource IDs: (72)
#, c-format
msgid "\"%s\" is invalid."
msgstr "\"%s\" 无效。"

#. Resource IDs: (602)
#, c-format
msgid "\"%s\" is not git repository"
msgstr "\"%s\"不是git版本库"

#. Resource IDs: (65)
msgid ""
"\"git am\" is still in apply mode.\n"
"Do you want to abort?"
msgstr "\"git am\" 仍然在应用模式。\n您想放弃吗？"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "_POPUP_"
msgstr "_弹出_"

#. Resource IDs: (1682)
msgid "add \"cherry picked from\""
msgstr "添加“摘取从\""

#. Resource IDs: (10)
msgid "added"
msgstr "增加"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "added files"
msgstr "增加文件"

#. Resource IDs: (3841)
msgid "an unnamed file"
msgstr "未命名文件"

#. Resource IDs: (1085)
msgid "and support the developers"
msgstr "并请支持开发者"

#. Resource IDs: (195)
msgid "assume-valid"
msgstr "假定有效"

#. Resource IDs: (245)
msgid "author"
msgstr "作者"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "based on TortoiseSVN (http://www.tortoisesvn.net/)"
msgstr "基于 TortoiseSVN (http://www.tortoisesvn.net/)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "bugtraq.append"
msgstr "bugtraq.append"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "bugtraq.label"
msgstr "bugtraq.label"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "bugtraq.logregex"
msgstr "bugtraq.logregex"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "bugtraq.message"
msgstr "bugtraq.message"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "bugtraq.number"
msgstr "bugtraq.number"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "bugtraq.url"
msgstr "bugtraq.url"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "bugtraq.warningifnoissue"
msgstr "bugtraq.warningifnoissue"

#. Resource IDs: (244, 245)
msgid "commits"
msgstr "注解"

#. Resource IDs: (11)
msgid "conflicted"
msgstr "冲突"

#. Resource IDs: (208)
#, c-format
msgid ""
"copied from\r\n"
"%s - revision %ld"
msgstr "复制自 \r\n%s - 版本 %ld"

#. Resource IDs: (605)
msgid "day"
msgstr "天"

#. Resource IDs: (10)
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#. Resource IDs: (7)
msgid "diff from pipe"
msgstr "差异来自管道输入"

#. Resource IDs: (58116)
msgid "dummy"
msgstr "虚拟"

#. Resource IDs: (1580)
msgid "eMail settings"
msgstr "邮件设置"

#. Resource IDs: (79)
#, c-format
msgid ""
"exported\n"
"%s\n"
"to\n"
"%s"
msgstr "完成导出\n%s\n至\n%s"

#. Resource IDs: (13)
msgid "external"
msgstr "外部"

#. Resource IDs: (66)
#, c-format
msgid "git did not exit cleanly (exit code %d)"
msgstr "git 未能顺利结束 (退出码 %d)"

#. Resource IDs: (13)
msgid "ignored"
msgstr "忽略"

#. Resource IDs: (1130)
msgid "include &untracked"
msgstr "包括未版本控制的(&U)"

#. Resource IDs: (13)
msgid "incomplete"
msgstr "未完成"

#. Resource IDs: (1780, 1781, 1782, 1783)
msgid "inherit"
msgstr "继承"

#. Resource IDs: (214)
msgid "item kept locally"
msgstr "保留本地项目"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "keep the file lists in English"
msgstr "用英语保存文件列表"

#. Resource IDs: (69)
#, c-format
msgid ""
"line: %d(+) %d(-) files: %s = %ld\n"
"%s = %ld\n"
"%s = %ld\n"
"%s = %ld"
msgstr "行: %d(+) %d(-) 文件: %s = %ld\n%s = %ld\n%s = %ld\n%s = %ld"

#. Resource IDs: (69)
#, c-format
msgid ""
"line: %d(+) %d(-) files: %s = %ld\n"
"%s = %ld\n"
"%s = %ld\n"
"%s = %ld\n"
"%s = %ld\n"
"%s = %ld"
msgstr "行: %d(+) %d(-) 文件: %s = %ld\n%s = %ld\n%s = %ld\n%s = %ld\n%s = %ld\n%s = %ld"

#. Resource IDs: (1494)
msgid "master"
msgstr "master"

#. Resource IDs: (11, 65535)
msgid "merged"
msgstr "合并"

#. Resource IDs: (10)
msgid "missing"
msgstr "缺少"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "missing/deleted/replaced"
msgstr "丢失/已删除/已替换"

#. Resource IDs: (10)
msgid "modified"
msgstr "修改"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "modified/copied"
msgstr "修改/复制"

#. Resource IDs: (245)
msgid "month"
msgstr "月"

#. Resource IDs: (1681)
msgid "new branch"
msgstr "新建分支"

#. Resource IDs: (18)
msgid "no"
msgstr "否"

#. Resource IDs: (10)
msgid "no description for this command is available"
msgstr "此命令尚无描述"

#. Resource IDs: (10)
msgid "non-versioned"
msgstr "未受版本控制"

#. Resource IDs: (97)
msgid "none"
msgstr "无"

#. Resource IDs: (10)
msgid "normal"
msgstr "常规"

#. Resource IDs: (1256)
msgid "not found"
msgstr "没有找到"

#. Resource IDs: (11)
msgid "obstructed"
msgstr "有障碍"

#. Resource IDs: (3845)
#, c-format
msgid "on %1"
msgstr "在 %1"

#. Resource IDs: (3869)
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "possible or real conflict/obstructed"
msgstr "可能或确实有冲突/有障碍"

#. Resource IDs: (3845)
msgid "prn"
msgstr "prn"

#. Resource IDs: (245)
msgid "quarter of year"
msgstr "季度"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "renamed"
msgstr "更名"

#. Resource IDs: (10)
msgid "replaced"
msgstr "已替换"

#. Resource IDs: (169)
msgid "scanning path:"
msgstr "扫描路径:"

#. Resource IDs: (195)
msgid "skip-worktree"
msgstr "跳过工作树"

#. Resource IDs: (208)
#, c-format
msgid ""
"switched to\r\n"
"%s"
msgstr "切换到\r\n%s"

#. Resource IDs: (1386)
msgid "take care of submodule changes"
msgstr "关心子模块的变更"

#. Resource IDs: (3845)
#, c-format
msgid "to %1"
msgstr "至 %1"

#. Resource IDs: (80, 284)
#, c-format
msgid "to %s"
msgstr "至 %s"

#. Resource IDs: (1480)
msgid "u&nknown changes"
msgstr "未知变更(&N)"

#. Resource IDs: (245)
msgid "week"
msgstr "周"

#. Resource IDs: (89)
msgid "wincred - all Windows users"
msgstr "wincred - 全部Windows用户"

#. Resource IDs: (88)
msgid "wincred - current Windows user"
msgstr "wincred - 当前Windows用户"

#. Resource IDs: (88)
msgid "wincred - this repository only"
msgstr "wincred - 仅仅本版本库"

#. Resource IDs: (88)
msgid "winstore - current Windows user"
msgstr "winstore - 当前Windows用户"

#. Resource IDs: (88)
msgid "winstore - this repository only"
msgstr "winstore - 仅仅本版本库"

#. Resource IDs: (245)
msgid "year"
msgstr "年"

#. Resource IDs: (18)
msgid "yes"
msgstr "是"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "{BugTraq}"
msgstr "{BugTraq}"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "|"
msgstr "|"
